[選擇題] 異世界冒險

「！！！」刺耳的剎車聲在你耳邊不停回蕩著，你看著被自己推開的小孩子和充斥著鐵鏽味的血泊，然後意識漸漸失去。

／

「喂喂喂，聽唔聽到，聽唔聽到？」當你再次醒來後，耳邊先是響起耳水不平衡的「嗡嗡」聲，然而還未清醒到可以運作的意識就突然被一陣奇怪的聲音給拉回來。

「Hello hello，聽唔聽到？聽唔聽到？坐係個邊個毒撚聽唔聽到我講嘢？」

死毒撚？你左望右望，只見自己身處在一個純白的密室內，四周沒有任何人與物件，整個空間清靜得只有你一個人。

「唔洗望喇，係叫緊你呀四眼灰衫毒撚。」

聽到對方開口埋口都是笑尻你是毒撚，你心底有著一絲憤怒，不過比起生氣，你更希望先搞清楚現況。比起確認對方口中的毒撚是不是自己，你更疑慮的是這把聲音是從哪裏傳來，有一刻更懷疑起自己是否腦子有問題出現了幻聽。

但在下一秒，突然一陣劇痛從腦海深處傳來，你回想起了許多許多事，包括「原來我已經死了」這個打從心底不想回憶起的事情。

「我已經死左？」看似是疑問，但其實只不過是你再三自我確認罷了。腦海中浮現出一個場面，一場嚴重的車禍在不久前發生，而你則是當中的一個當事人，平日連幫手買支旗你都會回答對方「買枝好出奇呀」的一個人，居然會伸出手去拯救一個人的生命。

可能因為你覺得這樣的一個小孩比起自己這個剛畢業就失業的文科仔更有前途吧？或者其實自己這麼的一個人在心底依舊有著一份肯為了別人犧牲的精神？

「本身呢你應該係重傷，雖然對腳會有問題影響下半世，但係唔至於會死。不過人類呢種生物真係好神奇，你居然可以走出因果之環，推翻左正常世界線會發生嘅事。」那把聲音又打斷了正在沉思的你。

你聽到一頭霧水，完全不明白那個「他」在唬爛些什麼東西，你只希望對方會告訴你將要發生的事情。

「即係咁，你做左依照你性格根本唔會有機率發生既事，然後影響到成個世界，你本身唔應該會死，但係你死左。」

「即係我係一個好特別既人？唔通我都有主角光環？」你心中暗喜，可惜對方好像看穿你的心，立即補上一句打消你的希望：「放心，你唔係特別被眷顧既人，你頂多係個次品，然後家陣出左問題咁解姐。」

你狠狠地屌了對方老母一聲，然後想起他能夠讀心，隨即補上一句：「sor9ry囉。」

他看來不是一個小氣的人，繼續說道：「然後為左解決呢個問題，我地決定將你既存在暫時抹消，你呢暫時唔可以輪迴番去地球投胎，上車都要排隊，更何況輪迴番你地嘅星系當中呢，岩唔岩？」

你聽著對方的官腔以及解決問題的方法，覺得他不去中國當個官員真是浪費了人材。

「咁你又唔好咁樣諗先，我地呢就一定會補償你既！對於你將會去到既一個新世界，我地會賜予你一種恩賜，你希望得到咩力量呢？」

！以下選項將會影響整個故事發展以及角色能力！
１ 強勁既劍術以及近身格鬥能力
２ 超越所有種族既魔法融和力
３ 標準連登仔的米八身材、三十厘米大屌以及會考三十分的沙紙一張

見呢排咁多選擇故玩
自己完sem冇野做希望同大家一齊玩
選項盡量會出兩至三個

得閒就會尻打文的了

3

你把心一橫，希望能夠一圓上一輩子未能夠實現到的夢想。

「我要標準連登仔的米八身材、三十厘米大屌以及會考三十分的沙紙一張！」

對方對於你放棄了對權勢以及力量的追求感覺些許驚訝，不過你就是這麼特別的一個人。

突然，你眼前出現了一個模糊的人形物體，你想看清楚對方的樣子，可是他被強烈的光團包圍團，根本就無法看得到本體。

「好喇，希望你帶住你既能力，係異世界展開自己既新生活。」

對方慢慢走到你眼前，以手指輕觸你的額頭，然後又是一陣暈眩的感覺沖上大腦，你失去知覺前只聽到他說著句話。

「希望忘記前世既記憶，然後作為一個村民，好好咁係異世界生活落去喇。」

「？？？？？」你有一種十分不妙的感覺，你上一輩子的人生已經很不運濟了，難道連轉生也不靠譜嗎，金翅中伏鳥？

「村民？屌你，仆街喇今次！大佬連登仔標準唔係標準人生贏家，靠父幹就可以過世咩？」你內心聲嘶力竭叫著。

／

「喂喂喂，醒下喇，阿登，起身喇喂！」

你聽到一把聲音把你從睡夢中叫醒，你眼前的是？

１ 青梅竹馬系黑長直巨乳鄰家女孩
２ 無口系金短髮貧乳女孩
３ 肌肉男爆衣大叔

1

你張開眼後見到的是一對充滿彈力 與弧度的球狀物體，然後你慢慢向上望一望，見到了一張十分標誌的瓜子臉，沒有大大的眼晴以及誇張的雙眼皮，你眼前是一個充滿了東方美的女生，對方抽著你的衣領，企圖把你從床上搖醒。

突然你腦海閃過了一段段記憶，你回起了屬於你自己的「前世」與「現世」，你到底是連登仔？還是列登齊？你腦海已經不太多的容量被突如其來的大量記憶推得快要爆炸，你推開了眼前的女生，然後扶著自己的額頭。

對方好像感覺了些許不安，難道自己剛剛控制不好自己的怪力弄傷了阿登？

「對．．．對唔住。」她低下頭向你道歉。

你會如何回應？
！以下選項會影響角色友好度，友好度可能使劇情方向改變！
１ 「唔關你事，我有少少頭痛，你俾我休息多陣先！」
２ 「道歉時露出胸部是常識吧？」
３ 不說話，低著頭繼續痛下去

「唔關你事，我有少少頭痛，你俾我休息多陣先！」你知道這不是她的錯，這時候一個應該對自己來說很陌生的名字突然浮現在腦海，眼前這個女孩是自己多年來的青梅竹馬，愛莉莎。

你記起了原來自己答應了今天要跟她進行劍術訓練，然而你卻又如常地睡過頭，所以對方理所當然地闖到你家中把你叫起來。

望著眼前的女生，不知道為何你感受到滿滿的窩心，你決定了先放下那段好像一場漫長的夢、曾經屬於自己的前世記憶。

「你真係冇野呀嘛？」愛莉莎再一次向你確認，她發現到你好像與往日有了不同，你的眼神不再是以前那種懶散與死氣沉沉，你那雙眼睛就好像回到你的父親與母親仍然健在的那段時間，有著一點靈動與生氣。

「嗯，放心喇，真係冇事。」你沒有覺得對方長氣，因為你知道她對著你只有多年來所積存起來的關愛，你慢慢回想起你們以往的點滴以及你自己的身世。

你的祖輩曾經追隨人王去聲討魔族的入侵而被封爵，可惜在慾望、金錢與時間的磨滅下，登齊家族一代不如一代，許多淫亂荒唐的事蹟亦傳到後代人王耳中，因此被分封的領地也被王所收回，而過去的榮譽也已經不復在。直到你爺爺與父親的出現才使到家族的名聲慢慢變好，你的爺爺與父親覺醒了血統中的潛在能力，在多場邊境的防衛戰中立功，可惜好境不常，在一次大型魔族討伐戰中，你的所有親人都在前線被火海所吞噬，而遠在家鄉的你從此就像丟失了靈魂，慢慢失去了生存的意義。

而不知道為什麼，你又再一次感受到了心的躍動，你感覺到自己好像被賜予了某種使命，在某個雪白的空間中，你再次得到了行動的信念，你知道自己必須好好地活下去。

見到你恢復了精神，愛莉莎也露出了罕有的笑容，自從你放棄了劍與魔法後，她就好似想背負起你的那份使命，然後加倍努力去訓練自己，但也因此漸漸失去笑容；她走上前緊緊拉著你的手，兩人兩眼對兩眼，傻傻地望著對方，然後她突然意識到什麼似的臉紅起來，轉身就匆忙離去，離開前仍不忘拋下一句：「一陣訓練場見！」

你突然無意識地抓緊五指，然後密念：「status」

你的面前出現了一個奇怪的虛幻板面，顯示著自己的資料：

名稱：列．登齊
性別：男
年齡：１７ [２１]
職業：村民
力量：５
魔力：３
敏捷：４
意志：１０

技能
魔力融和 １
基礎劍技 １
基礎格鬥 １

擁有特殊物品
異世界魔導書 ［會考三十分沙紙］

固有屬性
靈魂共嗚 — 擁有強大意識，無法被外道與邪法入侵意識
連登仔 — 身高米八，條撚三十厘米

「嗯，一切都好似好正常咁」你打從心底輕易接受了眼前會出現奇怪現象這件事，然後細細查閱自己一項項能力，到現在為此你都很滿意自己的各種能力。

［永遠的村民 — 無法改變主職業，無法習得其他主職業技能］

「屌呀！？？？？」你突然覺得那個純白的空間有點討厭。

／

你洗刷過後好好穿著以及帶上家族僅存下來的一把破劍，這時候你準備：

１ 去訓練場找愛莉莎
２ 毒在家中好好回想其他事情

2

就在出門前突然頭腦有一股莫名奇妙的痛楚。

「又黎料？」你突然見到一些奇奇怪怪的畫面，有著許多你未曾見過的東西，你知道那些東西是被稱呼作機械的物件，你也清楚了解到原來有一個世界是沒有魔法與戰技，人們只能憑藉弱小的肉體去反抗命運。

你本來想忽略掉的種種問題終於一次湧上心頭。

「我到底係邊個？」

你即係我，我亦即係你。

「我係？」

我係列登齊，亦係另一個世界嘅連登仔，由今日起我地兩個就係同一個人，你係我，我都係我。我嘅希望係尋找親人戰死沙場嘅真相。

「真相？」

以往嘅無力感係來自於永遠見唔到希望，但係有左你同我一齊，我地一定可以同命運對抗到底。

你嘗試回想更多過去有關家族、爺爺與父母的事，可惜記憶就像被道道重閘封鎖著，根本無法打開。

而你？你到底有咩夢想同願望？

我想要...？

！以下選項會影響個人特質以及未來選項！

1 我想要探索呢個世界，就算係村民我都要令到成個世界有我嘅足跡！

2 仲洗講？黎得異世界仲要有30cm大賓周加持，唔食佢個456都對唔住自己！一定要溝哂精靈、獸人同埋其他靚女！

3 見步行步，身為沒落貴族，生存到之後再諗其他嘢。

前身是一個A0毒男的你，最多也只是在campfire上拖過女生的手，你希望藉著重生可以開啟一個全新的人生，你心中想道：「仲洗講？黎得異世界仲要有30cm大賓周加持，唔食佢個456都對唔住自己！一定要溝哂精靈、獸人同埋其他靚女！」

當然你也沒有偏激到認為全部女人都係雞，你只是覺得自己只要肯嘗試，一定可以令碌撚唔洗再做寂寞賓周。

「唔係話一定要開後宮，但係試下做個浪子，留精不留情都得掛？」你決定學習前世的女權撚，爭取一個男性應有的權利，好好散播一下自己優良的種子。

漸漸地身體中的兩個靈魂終於慢慢融為一體，而本來已經消逝得七七八八的登齊家族之子靈魂也失去了對身體的主導權，成為了你身體的一部份。

獲得技能：
村民 — 討價還價 １［購買物品時可以進行討價］
村民 — 團結就是力量？ １［身為村落的一份子，只要在村莊被攻擊，其他同伴可能會伸出援手］

正當你準備好好慶祝自己重獲新生，要開始全新旅程時，突然門又被人粗門地推開，進來的會是？

１ 光頭大叔
２ 肌肉大叔
３ 爆衣大叔

突然門被推開，一個中年的光頭大叔正裸露著上半身展現出一塊塊結實的肌肉，明明不久前推門而入的畫風還是美少女，你還期待愛莉莎會因擔心而再來找你；但下一個畫面卻變成一個嚇死人的肌肉大叔，你感覺對方就像跑錯片場似的。

「喲！！！係時候起身出發喇！！！」

你呆泄地望向對方，去回想他是誰，很快你便想起，對方就是愛莉莎的老爹，你有一瞬間懷疑他是否被帶了綠帽，要不然以他這種基因到底要怎樣才能生下那樣可愛的女兒？

「喲！！！唔好再係到眼甘甘喇，心動不如行動！！！我由一開始就估到你最後一定會肯帶番屬於家族既佩劍，重執屬於你地既正義！！！」

愛爸句句說話都要加上三個感歎號的方式使你感到極度疲勞轟炸，你在不情不願下被對方強行夾著去了訓練場。

記憶中你開始清楚了解到這個世界。

因為人族與魔族長期爆發戰爭，所以人族設立了各式各樣的學院與組織去培訓魔法師與戰士，而立於人族最頂點的是君臨天下的人王，初代人王是多年來唯一一個成功統一分裂諸國，與精靈、獸人、矮人以及龍族建立邦交的仁王，建立了「神聖帝國」。

而戰爭之下，許多人在二十歲就必須從軍，十六至十八歲收到王國通知後就需要加入學院去學習相關技藝與知識，你們村落也在不久前收到來自王國的通知，因此許多適齡人士都開始加強訓練，希望能夠進入更好的學園去修習更強的技藝。

而你回想起自己各種可憐的等級１技能，就覺得這次想要進入強大學園真的是凍過水了，更何況自己更要有著那個可憐的「永遠的村民」，前路真是一望無際的灰暗。

／

來到了訓練場，你見到了許多年青人正持劍訓練，木劍交接的聲音與呼喝聲不斷響起，正當你準備去找愛莉莎時，你見到了一群青年正慢慢走近你，目測應該有八個人，帶頭的是一個有著碧眼金色螺旋辮子的女孩，她就像一個驕傲的天鵝昂著頭望向你。

嗯，你們有著比較大的身高差異，她應該只有一米五多點的高度。

你試著去回想對方的身份，可是一時間卻無法記起她是誰，看來對於列登齊來說這個女孩不是重要的人囉？

女孩見你不聞不問就走過她的身邊，先是露出驚愕的表情，隨即而來是娃娃音的一聲怒喝：「同我企係到呀你！」

這個時候團體中的男士就充當起護花使者，一個金毛男衝上前拔起木劍對你罵道：「你這個無禮之徙，居然夠膽無視美麗而高貴的菲利斯小姐！我俊勞爾現在要與你決鬥！」

迎現而來的狗公氣息令你感到極度不快，出個門都能突然被找茬，你決定：

１ 「俊？邊撚到俊？睇過睇過？」與對方展開決鬥。
２ 「er...er....咁我真係唔記得左佢係邊個嘛」嘗試避開麻煩

聽到那個俊字，你心中就有著一團無名火。

「俊？邊撚到俊？睇過睇過？」你突然走上前拍了拍那名挑釁你的金毛男的臉，本來性格老實木納的人居然會作出這樣的行動，把對方一團人嚇了嚇。

金毛男呆泄半秒後，突然感受到自己受了極大的侮辱，憤而拔劍就向你攻來，直豎的斬擊迎面而來，你趕忙以雙手提起家族爛劍格在身前擋下這下進擊。

好重！好沉！

即使以鐵劍去迎擊木劍，但你沒有鍛鍊多年的身體難以承受對方強而有力的斬擊，你被逼退了兩步，然後感到主要持劍的右手有些許發麻，你感覺自己只能夠再次承受同樣的攻擊十次。

那個螺旋妹對於金毛男未能一擊拿下你感到了驚訝，照理來說你應該直接就會被一劍打飛吧，對你作出攻擊的可是領地中都有點名氣的年輕人？

「可惡呀！」對方提起劍再向你施展三連橫斬，你也只能硬硬吃下一次又一次的硬碰硬。

死火，右手開始痛到拎唔實把劍喇！

看來自己還是有點不自量力呀，即使來到了異世界，我也是沒有著強力的主角光環加持嗎？

你用盡力氣以劍硬生生把對方推開，然後感受著右手的顫抖對著對方說：

你決定：

１ 「等陣先！不如我地坐低飲啖茶、食個包，再慢慢傾好嗎？」嘗試勸停對方。
２ 「你再唔停手，一陣我驚我控制唔住我自己！」拋尻對方。

好詳細

食個飯一陣再寫

慢慢 我都放lunch

好睇，希望多啲人入嚟投票

比起前排睇嗰啲 樓豬呢個好好多

唔識比係好識較
但起碼樓主文筆流暢，又keep住有文

你知道這個時候以進為退方是最好的方法，你大聲喝道：「你再唔停手，一陣我驚我控制唔住我自己！」

金毛男一下子便退縮起來，其他人的眼神也開始凝重。

乜尻？我拋下浪頭佢地個個都驚成咁？

「停手！！！」

三個感歎號，相信大家都知係咩事喇。

愛爸帶著愛莉莎急步前來，愛爸身為村落中的好手，與另外兩名騎士負責在訓練場監督眾多年青人。

「切！」金毛男如釋重擔，收起木劍，然後慢慢回到團體人群人，幾句刺耳的嘲諷聲也傳到他耳中。

愛爸突然嚴陣以待地望向我，然後叫著大家慢慢散開。

WHAT THE FUCK???

「列，你慢慢放鬆落黎，唔好再刺激自己！！！」

愛莉莎，做乜連你既眼神都變到咁擔心？平板矮妹你又做乜好似好唔安樂咁先？

「呃．．．我．．．我冇事呀？大家好？」你好像無意間搞出什麼大事情？

「呼！！！阿列居然可以抑制到狂化！！！」愛爸感到有點驚訝。

狂化？

對了登齊家族的血脈好像隱含著強大的力量，那種力量就是「狂化」？

「睇真少少！！！佢真係冇事！！！」

夠喇愛爸，你真係好撚煩，我知自己冇事了。

「你下次唔好再逼到自己咁．．．你仲未好似叔叔佢地咁有能力控制到．．．呃．．．」愛莉莎好像知道自己踩到你的雷點，突然提到去世的親人，她低下頭不知所措。

「冇事既。」你發現自己重生後講最多既話好像就是沒有事。

「好喇！！！咁而家我想知道到底你地班人發生咩事呢！！！」

「菲利斯小姐，雖然我地好歡迎你黎到村莊，但係希望你可以解釋下點解你既用伴會突然同你既未婚夫發生衝突。」

係囉，屌你！兩句唔埋就郁手郁腳，都冇文化。

等陣．．．我係咪好似聽錯左野？乜撚未婚夫？？？？？？

「哼，我同佢既事唔到你呢個外人插咀。唔好以為你地亞人就可以一直受到王法既保護，唔好持住你同佢係黑之族既人係我面前大放狂言！」螺旋妹有點激動。

「喂，你地到底出左咩事。」騎士齊格先生看到這邊聚著一群人，前來想了解事情。

「呀飛！！！你黎得岩！！！」正當愛爸要發作時，齊格先生打斷了他：「私底下既械鬥係會有處罰，我相信大家都記得？就算你地係領主之女，或者背負眾望的新生代戰士都會被平等對待。」

「哼！我地走。」螺旋妹臨走前仍不忘狠狠地瞪我一眼。

大量的資訊湧進我腦海，一時間我倒有點無法搞清現況。

「大家都散開！繼續訓練！」齊格先生把前來圍觀的好奇群眾驅散，然後用溫暖的眼神望向你。

「我就知道老師既後輩唔會係一跌不起既人。」說罷便離開了。

接下來愛莉莎再三向你確認身體無恙才與你展開劍技訓練，你會：

１ 著重力量
２ 著重敏捷
３ 同佢借多把劍，你覺得冥冥之中好似有種力量係到呼喚你

多謝咁多位巴打支持
會盡力寫 不過其實我文筆都唔多好
希望大家睇得開心就得

！以下選項將有可能影響技能習得率以及方向！

１ 著重力量
２ 著重敏捷
３ 同佢借多把劍，你覺得冥冥之中好似有種力量係到呼喚你

3 幫我撐十秒

你感覺到冥冥之中好像有股力量在呼喚你配帶多一把劍，因此你轉身向著愛莉莎說道：「小愛，有冇多把劍可以借一借黎練下手？」

「小愛？」她突然又臉紅起來，難道發燒了？

「喂，有冇多把劍？」你見小愛傻傻地站在原地又再次問道。

「哼！唔好咁不務正業，你家陣連兩隻手拎一把劍都咁吃力，仲想學人未學行先學跑？」對方突然好像老媽似的給你訓起話來，你也只能先好好妥協，至於劍的問題嘛，以後總有機會能夠再入手吧。

從剛剛的戰鬥中，你明白到自己其實依舊十分渺小，連對上一個同年的對手也無法招架，因此你也下了狠心去訓練。

一次又一次的揮動，汗水開始滲滿額角，你對著眼前的草人進行著無中斷的揮擊，你很清楚，無論在那一個世界，如果沒有足夠的力量，你連什麼都沒法保護到。就像當初拯救那個小孩般，不夠強大的後果就只有死亡一個結局等待著你。

時間很快就到了黃昏，大家也開始收拾回家，你決定：

１ 番屋企揩埋
２ 去小愛屋企癡飯番
３ 繼續練劍

未咁快去到呢到
各位手足俾多少少時間

最重要既野要係最緊要既時候出現！

你認為自己還有體力能夠繼續訓練下去，看著人們一個個離開回家去，你依舊在訓練場中揮舞著劍。

愛莉莎在遠著望著你，好像想要上前叫停你似的，但是正當她想付諸行動時卻被愛爸拉停。

「男人有時候係需要俾佢一個人冷靜下同思考。」愛爸平淡地看著你，然後露出一個別有意思的笑容。

「行喇，我地番屋企喇，你呀媽仲係到等緊我地開飯。」想起家中那個賢良淑德的妻子，就算別人再怎麼私底下辱罵他，愛爸依舊是那樣愛著自己的家人，他逼不及待想好好回去吃飯了。

／
漆黑的夜中，天上泛著點點星光，你只能憑著被施加了聖光魔法的街燈以及月色去觀察四周，原來你不知不覺已經訓練了三個多小時。

「天都黑埋，你仲係到練劍？」齊格先生突然出現在不遠處。

「我想要變強。」

「係我眼中只係見到一個少年係到勉強緊自己。」

你發覺真係駁唔到，低下頭望著發抖的兩手，看來身體只的也支撐不了。

「想要變強，最好既方法唔係漫無目的咁向前揮劍。」他走向不遠處的草地拿起被人遺留下來的木劍：「而係人同人之間既切磋。」

說時遲那時快，只劍他突然欺身上前，正面向你斬出一劍。

「喝！」你好像上輩子去健身室時，硬是覺得要發出嘶叫聲才能把收藏在靈魂深處的力氣使用出來。

這一劍比起那個金毛俊來得更快更重更沉，可是你卻依然擋了下來。

然後，齊格先生一次又一次對你使出不同方向的斬擊，你雖然都能勉強接下來，但是感動身體最後一絲力氣也要被抽乾。

／

「今日就到呢到為止，再落去既話聽日你應該連床都起唔到。」齊格先生拋下劍，然後拍拍屁股就走去。

你想要叫停他，但只見他：「唔洗多謝我，受過老師既恩，再幫番你係應份既。以後每逢周日晚我都會同你訓練，希望你可以係三個月後既選舉試有番正常人既成績。」

其實，你只是想叫他有番少少手尾，用完把劍唔該執番好。

／

你拖著極為疲倦的身軀回到家中，沒有沖洗就已經躺了在床上，這間挺大的屋子就只有你一個人，你感到了些許冷清與寂寞，腦海中突然浮現出年幼時你與家人們在屋中的一幕幕畫面，你的眼角突然泛起光。

年幼時的你騎在父親厚厚的肩膀上，母親每天一大早把你從床上拉下來，爺爺黑著臉跟你訓話。原來我有過這麼多經歷？

「居然落雨都有。」你用手掩著臉。

列登齊的感情深深烙印了在你靈魂當中，你慢慢成為了一個有血有肉的異世界人，而不再只是個外來者。

— 開啟主線任務 —
＜尋找真相＞ 時限：永久 直至死亡
＜學院選拔戰＞ 時限：三個月

我要變強，我要守護住仲存在緊既人。除了食女，你也有著另外一個信念。

接下來你要做的事：
！以下選項將會影響支線任務出現次序！
１ 回想螺旋妹提到的黑之族
２ 拎出張會考三十分既沙紙觀察

你拿出了那張不知道什麼時候開始已經跟在你身邊的紙，紙質有點奇怪，你開始記起了一點點前世的事，可是有關那個純白空間的事情你只要一去想就會頭痛欲裂。

「其實會考都唔岩我地呢個世代喇，大佬廿一歲拎張會考紙出去咪齊俾人笑尻我做假。」你突然覺得自己當初做的決定十分ＯＮ９，但是想真一點，其實在這異世界，這張紙是ＣＥ，ＡＬ或者ＤＳＥ的成績都根本不重要了，你笑了笑，然後仔細觀察這張紙，你發現考生名字那欄居然空了。

你有點惡聞味地在那上面以手指虛畫著自己的名字，然而下一秒發生的事卻發生了！你突然被一陣強光包圍著，感覺到身體正在發熱。

乜鬼野事？唔係又要死呀嘛！？

「契約完成，技能書已被使用，失去原有村民技能，進行技能進化。」

？？

獲得村民進階技能

村民 — ［鑒定之眼］ ＭＡＸ 可以觀察到他人的基礎能力，實力差距越少越清楚 ｛對靈魂與魔力負荷極大｝
村民 — ［堅毅連結］ １ 能夠從關係良好的村民身上得到部份力量

這張紙居然莫名奇妙地把你那些沒有多少用處的技能變到有一丁點用途了，當你再專注望向這張紙時，只見紙上浮現出「使用次數：４／５，目標列登齊已使用過，無法再使用」。

算了，你感覺現在什麼也不能唬爛到你，抱著疲倦的身軀就倒頭大睡去。

／

「起身喇！」你又被人拉醒，你見到愛莉莎又如常地闖來叫醒你，你已經見怪不怪了，自從那天「怪紙事件」後已經過去了三個多星期，你每天也是在睡覺，吃飯，打東東中度過，東東是你那個專用訓練場木樁的名字，不知為何你很喜歡這個名字，起碼愛莉莎以為你瘋了，但見你對答如流，待人處事依舊正常才定下心來。

「起身喇你！！！」你從她身上看到了某人的影子，被逼拉起來換衣洗刷。

自從上次與螺旋妹爭執後，你再也沒有見過那群人，你從愛莉莎以及愛爸口中得知，原來對方與螺旋妹也只是碰巧經過，螺旋妹對於你這個被指腹為婚的婚約者其實也沒有多少交集，只是小時候父親與爺爺帶你去領主家時才有過一段相處的時間，可是隨著長大，親人被派往前線、戰死，你們兩家就已經沒有了多少交集，對方也對於婚約一事不再提論。你其實也沒有什麼興趣上演癩蛤蟆吃天鵝肉，只要對方不找你麻煩，你其實很樂得其隨風而去。

這幾個星期你有點煩惱的是愛莉莎在訓練場中的某幾個男性粉絲對你展現出很大的仇視，幾次安排對練中都對你發出挑戰，而你也只能密密吃這些死貓，原來與美女做親密朋友也是一件很累人的事。當然，戰鬥有贏有輸，你也不在乎那些人的叫囂。

而最令你煩惱的是螺旋妹提到的黑之族，你曾經想對愛莉莎他們提出這個疑問，可是你打從心底感覺到這樣是不對的，螺旋妹當初在她面前提出這句話就像在侮辱她，也包括了你自己。你本想找村中其他問問話，可是你發現大家其實都不太待見你，連村長也對你好像抱有些許排斥。

「喂，一陣訓練完之後，你得唔得閒呀。」愛莉莎假裝平靜地說道，她好像鼓起了莫大的勇氣才敢開口。

這時你記起了今天晚上又是時候要與齊格先生進行對練，你會：

１ 「得閒呀，做咩？」答應對方邀約
２ 「呃．．．我今晚咁岩有其他事做。」婉轉拒絕

十二點後出文
將以較多人選擇嘅選項寫

推~ 多啲人入嚟投票

岩先翻睇見到自己極多錯字
冇proofread真係唔好意思
大家如果有睇唔明請出聲
另外好快將進入第一次主線故事劇情
希望先徵求下龍套角色先
戲份可能重又可能唔重
大家可以一人拋一個男性或女性嘅出黎
三至四個字西式啲嘅名最好

名稱
陣型 正/反

武器選項如下

長劍
匕首
雙手巨劍
劍與盾
長兵器
斧
鎚
弓
搏擊
魔法(風 火 水 土)

盡量唔寫柒大家 唔好屌我 enjoy ur story life la

切爾西 [女] ，反派，搏擊

費魯

見到愛莉莎難得地開口，你也不好意思拒絕：「「得閒呀，做咩？」

只見她想了想說道：「咁一陣完左訓練你黎我屋企食飯！」

原來是去吃個飯而已，你平日也沒有少去沾吃喝，她為何這麼緊張？

「得喇，一陣我實到。」

「仲有呢．．．你都見秋天就到喇，下星期既豐收祭你得唔得閒陪我去營火舞會？」的確，最近天氣也開始涼爽了，九月份的尾聲總是帶著點秋意。

「得喇，冇問題。」

「拿，約定左架喇，唔可以甩拖！」只見她甜甜一笑，然後又充滿幹勁回去訓練。

嗯．．．食飯姐。食飯？唔係唔係？豐收祭舞會？

你意識到自己好像做了件不得了的事。

你這時也記起不能就這樣放了齊格先生飛機，你準備提早向他請個假，你們兩人間的男人約定可不能隨隨便便敷衍掉。

只見齊格先生、愛爸以及另外一名騎士格倫先生正在小木屋內與某個人商討著重要的事；那個不認識的生面口穿著不平凡，感覺有點貴氣，就像是從大地方來的某個人物。

你站在屋外等待他們商討完畢後才去找齊格先生談話，只見對方也向著你走來。

「居然咁岩？你又要搵我呀。」命運可真巧合，看來我們兩人今天也有著特別的事情要做，不謀而合地要找對方好好交待一番。

只見他向你講述道剛剛他們討論著的事，那也不是什麼機密。

原來最近整個亞爾斯領地各個村莊附近都出現了大量的野生魔物＊，領主有意要召集各地的戰士去進行討伐魔物、保護自己村落，而剛剛那位則是領主四名直屬騎士兼外交官的費魯。而村莊中三位武力最高的戰士將在今天晚上與他商討有關事宜，從詳計議，因而兩人間的訓練將被推遲到明天。

／

訓練過後，愛莉莎也得知父親晚上有事做，因此你們兩人結伴一同歸去，在路上你們兩人交流著劍術以及各種村莊中的見聞，愛莉莎只有在你面前才會這樣健談，兩人平排向著前方走去，只見一輛馬車突然從後殺出，你趕緊把她拉過身邊來。

兩人靠得很近，微風中泛著她活動過後獨特的體香，你眼望我眼，由她的一句「唔該哂」打破了沉默，然後她輕輕推開你，把你擱在原地轉身快步走回家去。

「我到底咩事，哎！哎！！哎！！！」愛莉莎感覺自己最近越來越奇怪，自從阿登開始回復精神後，她好像開始多了不同的情感，好像又一次見到以前站在自己身前保護自己的那個小男孩。

／

［蒼穹之上］

三個泛著不同光采的人影正聚在一個大棋盤前，「兩目」聚焦在棋局上的一舉一動，只見這時候一個白色泛光的人影出現在棋盤旁，然後在棋盤上放下一枚奇怪的棋子。

「你真係越黎越無聊，咁樣水準既貨色都敢拎出手？」藍光人影嘲笑。

「你地就放長雙眼去睇下，到底呢隻咁既棋到底係咪真係咁既水準。」白色人影沒有刻意去反駁，他所做的一切都是隨心而行，只要有趣就好了。

這場遊戲，未到最後一刻，四位「神明」誰都不能這麼快便下定局。

／

你在愛莉莎家中吃過豐富的晚飯後，便準備辭退，可是這時你才記起可能他能從她家中得到關於「黑之族」有關資料？

愛莉莎的母親也有著黑髮黑目，跟你一樣，而她以前是一個醉心於魔法的魔法師，能力也已經到達了中階魔法師，也算是村落中的一個好手，因為對於魔法的鑽研，使到她對於閱讀有著很大的興趣，因此家中有著一個藏書量不少的書架。

你跟愛媽說了想去看看書，她也很熱情地把你帶到去書房，放下了一杯熱茶後她便叫你自己隨便看，當這兒是自己家就好了，說的時候咀角有著別有意思的笑意。

你慢慢在書架上尋找，你終於見到了一本書本「世界編年史」。

翻開書頁後你很快便得知了有關黑之族的故事，原來這些被列自己封印的記憶是很大路平凡的歷史，列不想去回想有關黑之族的事正正是因為黑之族為他與愛莉莎帶來了個不幸的童年、痛苦的記憶。

在初代人們一統人類諸國前，人類有四個國家「墨國」、「碧國」、「蒼國」以及人王所屬的「珀國」，一次次的戰爭下，「墨國」以往是四國中最強大的國家，不停去侵占其他國家國土，而「黑之族」指的是墨國人，純種的墨國人大多有著黑色毛髮以及雙瞳，他們就像漆黑的惡魔以強大的戰力侵蝕著各國，並從而得罪了各國以及其他種族，直到魔族的出現，強大的墨國首當其衝，只能剛好抗衡著，可惜墨王以往的暴政不得人心，有著一批黑之族因為共同的理念而投靠了人王，人王也慢慢崛起，帶領著他們軍團成功抵抗魔族，得到其他兩國的歸順以及種族的友情，而黑之國則在第一次人魔大戰中被滅國。

黑之族族人因為以前的種種恩恨而被其他人所排斥，大部份流浪的黑之族族人漸漸被殺害、淪為奴隸，只有當初那群跟隨了人王的黑之族人可以幸免，而那群黑之族族人則是我們的祖輩。

而人王的後代中也有許多人為黑之族人平反，第四代人王「傑特」力爭解放所有黑之族族人，雖然不能完全實行，但是最少也令到黑之族慢慢被其他人接受，不再被奴役，但是那些歧視與仇視是沒法完全根絕。

你和愛莉莎小時候因為髮色沒有少被欺負，而那個小女孩則每天哭著鼻子跟住你背後，雖然有著與生俱來的怪力，但是她卻很溫柔，被欺負過後也只是密密忍受。有著藍眼晴的她也有著如此下場，更何況黑髮黑瞳的你？

只是許多人也因為害怕你的父親與爺爺，所有沒有把事情做絕，你也從而學會堅強與忍耐。

「原來，黑之族係咁樣一回事．．．」

你終於明白了他人對你的那種排斥是來自什麼地方了。愛莉莎隨著年齡的增長，標誌的身材與樣貌當然令到那群以前欺負過她的男性「改觀」，可你卻沒有這種本事。你也因此明白為何在村落中，你們沒有什麼朋友，而黑髮之人計上你們兩家，整個村落整整百戶人家也只是有著五家人。

／

天色漸夜，一整天的活動也使你感到極累，你決定回家好好休息睡覺，與愛莉莎以及愛媽告別後，你慢慢走回家去，在路上你碰了一個人，對方是：

！以下選項將會影響支線劇情出現次序！
１ 齊格先生
２ 費魯

＊註：魔物不同於魔族，魔物是原生生物，大多只有僅限的知識，較為常見的有史萊母、哥布林、魔狼、魔犬等。魔族會在以後的故事中慢慢浮現出具體的資料。

費魯資料 ［已出場］

名稱：費魯
性別：男
年齡：４０以上 中年男性
職業：中等騎士［領主直屬］
擅長：劍技
陣型：正義［亞爾斯領地］
外表：高壯男子 金髮碧瞳

校正左錯字 下次我一定盡力睇一次再出

btw 艾文[男] 正派
黛絲[女] 正派

皮依濟[男] 反派

韋琦莉 (Valkyrie)
正派 劍/弓
天界神族，寄宿於人界蘿莉肉身不斷轉生，觀察並挑選人界不屈逝者之魂為天界而戰（目的不明），人界沒有人曾看過她覺醒姿態，據說她是美麗的戰神，但亦有小道傳說她其實是無情的死神。

梅西 女 長劍加匕首 反派

留名

又美欺又車仔 一陣搞個異世界足球大戰

屌個靚早餐再寫

在不遠處的街燈下站著一個人，你並不陌生，他正是今天在小屋露過面的費魯。他正以不善的眼神打量著你，正當兩人越來越近時，你聽見他開口：「就以你咁既質素，都係放棄無謂既妄想吧。」

看來對方又是來勸說你放棄婚約？其實你根本就不看重與螺旋妹的那段童子親，你決定早晚有日會主動上門說清楚。

「你只有變強，好似艾文．登齊咁，先會被其他人所承認。」突然從他口中聽到父親的名字，我有點錯愕地回身。

「試圖控制好你自己既情緒同理智，唔好俾七情六慾去吞噬你既內心，只有保持騎士道你先可以行得更遠。」對方說罷便轉身離去，他是在好意提醒我些什麼？看來對方可能與父親在過去有所交集。

「唔洗你地講我都會變強。」你望著正在走遠的他說到，只見他聽到這句話後居然呆泄了一下子，然後又繼續那個沉穩的步伐。

「果然？有其父必有其子？」

／

［亞爾斯森林深處］

在危險的亞爾斯森林中居住著許多野生魔物，這個本應該了無人煙的地方不知道什麼時候居然有了一間別緻的木屋。

一個高瘦英俊的男子正順著髮絲，撫摸著躺臥在床上那個女孩的臉，眼含柔情。

床上倒著一個臉色蒼白的年青的女生，她很美，同時亦很脆弱，好像會被人大力碰撞就會碎開似的，猶如溫室小花。

「放心，我一定會好好守護住你。」男子自言道，他的指尖泛著黑色的光，那是一種強大的力量，同時也是一種禁忌。

／

第二天，你發現村落的氣氛開始熱烈起來，除了因為秋天豐收祭的到來，還因為今天早上所頒布的魔物狩獵令，許多年青人也躍躍欲試，你見到了愛莉莎正在不遠處，她身邊是你們為數不多的同族熟人，看來大家都對於這個狩獵令很感興趣。

在三位騎士的告戒下，依舊有不少人想藉著與魔物的實戰去磨練自己的戰鬥力，大家都相約著明天準備好後一同出發，愛莉莎與另外三位黑之族的同伴慢慢走近你，你會：

！以下選項將可能影響主線劇情發展！

１ 避開他們
２ 與他們打招呼
３ 去食早餐

因為昨天費魯的那番說話，你希望自己能夠好好磨練一番，你希望能夠從這次磨練中了解一下自己的那份血脈力量。如果與他們一起行動的話，可能成效不大，因此你選擇了避開他們。

「列登齊呢？」黑髮女孩黛絲問道。

愛莉莎再一次認真一望，只看到你突然消失在人群中，她心想今天總有機會能見到你，所以也不急著去找你問話。

／

訓練時，你有意無意間多次避開愛莉莎，她也有所察覺；而時間飛快，一天的訓練終於完結，天將黑，你也準備偷偷溜走時，你終於被她抓到了。

你會：

！以下選項將影響角色友好度！
１ 道歉並表明自己心中所想
２ 道歉但不表明自己心中所想
３ 「對唔住」

你很清楚得罪女生後，結局永遠只有一個，「老撚都道歉先」，一句句子不知何時浮現了在你腦海。

「對唔住．．．」

「唔洗對唔住，你又冇做錯野，係咪先。」

「哦．．．」

「你咁樣避我咩意思先？ 」

「對唔住．．．」

「對咩唔住呀，你又冇做錯野！」你感覺到愛莉莎好似往某種叫港女的生物靠攏，你只能夠一直靠著道歉攻勢。

你只能向她坦白你那無謂的執著，當然你沒有提到費魯以及你想嘗試一下血脈之力的事，你只是表明想先靠著自己一人去尋找較為合適自己的路。

「好喇，不過你下次要同我地一齊去。」她的話中沒有給你否定的餘地。

看到你苦苦一笑，她又開始講述對於學院來說團體合作有著多麼重要。

「呢個就係爸爸所講既男人個種幼稚？」

／

［國都中央學院 魔法師總部］

「希望妮絲今次旅程會順利喇。」一個年邁的老婦人靠在椅子上處理著文件，心中仍不時記掛著她的寶貝弟子。

「洗乜驚呀，我話你知實出事，佢唔炸平片森林你都要偷笑。」一隻黑色烏鴉應聲而答。

「采過你大吉利是，妮絲係咁既人咩？」老婦人說罷卻頓了頓，然後心中有著點不安：「衰雀，不如你都係跟住佢去睇下點喇。」

「你到底係要佢去磨練下，定係要我去受難？」黑色烏鴉如果是個人，表情一定就像吃了屎般難受，在老婦人連番威逼利誘之下，他只能妥協。

下一秒烏鴉腳下突然出現三角形的魔法陣，然後消失不見，在原地留下一股暗淡的煙。

／

一天的訓練完了，你會：

１ 應約去找齊格先生
２ 計劃下明天的行程

如果票數持平就會以先回者個選項寫故
而成個故會不停出現女角，因為一開始選擇左要開後宮
我估計約莫會寫七個女主角，至於點解相信如果睇開小說既人都會知

另外森林事件係第一個主線任務，希望大家勇躍回下，盡量係星期二前我地一齊寫完佢

我睇開果d起碼雙位數㗎喎

今天晚上你如常在訓練場等待齊格先生，而他也很像以往般神出鬼沒。

你見到他臉色有點凝重，本來想開口關心一番，只見他好像不想說話似的，一來到就叫你準備好開始訓練。

幾番交手後，齊格先生已經開始減少保留實力。

可惜你卻只能夠一直維持硬接他三下斬擊，這個星期的訓練難道沒使到自己進步嗎，難道是自己不夠努力嗎？

「睇黎你都到左自己樽頸位。」齊格先生讀懂了你的表情。

「其實一直以黎我發現你使用雙手劍時重心好容易會放錯地方，因此你既力道同埋速度都好似受左限制。」

「正常黎講好多人係進入學院前都係以雙手劍、劍盾同長兵作為訓練目標，但可能對於你黎講呢個唔係最好既選擇。」他走上前向你拋出另一把木劍：「你試下手感。」

當你兩手持著雙劍，你感覺到靈魂深處有著一股力量湧上心頭！

獲得技能
村民 — 雙劍專精 １

呢股力量係！？

「你既眼神非常好，黎攻擊我試下？」齊格先生見到你的眼神中突然包含著一團烈火，你知道你有所領悟到，只有通過實戰才能幫你打好基礎。

你二話不說提著雙劍就是一通連環斬擊，你的每一劍又快又狠，包含著速度與力量的升華！

力量上升 — ６
敏提上升［ＢＯＯＳＴ！］ — ６
基礎劍技 — ２

「咩話！列既實力點解會突然上升左咁多，佢而家既實力已經係超越左騎士學徙，好接近初階騎士！！」齊格先生接下你一道又一道劍光，終於他把心一橫使出了五成實力，而你也很快被他打飛。

你雖然被打我連翻帶滾，但你心中帶有著一份無與量比的滿足感，沒有錯！就是這樣！就是兩把劍！

齊格先生也突然開懷大笑，「果然我冇睇錯人！」他好像放下了某種憂愁。他走上前伸手把你從地上拉起來，你感受到他那雙充滿著老繭的手。

「其實呢，今次費魯都受領主之命要求我番去城鎮到幫手。」受到賞識同重用，唔係應該開心架咩？

「不過其實我一早對於呢個國家死左半條心，以前係老師令到我明白生存既意義。而到左而家，居然係佢既孫令我再一次對於未來重燃起希望。」看來齊格先生是個有故事的人，你會：

１ 追問他的故事
２ 聽他繼續９ＵＰ

未有能力寫到咁多女
以後會再努力

兩個選項有咩分別

終於有手足提
下次整啲分別大少少嘅選擇先

呢到係老系都要聽埋佢講 只係分主動去問定被動咁聽
好似之前三個大叔個條咁 其實三個開左門都係！！！出場

食個飯再寫 推多推

唔怪之得出得咁快
原來全部結果一樣

如果大影響少少會加番！XXX！
跑完主線之後跑支線再俾大家慢慢一齊痴線

push

岩岩先買到野食 一陣食完再打
同咁多位巴打澄清番先
利申我係冇任何儲起既文字 全部都係即場尻打
如果唔係加左！ＸＸＸ！呢種重要選項的話只係會影響你同人既交流同行動
當然有可能會影響到未來你地相處之道

出得慢唔好屌小弟就得

主要角色可唔可以比張參考圖

等我搵下先

主要角色：
黑長直巨乳 愛莉莎
三次元代表

二次元代表

惡劣螺旋妹 菲利斯
二次元代表

弱能型魔法師 妮絲
二次元代表

拿林google下，大家有提議真係歡迎一齊簡下角色

利申：審美觀好撚差

男豬

女豬阿爸

呀爸要幻想埋佢冇頭髮

你見到他說起往事時，臉上有著幾分喜悅，因此出於尊重你並沒有打斷他，安靜地聽著他如果從國都、從他的家族離開，然後見到一個個施著暴行的貴族子弟，又如何對於國家未來死心，對於自己效忠的領主與王感到失望。

「不過你讓我見到了未來，只要依舊有著你這樣的人，我感覺到國家還未完全枯死。」他下了決定，準備在這次討伐魔物的行動後就去到領主的城鎮幫忙，他對你說著他的願望以及對你的期待，還有關於你爺爺的故事。

你爺爺的一生就像傳奇的故事，一個被看不起的沒落貴族憑著自己的努力重新覺醒血脈，然後又成功闖入全國武鬥大會，要知道當年那一屆可是上一位「勇者」也有參加在其中的盛事，雖然戰敗在十六強，可是已經足以令一個本來沒人認識的劍士成為眾人注目的角色。

原來我呀爺咁堅．．．咁其實我都算有父幹既人？

一番交流後你們兩人各有得著，齊格好像找到了自己生活的意義，而你則明白了自己應該走的道路。

其後你向齊格講述你將獨自進行魔物討伐的任務，他居然沒有反對你這個魯莽的決定，看來你的劍術成功幫你說服了他。

但是齊格語重心長地向你說道：「你記住，雙劍始終唔係主流既武器，特別係你進入學院後會發現唔會有老師擅於雙劍既運用，你可以通過雙劍去領悟劍既用法，但你記住唔好過份依賴佢，始終未來學習戰技先係你最重要既任務。」

戰技？你腦海中突然浮現出有關資訊。

所謂戰技是人族通過幾百年的知識累積以及千錘百鍊所習得的特殊技法，使用之時可以令到攻擊或者自身得到很大的強化，當然非凡之輩可以創出屬於自己的戰技，但是世間很少有這種人。

正當你準備離開時，突然齊格叫停了你，「我走左之後希望你可以幫手守護好村莊，應承我？」

你會回答：
！以下選項將會影響角色友好度！
１ 「放心，你唔講我都會咁做，村莊既大家交俾我黎守護」表示會守護村莊
２ 「未來既事邊個話得埋呀？」 不明確表示決意
３ 「我既未來唔會局限係呢個小小既村落。」 不接受他的要求

提示：角色職業為「村民」

點解呢個故有哥殺既味道

邊個金髮角色比d怪輪姦咗

「放心，你唔講我都會咁做，村莊既大家交俾我黎守護。」雖說你從小就被村中的人冷落，但是你對於這個長大的地方也有著深厚的感情，所以你會保護好這個家。

只見齊格笑著望向你，你感覺到他對於你的印象比起初初認識有著很大的改變。

條件滿足：獲得五人友好程度達到「信賴」
ＳＹＳＴＥＭ ＯＰＥＮ

—ＲＥＬＡＴＥＤ ＬＩＳＴ—
愛莉絲．亞歷山大 ［亞爾斯，騎士學徙，村民］ 親密
艾頓．亞歷山大 ［亞爾斯，中等騎士，村民］ 信賴
維莉．亞歷山大 ［亞爾斯，中等魔法師，村民］ 信賴
齊格飛 ［亞爾斯，中等騎士，村民］ 信賴
莉莉 ［？？？，？？？？，？？］ ？？

莉莉？她是．．．？你想去回想起對方，但是卻記不起什麼關於她的事，一陣劇痛使得你就差點兒暈眩倒地，你勉強支撐著身子。

「你冇事呀嘛？」齊格見到你突然失神，連忙上前扶著你。

你向他點點頭示意自己還可以行動，你放棄去回想關於莉莉的事情，你提出想要與齊格再進行一次對練，但是對方卻板了面叫你好好回家休息，明天正式的討伐前最重要是好好休息，養足精神。

你就這樣抱著對於「莉莉」的疑問結束了一天，然後明天將會是第一次正式魔物討伐戰。

／

你今天沒有再睡過頭，早早起身就準備好了足夠的食水、食物以及打磨好一把不久前剛入手的鐵劍與皮甲，穿著整齊後，你準備出門，離開前你見到被放在木架上的家傳廢劍，你向著這把「廢鐵」露出笑容，想起了爺爺、父親以及母親。

「我出門喇，咁多位。」

／

到達訓練場後你見到了平日那群看似懶散的人居然都興致勃勃，人人都在磨劍鋒、來引弓，你穩穩約約感受到無形的壓逼感，希望這一次的討伐戰能夠順順利利吧，你在心中想著。

／

［艾爾斯森林郊外地區］

「妮絲，我真心覺得呢件事呢你冇必要插隻腳。」烏鴉跟在一個金髮馬尾娘身邊，兩人正在森林中巡視著。

「暗夜，咁你覺得靠王都班官員，我地幾時先可以搞清楚個日既魔力突變係出於咩事？」女孩對於魔法有著過份的痴迷與執著。

「咁大個艾爾斯，你又點搵番個地點出黎，大佬呀，唔講呢個死人森林，只係附近個五個小村莊你都要搵番一個月喇，點搵姐？」

「總知我唔理，你乖乖地幫搵番當日個魔力源出黎！！」

「係係係，服左你。咁你自己小心，我四圍觀察下喇。」

「得喇，怕咩呀？我話哂係千年一遇既魔法奇材，有咩可以難到我架？」

「最斃係你家陣連毛都未生齊，腦荀都未生好呢。」望著眼前只有十五歲的小女孩，烏鴉有點擔心，她可是被當作「國之重器」培育的對象。

「咩意思？」純真的妮絲望著烏鴉。

「唉，算喇同你講你都唔明，總知小心喇你。」

「得喇，呢個咁既地方有咩係我呢個高級魔法師搞唔店既野先得架？岩唔岩先。」

烏鴉聽罷也覺得很有道理，慢慢就飛到高空去進行自己的任務。

「好喇！咁而家我一於先好好調查下個森林先！加油，妮絲！」小女孩用小手拍了拍自己臉龐幫自己打氣，然後展開她人生第一場單獨的旅程。

／

在三位騎士的訓話後，大家也各自執起自己的裝備與武器出發，你目送著愛莉莎與她的伙伴離開後也準備起程，這時候有人叫停了你，叫停你的是：

！以下項將會影響故事發展！
１ 愛爸
２ 村長
３ 愛莉莎的粉絲

唔會咁殘忍既，應該？
話哂我地全年齡向

咁多位巴打嘅角色暫時都會接受
可能有啲會改少少設定或者遲啲再出場
但大體上名同埋陣型係唔會有變動
希望大家繼續支持

打埋呢個選擇出一出門先
夜晚番黎再加油

巴打我發現你個個post永遠都慢人一步

洗乜諗
莉莉咪即係30cm下一個肉便器
我覺得如果個信任list仲見到自己老豆老母名會驚嚇好多

叫停你的居然是那個就算見了面也要西你口面的村長？

只見他依舊黑著臉，你印象中他從來沒有給過你好臉色看。

村長是個將六十多歲的老人家，在村中有著一定年資，他是當初與你爺爺一起落戶到這個地方的老輩，前前後後管理了村子將近十五年。

「村長，請問咩事？」無事不登三寶殿，你知道對方找你就一定有問題。

「冇咩，我黎睇下舊朋友個乖孫姐，估唔到你已經咁大個喇。」他用仁慈的目光看著你，不過你覺得那種眼神使到你整個人都不好受。

「係咁咋？搵日我上門去同你慢慢吹水都得喇，咁我出發先喇。」你覺得對方應該是老人家一時興起想找個年輕人聊天罷了，改天再找時間去他家作客吧。

而當你慢慢走遠後，只見他依舊凝望著你的背影。

一場陰謀好像正在你看不見的地方醞釀著。

／

你從一隻魔犬身上拔出染紅的鐵劍，對付魔物果然真的很吃力。

剛剛你獨自一人潛行在森林中，突然見到一隻魔犬正伏在不遠處吃著野獸腐屍，你慢慢計劃過後決定進行偷襲，踏著輕快的腳步你慢慢潛伏到牠的身後，本想著輕易一擊斃命，可惜魔犬的皮肉有點太厚，居然不能夠直接一劍就砍死，你只得趕快退後，然後手忙腳亂地應付發狂的魔犬，還好這一個月來與齊格先生的對練使到你身手變得敏捷起來，你以輕微的傷就成功殺死了魔犬。可惜，你身體內的血脈沒有因為這樣戰鬥有所反應，你內心想著要不要潛入森林深處去找點更強大的對手，可是又想起出發前愛爸與齊格先生的再三吩咐，你會：

！以下選項將會影響故事發展！
１ 「我咁撚勁揪，係外圍斬呢班垃圾係浪費時間」逵入森林中圈
２ 「算喇，都係聽教聽話，唔係一陣出事就唔好」 在外圈繼續狩獵

艾文資料 ［已出場］
名稱：艾文
性別：男
狀況：死亡

黛絲資料 ［已出場］
名稱：黛絲
性別：女
年齡：１８
職業：村民［騎士學徒］
擅長：弓術
陣型：正義［亞爾斯領地］
外表：長曲黑髮 金眼

皮依濟資料 ［已出場］
名稱：皮依濟
性別：男
年齡：６０以上
職業：村長［？？？］
擅長：？？
陣型：正義［亞爾斯領地］［？？？？］
外表：白髮藍眼 老年人彎曲著的身軀

1
真男人

老豆老母係真係死左既
但唔排除以後會番生

出門先 今晚番黎再寫
大家得閒就幫手推推
希望多少少人一齊參與

LM

同羊怪大戰中領悟星爆氣流斬

係咩，我都冇留意，呢期唔得閒mon post ，費魯個個故之前全靠我，不過宜家冇下文咁

放心費魯好快會再出現架喇 另外巴打啲角色都會陸續出埋

巴打你個名其實改得唔錯，花傾腰本為戲稱，但古語有云，美人傾國傾城，花可比擬人。

仲要唔要角色 個個皮依濟做咩轉咗陣營 你估唔估到佢由咩名轉化而成

巴打們請繼續出招 其實我冇咁好文學修養
村長先生個名係點黎？

放心一定會有類似畫面出現
選項都諗埋

你想要男定女，正定反，正轉反，定反轉正，定唔正唔反

皮依濟=PE仔

要多兩三個正嘅
其他巴打有都可以拋出黎

新女主係時候出場幫手撐十秒

夏姆【女】【魔法師】
沙利文【大賢者】
費曼【男】

LIVE
揀1

名稱：菲芙蕾 Freyja
性別：女
年齡：18
職業：魔法師
擅長：冰魔法
陣型：正義
外表：
白髮似雪，明眸如月。
生於北國的天才法師，神情冰冷蝕骨，喜怒不形於色。實則少年早慧，見盡人情冷暖，古道熱腸不想再曝露人前

多謝巴打們啲角色
但如果有戰力膨脹嘅情況我可能會nerf 人設會盡量附合著大家嘅要求 應該一陣十一點左右繼續出文

我記得高登仔JJ 30cm呢件事個30cm係未扯之前
洗唔洗係個故入面有個合理解釋女豬去叫主角起身見到主角有三隻腳唔驚

唔係呀嘛 睇真啲先
不過就黎要俾下呢項特點出場了

扯咗應該有60cm
跟住唔夠血暈低

可能發展到三刀流

推薦大家去睇下拔刀狂想曲呢本書

睇埋阿記踢完場波就開始寫

屌
沖個涼再開始個故仔

但經過一番思慮後，你認為：「我咁撚勁揪，係外圍斬呢班垃圾只係浪費時間。」

你毅然步向森林中心，慢慢向著深處出發，一路上你都保持著戒備，小心地探索四周，你感覺到自己觀察力與專注力慢慢上升，而不久後你又再一次見到魔物，不是一隻，而是整整四頭魔狼。

牠們正在圍攻一個小團隊，總共六人，當中有著你認識的人，一名愛莉莎的追求者，他們正在艱苦地抵抗著魔狼的圍攻，魔狼們正慢慢靠攏，以環型包圍著這群可口的少年少女，他們展示出來的力量應該足以應付魔狼，可是必定會有人受到嚴重的創傷，這個時候你會選擇：

你會選擇：

！以下選擇可能影響潛在數值！
１ 「幫下佢地又唔會少忽肉。」暗地伸出援手，引開兩頭魔狼
２ 「反正佢地唔會死人，由得佢地打餐飽，傷哂最好！之前咁串咀要挑我機呀拿？」離開並繼續向前進發

1

等佢遲d幫下手溝女
收多幾隻狗看門口

你有著一份惻隱之心，雖然人家是含家鏟，但不代表你就一定要當一回仆街：「幫下佢地又唔會少忽肉。」

你從腰包間掏出尖石，然後蓄力向著魔狼拋去，可惜你沒有當狙擊手的潛質，石頭居然飛空，呈拋物線飛向團體中的一個劍盾騎士。

仆街了！！劍盾騎士被你一擊打中，居然在隱約之間失去了與魔狼抗衡的力量，你心想今次真係大獲了。

算了，幫人幫到底，送佛送到西，你決定一不做二不休，你狠下心腰拿出腰包中的圍巾包起自己的臉，你決定做一回好人，踏著步從樹後走出來，小團隊與魔狼都對於你這個突然而來的好事者感覺錯愕，你的開場白會是：

１ 「我只係一個路過既假面騎士。」冷靜地作出自我介紹。
２ 「停手，放開班令仔！」向著魔狼怒吼，展示出自己的威懾力。

Henshin

Dededededede Decade！

連登仔咁鍾意落井下石
唔係應該見柒咗就索性加入魔狼果邊斬死班情敵咩

「我只係一個路過既假面騎士。」蒙著臉的你覺得自己這個稱號別有一分味道與氣勢。

「假面騎士？」小團隊中的人回想著附近村落的人，但都發現沒有這麼一號人物，他們有的好奇、有的對你保持戒備心，但是見到同為人類的你，他們大多都抱著樂觀的態度，縱使剛剛有著一發不明來歷的石頭擊中了他們的劍盾騎士，使到團體中幾名隊員都受了傷。

「喂，我會幫你地引開兩隻魔狼，其他就交俾你地喇。」你扮著聲說罷便立即欺身上前衝向其中一頭魔狼，你的速度令他們感到驚訝，遠比他們優秀得多。

快而準的點立即打破了僵局，在魔狼身上流下幾個血洞，魔狼們都知道殺出來的是一個狠角色，牠們很快放棄圍殺那些已經傷殘了的少年少女，轉而派出兩頭魔狼來壓制著你。

「哼，咁就岩喇。」你希望透過這種高壓形式的戰鬥去使到自己沉睡的血脈甦醒。

兩隻魔狼一前一後圍著你渡步，牠們正在找尋一個時機直接撲殺你，你也等待兩隻狼失手的一刻進行反擊擊殺。

風吹草動間，另一邊的小團隊正戰得火熱，但你與兩隻魔狼卻保持著一個均勢，只見下一秒一頭魔狼向你迎面而來！

喝！！你心中回想著昨天與齊格戰鬥時持劍的手感，手中的長劍就像變做昨天手中的木劍，你感受到劍的重量以及魔狼的破綻！

［基礎劍技！！］

一瞬間的交鋒，你避開了魔狼的爪擊，而牠卻被你迎面斬中腹部，充滿溫感的鮮血灑在你的頭與手臂上，你感覺得背後有著另一頭魔狼正衝過來，轉身雙手持劍抵爪。

吔！！！！！！！

你以傷換傷，胸膛被利爪擊中，但你同時在那頭魔狼的臉上留下長長的劍痕，牠立即向後一退，然後與你拉開距離，但是你卻沒有等牠緩過一口氣，上前又是縱橫連擊，劍光泛起，又是一頭魔狼倒地。

你喘著氣回望，見到小團隊也因為你的戰鬥而奮起血性，成功擊殺了魔狼。

終於，這場戰鬥落幕了。

你被鮮血染紅了的頭髮使到他們卻步，只見小團隊的一名女生，應該是隊長開口：「唔該哂你既幫忙，如果冇你幫手我地一定會傷亡慘重，呢幾隻魔物既戰利品我地決定同你三七分帳，可以嗎？」

其實你對於戰利品分配倒覺得沒有什麼關係，你只想從戰鬥中成長罷了，剛剛你幫對方拉開魔狼，又何況不是對方幫你拖著另外那兩隻魔狼呢？而且你害怕與他們的交集會暴露自己的身份，要知道使他們陷入困境的仆街其實就是你。

「唔洗喇，錢財身外物。」其實你有點肉赤，你現在的花費雖然不多，但是家人留下的遺產早晚會有用完的一天。

你轉身準備離開，突然聽到那名女生喊道：「請問．．．請問你叫咩名！」

你笑了笑回答：「我只係一個路過既假面騎士，名字並唔重要。」

深藏功與名，你覺得自己型到噴汁，同時你感受到自己好像獲得了某種崇拜以及尊重，靈魂深處好像感受到一份喜悅。

／

［艾爾斯森林］

「唉，點解我好似感覺到某種奇怪既魔力？」正在巡查著的妮絲突然發現到森林中的一絲波動陣，她覺得聰明的自己好像捕捉到某種重要的線索了，嘻嘻！

／

你走向了森林，只留下一個瀟灑的背影，這個時候你決定：

！以下選項將影響角色關係發展！
１ 去河邊沖洗一下先
２ 再向森林深處走去

我覺得樓豬真人一定好mk

唔好屈 真毒黎

突然諗起
女豬對男豬個關係係信賴唔係戀愛/喑戀
同佢父母一樣
到底未比連登仔上身的列登齊人際關係有幾差
青梅竹馬都攻略唔到仲話係領主之後

睇多次自膠
無野了

一身的血味可不好受，你決定先去河邊沖洗一下，你肯定四周沒有魔物後，用水把臉上與髮絲的血跡清洗乾淨，你脫下了上身的衣服以免它不小心被水打濕。

而正當你彎下腰洗著臉時，突然你感受到一股力量正要包圍你，你望向地面，只見你腳下有著一條粗線條，這是！？

「ＳＯＩＬ ＴＲＡＰ！」

這是地系魔法的泥纏，你想要避開攻擊，可是對方的施法速度卻快到可怕，根本不是常人的程度。很快你的雙腿被泥土捉實，你知道要爭脫這個束縛你需要多花上一點時間。

你望向不遠處，一個金髮雙馬尾的女孩正持著一把一看就知道價值非凡的魔杖，看來她就是禁錮著你的罪魁禍首，你是什麼時候得罪了這麼一名魔法師？

但是你卻又感覺不到對方的惡意，你決定：

！以下選項將影響角色關係發展！
１ 先使用鑒定之眼了解對方的情報
２ 「你係邊個？做咩突然襲擊我？」
３ 不說話，靜觀其變

未來既列登齊將要成為食女無數既王者

1
網絡小說主角指定動作

得7個就叫食女無數（叫雞唔計）

你使用了鑒定之眼去觀察對方的情報。

名稱：妮絲 ［真名判定：ＥＲＲＯＲ］
性別：女
年齡：１５
職業：學生［高階魔法師］
擅長：四系魔法 已有能力使用三角級別魔法＊
陣型：王都哈多［國之重器］［國都中央學院］

在觀察過對方後你突然感受到一陣痛楚。

這是什麼一回事！？十五歲的高階魔法師，對方比我還更像主角吧？那個奇怪的真名判定又是什麼鬼？

但是你見到對方是王都的學院學生，相信也不會是什麼窮兇極惡之徒吧，你嘗試問話：「請問你係邊個？」

正當你心中想著大家好好交流一下就會沒事時，下一秒的你就覺得自己大錯突錯了，只見那個女生走近你，然後以好奇的眼光望著你，她的表情就像牛頓被蘋果打中，發現地心引力時那麼雀躍。

然後她作出了一個使你驚嚇至極的動作，她居然把手伸進你的褲檔中！？？？

你覺得自己正在被人侵犯了，你想大叫非禮，但又怕驚動到魔物或者其他相識的人，你含著男兒淚水，任由她在你褲襠中隔著內褲碰揰到你的小列列，她好像在找什麼東西似的？

接下來發生的事會是：
！以下選項將影響角色關係發展！
１ 她從你褲襠中找到那張會考三十分沙紙
２ 她不小心握到你的小列列玩弄

寫完呢到我覺得自己係痴線佬

對於真毒黎講係要一心一意架
今次俾男主帶住七條女我已經係俾足面了

真毒係每季換老婆
mk先會為女死為女亡

me永遠喜歡釘宮五萌
五個老婆一D都唔多

2！！！

btw
未扯30cm都叫小
樓主玩開馬撚？

你感覺得她在不停摸著你的小列列，而嫩滑的小手在無意間居然伸了進你的內褲中！只是你在兩世人中第一次有著這種零距離的接觸。

你從未受過這種視覺刺激，一個美少女蹲在你面前不停玩弄著那話兒，你身體很快出現了強烈的生理反應，小列列變成了大列列，大小接近翻倍似進入了完全體的３０ＣＭ！！！

妮絲被突然雄起來的大列列嚇得向後退了兩步，她先是好奇地望了望，然後作出了戒備的動作，就像大列列會對她作出攻擊似的，你很想告訴她就算她再用手擺弄多一會兒，大列列最多只是噴她個一臉營養素，大列列是沒可能會射了激光炮與殺傷魔法。

正當你還在幻想著妮絲滿臉白漿的樣貌時，對方的一個舉動嚇得你心臟都快要跳出來，只見妮絲突然使用魔杖畫出魔咒，以點陣使出火焰魔法，她拿著點燃了頭部的魔杖小心翼翼地走近你。

我屌你老母呀！！！！！！！！！！！！！！

你知道阻人扑野會被人燒春袋，但你卻不知道問一下對方名字也可能要給人燒賓周，你的大列列只用一秒種時間就變成小列列，妮絲又況先是頓了頓隨即又上前查看，她再次玩弄著你的小列列，可是你卻根本硬不起來，你知道這個時候都能硬起來的人一定是變態。

「喂，快Ｄ變番大佢！」妮絲以命令的口令說道。

我屌你咩，你以為話硬就硬到？

你覺得眼前這個女生一係痴線婆，一係就係惡魔既化身。

而在不知不覺間，原來土纏已經慢慢解開，你感覺到反擊的時機要到來了！你將要：

！以下選項將影響角色關係發展！
１ 解開土纏後展開反擊
２ 解開土纏後嘗試與對方進行談判

＊魔法分為五個等階：點陣、線列、三角、方矩以及圓環，有關魔法的資料將在未來補充

以為我會加重甜？

你地真係太年輕了

即刻補充完畢

聽日起身再做統計同寫

仲話自己係真毒
肯定冇睇過h動

２
反擊太冒險 唔知會唔會game over

廚師川崎

煮野極難食 正職係煉金術大師 因為前者原因不斷嘗試成就後者

你覺得得罪這個痴線婆是不會有什麼好下場的，因此你放棄了反擊的決定，你想了想，準備趁著土纏解除後的空間盡快找機會與她拉開距離，然後再好好對話。

而土纏亦在幾秒後開始失效，你感覺到腳部的那種抓力終於消失！你趕忙用力踢起剛剛散落在腳邊的沙土，風塵揚起，妮絲也被你這個突然的動作給弄到失去視野，你乘機滾了個圈拉開距離。

「喂，而家我地可以好好傾下囉掛？我唔希望我地會刀刃相向！」你拿著劍戒備，你雖然知道同一招對於聖鬥士是沒有用的，但是提防一下是必須的，更何況你又不是聖鬥士。

妮絲被你這種出乎意料的非正規戰鬥方式給唬著，平日接受開貴族性正規教學的她對於戰士的理解還是劍刃對碰、肉身互搏，哪有你這種流氓的小動作？對你又帶上了幾分好奇心，她也不希望就這樣要與你開展一場生死決戰。

「好喇，咁你企定定先，俾我望一望！」

咪撚玩喇小姐，再俾你咁樣埋一埋身，下次我覺得自己真係會俾你燒著尻毛了，你想起剛剛被侵略的畫面，你露出一臉鐵定的否決，如果可以你希望可以＃ＭＥＴＯＯ然後再打一篇長文控訴這個女生。

「放心，今次唔洗埋身架喇。」她見到你的表情補充到，只見她從腰間的小包包拿出一塊鏡片然後手持著放在右眼前，你只見她突然皺起眉頭，口中不停說著：「冇可能架，點解會咁架呢？」

只見她就這樣看了一段時間後好像終於死心似的說道：「點解唔係你架？」

「咩唔係我？」

「魔力值咁低既人冇可能係做成個日地區性魔力突變既人，點解你魔力值會咁低架？」她在一旁喃喃自語。

唔好意思囉，我咁廢，能力值完全唔似主角真係ｓｏｒ９ｒｙ囉！你在內心抱怨著。

「冇理由！唔通係岩岩你收係褲入面個魔法道具影響既！」她又一步步開始靠近了你。

你聽著她這種無厘頭的話，內心開始緊張起來，正當你準備提劍展開正當防衛時，只見妮絲突然好像突然受到什麼刺激似的，她突然向你叫道：「跟住我黎呀！」，然後轉身跑向森林深處。

你先是一陣猶疑，但經過內心一奮搏鬥後決定跟上前，因為你不知道如果你獨自離去時，妮絲會作出什麼激烈到嚇死人的動作。

／

［村莊 村長家］

「咁樣，今次既談判算係成功喇，切爾西小姐？」只見村長老皮正坐在那一張搖晃的草編搖椅上，露出一個邪惡的笑容。

那個高大的女子沒有回話，只是點了點頭。

「咁我就悉心等待下星期既好戲上映喇，哈哈哈！！」

／

你與妮絲慢慢走向森林深處，只妮絲一隻奇怪的烏鴉突然飛到她的身邊，然後居然說起人話來！？這是什麼鬼？

妮絲突然加快起腳步向前跑去，只見遠處草地上倒臥了一名年輕女生，有著一張很美的臉孔，五官標誌得很，可是她卻有著一種不能觸碰的感覺，因為她長得十分瘦弱短小，感覺就像是件易碎品似的。你仔細一看，她大概是你們的同年人吧，妮絲急步走到她的身邊蹲下，拿著那個女孩的手一摸後居然從腰包拿出一瓶有著奇怪顏竹的魔藥＊，你會：

！以下選項將會角色友好度！
１ 妮絲唔正常，唔好俾佢毒害到其他人。 停止她這個魯莽的動作
２ 話哂都係高階魔法師，應該唔會蠢到藥都用錯嘛。 相信妮絲

＊魔藥：依靠魔草以珍貴的魔物血肉所融成的魔力劑，比較出名的有回復藥水、魔力平穩劑、魔力調和劑等。

一陣去溫習下黑獸學下點寫劇情

放心，主角係咁開頭未會死住
但會唔會俾人撚雀就唔知了

不要去暗戀
去強姦

切爾西資料 ［已出場］

名稱：切爾西
性別：女
年齡：３０至４０歲
職業：未知
擅長：近身搏擊
陣型：未知
外表：藍髮女子，高材高大，有著飽含力量的肌肉

突然條撚俾妮絲拎去ＢＢＱ

梗係強姦咗青梅竹馬
由低級練起先
一鳥在手不如百鳥在林
只有變做自己女人先信得過

話哂都係高階魔法師，應該唔會蠢到藥都用錯嘛。

你難得地選擇相信眼前這個差點燒了你賓周的痴線女生，妮絲對於你沒有出口奚落而自我感覺良好。

在平常事上一點都不靠譜的妮絲在關於魔法的知識上果然有著非凡的成就，只見她好似神醫華陀，居然藥到病除！

「你．．．你地係？」只見那個醒來的女生半睡半醒似的慢慢坐直身子，妮絲見況上前扶了扶她，女生開口問話，聲音十分輕靈。

「我叫做妮絲，係黎自國都中央學院既學生。」

屌呀？你居然識得同人正常溝通？點解對住我唔可以正正常常？

「我係列，黎自附近亞爾斯領地既村落。」

「我．．．我叫做梅西呀，你．．．你地好。」女生好像很少會跟人說話似的，有點害羞。

「你點解係昏迷左係到架？」妮絲搶了你的話。

「我．．．我同屋企人黎到森林到搵藥材，但係我同爸爸走失左。」找藥材找到森林中圈，再向前就是強大魔物的居住地點，你家真的是要錢不要命了？

就在你們準備好好詳談時，你最不想見到的情景又出現了，樹林中走出一頭魔物，那是中階魔物，裂熊！？狀態完好的你也不一定是他的對方，更何況是已經帶著傷勢的你？

！以下選項將影響主線劇情發展！
１ 與妮絲一同合力對付裂熊
２ 嘗試以雙劍去與裂熊一戰
３ 捉著妮絲與女生轉頭就跑

同大家講定主線發展先

完左森林篇後，前期女主角應該都出得七七八八
然後會進入學院選拔戰，因此我地又需要大量學生角色
戰力我會盡力幫大家調整到可以入到故事
希望大家俾多幾個人黎

食個飯再番黎

2！
星爆氣流斬！！！

番黎了 再開始寫先

１

2

Btw
合成獸實驗體87號
陣營：？
人和犀牛的合成體，是一個少年被人以魔法陣強制合成
高2米3
犀牛頭人身
能說人話
全身覆蓋厚厚的角質皮膚，普通刀劍難以做成傷害
使用摔角技和用頭上得角撞擊敵人

2 有法師做ap輸出 重唔係機會？

只要有著大病初癒的梅西，你們根本無法逃出這個地方，你不會拋棄掉每一個人，妮絲走上前與你並肩而行，看來她是想幫忙？

但是這時梅西突然露出了痛苦的樣子，又倒了在地上，妮絲突然露出了慌亂的樣子，「你去照顧好梅西！」你知道這個時候能幫到梅西的就只有妮絲了，看來你只能憑自己去與這頭裂熊一戰，好吧，你決定使用雙劍去與這頭魔熊抗衡，但當你伸手往背手一探才想起，今天你根本沒帶那把祖傳爛劍出來；裂熊卻不等人，已經向你衝過來！

中等魔物的一擊力大無窮，這種力量可以堪比初階騎士了吧。裂熊之所以被稱為裂熊，是因為牠全力一擊下足以裂樹破石，其掌擊可怕至極。

只見牠又一次高舉起雙掌，往著你的方向大力一拍下來，你以兩手持劍向上推去，硬硬又接下一招後，右手的虎口已經有些破裂，「鏘」的一聲，你發現你的長劍也快要支持不了，裂痕慢慢出現在劍身上，難道我就要這樣完蛋了？

「暗夜，去幫佢手呀！」只見妮絲一聲喝道，你只見那隻烏鴉居然不情不願飛向你，牠居然變化作一把漆黑的劍，鋒利的劍刃、黝黑的劍身，劍上泛著一股股冰冷與壓抑感，你內心突然聽到：「快Ｄ拎實我，仲望！？」

你沒有再那樣晃著，伸出手握著劍，好沉重的感覺，暗夜化身的劍就似有著無窮無盡的力量。

— ＩＴＥＭ ＧＥＴ —
暗夜｛劍魂｝ 狀態：暫用
能力要求：無法附合 ［只可用作普通長劍］

你拿著兩把劍，自信心一下子增強了不少，有著暗夜的幫助，你覺得你會是這頭裂熊的對手！

喂，細路，你做乜尻拎住兩把劍？喂，你用我還用我可唔可以俾番少少尊重？喂喂喂！！！

你沒有理那把在你內心ＯＳ的劍，你提著兩把劍向前衝去，你高度集中下捕捉到裂熊的每一個動作，你見到了劍要行使的軌道，你的血液也因此而在沸騰！！！

就係呢個位置！！兩把劍在你的手上起舞，劍與劍間的流動，編成一道華麗的樂曲，一刀、兩刀、三刀、四刀、五刀、六刀、七刀、八刀！！！

一個空隙間你連續在裂熊身上留下了整整兩道劍痕，快而準。

呢個細路，點解可以有呢種劍技！？我既身體點解好似．．．！？

裂熊受了重傷後立了在原地，你的那把長劍也隨即粉碎，你感覺到這個劍技還能夠再進一步，你感覺的身中的血脈、靈魂在還在嘶吼著！

角色資料：
力量：６
魔力：３
敏捷：６
意志：１１ （ＵＰ）

隨著裂熊倒地的聲音響起，你緊繃著的神經終於可以解放，你一下子感到無比的暈眩，倒了在地上喘著大氣。

另一邊妮絲原來已調配好了魔藥，使到梅西的呼吸回復平穩，接下來你會：

！以下選項會影響角色親密度，＊隱藏點數！
１ 「喂，痴線妹，快快手黎幫下手喇！」 要求妮絲治療你
２ 「梅西佢點呀？」查問梅西的狀況

［隱藏點數能力公開］
人格魅力 ０
領導能力 １［魔狼事件獲得］
王霸氣息 ０
愛情技巧 ０

開始多人回文，大家覺得選項點投好？

學其他巴絲咁用留言既正負皮定好似而家咁？

打錯好重要既字 嚇死

我覺得正負皮幾好
可以方便樓主你睇邊個option 多人簡

１ 「喂，痴線妹，快快手黎幫下手喇！」 要求妮絲治療你

２ 「梅西佢點呀？」查問梅西的狀況

得兩個選擇就係 如果多過三個就唔work

點解咁講

巴打佢意思應該係好似係我上面兩個留言留正負皮？？
如果太混亂我都係照以前咁
截數前睇比數同先後

希望今天可以跑完森林篇佢
今日唔洗出街唔洗番工 一於寫足成日

巴打做邊行

得八刀

就黎畢業就失業嘅理科仔
平日番下兼職搵錢食飯姐 做下教畜同炒散苦力

十六刀會盡快上線

我都係理科仔
不過要defer了

巴打加油
天無絕人之路 讀多年咪當俾多少少時間自己去了解清楚番自己未來想點

係時候再開始寫了

係喎 如果一個選擇一個留言就ok

比起自己，你更緊張梅西的情況。

「梅西佢點呀？」你向妮絲查問梅西的狀況，只見她凝重地向你說道：

「佢身子好似有少少太虛弱，我感覺到佢有魔力唔平均既情況出現，岩先已經俾左魔藥佢食，相信佢而家會慢慢穩定落黎。」她慢慢走近你，你想起自己已經沒氣沒力去反抗這個瘋女人，她慢慢走近你後，你內心有點害怕，但只見她拿出一瓶魔藥，把你的頭枕在腿上小心地喂給你喝。

「辛苦哂你喇。」妮絲記起小時候婆婆也是這樣照顧著自己，見到你慘烈的戰況她摸了摸你的頭。

就在這時，一個不合時適的聲音響起，正是暗夜：「喂，有人行近埋黎！」

妮絲進入了戒備狀態，這時候什麼人的到來都可能是個致命的因素。

「梅西！！」只見一個樣貌英俊無比的中年男士穿著山村野夫的衣裝比著藥籠跑向梅西。

妮絲立馬拋下你站到他與梅西中間，「你係咩人！」

對方見到自己被阻，露出了憤怒的樣子，你判斷到對方九成九是梅西剛剛提到的家人，應該是他的兄長？暗夜也喝停妮絲的魯莽舉動，他感覺到對方只是個普通人而已。

「爸．．．爸爸？」梅西又一次醒來，望見那個男人，用著沙啞的聲音說道。

「乖女！」她的父親越過妮絲小心地把女兒抱在懷中。本來想要罵一罵這個亂跑的壞女兒，但見到她之後，千言萬語在心頭卻說不出話來。

「爸爸，佢地係好人黎架．．．岩先係佢地保護左我。」什麼鬼，這麼年輕俊俏的男人居然是梅西父親！？

「唔該哂你地！」對方看來是個愛女心切的好男人，不然也不會冒死進入森林深處採藥吧？你已經把這對可憐父女的故事腦補了一番。

「唔洗唔該，我叫做列，係附近村莊既村民！」「我係妮絲，來自王都既學院學生。」你們再一次自我介紹。

「我叫做巴塞羅那，係梅西既爸爸，好在有你地！真係唔該哂喇！」對方不停表露出感激，看來他的女兒在他心中有著非凡的地位，同時你也見到他眼中是滿滿對於女兒的寵愛。這種眼神你小時候經常見到，你的心頭一暖。

經過一番修整後，在魔藥的效果下你也開始能夠郁動身體，你們把裂熊身上的材料收好，然後整理完畢準備離開，至於巴塞與梅西你會：

１ 與妮絲一同護送他們離開
２ 妮絲有能力護送他們離開，你是時候要回村莊

１ 與妮絲一同護送他們離開

２ 妮絲有能力護送他們離開，你是時候要回村莊

繼續撩囡囡

點解唔係繼續深入探險

半死仲入去真係連渣都冇

諗起可以俾痴線婆燒春袋就好興奮

樓主m底

激發潛能
開埋27連擊的日蝕

無兵器呀
你估東方師傅咩

就算身體十分疲倦，但你覺得你也有責任把這兩個手無搏雞之力送到安全的地方，你背著收獲與妮絲小心護送他們兩人離開，在途中，你們與這對父女相處得十分愉快，巴塞先生是一個見多識橫的人，你覺得以他的知識做一位藥草學老師完全是沒有問題，為何要淪落到成為一個山村野夫？

「因為梅西佢唔可以係大城市中居住，佢需要呢種清淨而且冇魔力波動既環境先可以好好咁成長。」原來梅西是朵溫室小花，不能夠離開這個森林與巴塞先生的照顧。

你表露出一個不好意思的表情，但是巴塞先生只是淡淡一笑，對他來說為了女兒放棄名利又算是什麼問題？然後你繼續聽著巴塞先生講述他多年來在不同地方遊歷的故事，對方有著非凡的閱歷。

／

［村莊］

愛莉莎與其他人成功討伐歸來，擁有著怪力的她在這次討伐中發揮出不少成效，與黛絲一遠一近的完美配合下，與另外兩名黑之族族人成功收獲了不少物品。

村落中的大家都安全無事回到來，雖然不少人也負著傷，但是大家都沒有性命危險，而大家都正討論著從某個小隊口中流傳開來的一個神秘人，赤髮的「假面騎士」。

她環視著四周，不知道為什麼見不到那個男生的身影，心中有著一種莫名的不安。

「阿登．．．你千奇唔好有事呀。」她望著快要昏暗的天，對著那些哥布林也沒有慌張的心居然有點害怕。

／

時間飛快，你們成功在天黑前把他們送回到最近的村莊，告別過後，剩下你與妮絲兩人，你們兩個對望著對方，你會選擇：

！以下選項將影響你與故事中所有角色的友好度！
１ 「村入面既其他人可能會擔心我」連夜趕路回去自己的村落
２ 「咁夜都番唔到去架喇，係呢到搵個旅館住一晚先」留在此地休息

１ 「村入面既其他人可能會擔心我」連夜趕路回去自己的村落

２ 「咁夜都番唔到去架喇，係呢到搵個旅館住一晚先」留在此地休息

正常非Ｍ底

3 買劍

正常人會鍾意俾人燒春袋？

放心 對於主角黎講劍呢家嘢會有人送上門

梅西資料 ［已出場］
名稱：梅西
性別：女
關係：
父—巴塞羅那
朋友—列登齊、妮絲
年齡：？
職業：村民
陣型：？？
外表：金色微卷的頭髮 靈動的碧眼以及美人的五官 身體十分虛弱

溫室小花

幫大家整理番故事到而家所有男主既資料先：

名稱：列．登齊
性別：男
年齡：２１ ［靈魂已融合］
職業：村民
身份：黑之族族人，「路過的假面騎士」
力量：６
魔力：３
敏捷：６
意志：１１

獨有技能
［村民］雙劍專精 １
［村民］鑒定之眼 ＭＡＸ
［村民］堅毅連結 １

技能
魔力融和 １
基礎劍技 ２
基礎格鬥 １

擁有特殊物品
異世界魔導書 ［會考三十分沙紙］ 剩餘使用次數：４／５

固有屬性
靈魂共嗚 — 擁有強大意識，無法被外道與邪法入侵
連登仔 — 身高米八，條撚三十厘米

— 開啟主線任務 —
＜尋找真相＞ 時限：永久 直至死亡
＜學院選拔戰＞ 時限：剩下兩個月

—ＲＥＬＡＴＥＤ ＬＩＳＴ—
愛莉莎．亞歷山大 ［亞爾斯，騎士學徙，人族村民］ 親密
艾頓．亞歷山大 ［亞爾斯，中等騎士，人族村民］ 信賴
維莉．亞歷山大 ［亞爾斯，中等魔法師，人族村民］ 信賴
齊格飛 ［亞爾斯，中等騎士，人族村民］ 信賴
莉莉 ［？？？，？？？？，？？？？］ ？？

隱藏屬性：
人格魅力 １［梅西事件獲得］
領導能力 １［魔狼事件獲得］
王霸氣息 ０
愛情技巧 ０

小弟唔係幾識寫甜野同男女感情
寫情情愛愛寫得差，寫甜得小甜希望大家手下留情咁屌

男主黎 唔是我喜歡！
正非M

家陣我好驚有多個牙朗要出場

一陣開始寫
俾我半個鐘

「村入面既其他人可能會擔心我！」你深思過一番後決定還是先回到村莊報一報平安比較重要，只要跟著村莊間連接的道路以及魔法燈的指引，你有信心能夠順利回到去，只是眼前這個瘋女孩可能就．．．你心中想著應該怎樣糊弄對方，早早擺脫妮絲。

正當你內心正在準備一番措詞時，妮絲已經先下手為強：「你準備去邊到？」對方看來對你很感興趣，不想就這樣對你放手。

「呃．．．呃．．．」你內心十五十六，害怕得罪這個有著主角威能的女生，但又希望自己能夠平平凡凡地挨過這幾個月，你發現自從遇上她後，你就覺得這個世界真的很危險。

「不如咁喇，我呢護送埋你番你既村莊，路上我地再好好研究下你之前收埋個魔器？」妮絲已經把你的那話兒當作魔法道具了。

「魔器？」暗夜化作烏鴉打量著你，他試圖探測你身上的魔力，你突然覺得自己就像猥瑣了小女孩的怪叔叔，就要被警察先生捉到，趕忙打斷妮絲的話。

「我準備番去架喇，不過其實我地村落呢就．．．呃，唔係咁歡迎外來人囉～」你開始了胡言亂語，妮絲也應道：「的確係有落後既村落係反對外來者既。」

你的心終於安定了一點，只見她又補刀：「不過我同你係朋友，唔算係外來者既！」她臉露笑容說道，這到底是什麼鬼邏輯！？？

「喂喂喂，妮絲，你唔好唔記得你有任務在身！」暗夜突然開口提醒她，你第一次覺得這個愛化身烏鴉的劍靈很可愛。

「但係．．．」

「但咩係呀，岩先我發現個細路女其實都係因為我感覺到森林個一帶有種奇怪既魔力波動，唔係之前既魔力變質，而係另外一種魔力化既現象。我覺得有必要去查一查呢件事，呢件事有需要上報俾老太婆同中央知道。」

妮絲低著頭，露出了不捨，是因為難得到手的玩具要跑走了嗎？

「咁既話，如果你地有事要忙，我．．．我行架喇？」你準備就這樣離去，你雖然知道告別過後必定會有重逢，但最好就別再碰到她了。

「喂！」妮絲突然叫停你，你感到一陣後怕，「再見喇！」她眼中有著不捨。

「嗯，拜拜！」你從她的眼神中感覺到，其實對方可能只是一個純真的女孩罷了，認真一看，其實妮絲真的挺可愛。

「喂！」又一次被她叫停。

「有機會一定要黎哈多王都搵我玩！」

你會選擇：
！以下選項將影響角色友好度！
１ 「我一定會黎搵你架喇！」發自內心地認同她
２ 「我一定會黎搵你架喇！」客套說話
３ 不理會，留下瀟灑的背影走去

而家長時間在線，咁就唔投票了，大家留個言我即刻開始寫

歡迎新巴打

巴打呢個角色幾正，介唔介意我拎黎做學院篇配角，唔會跑跑龍套就過

好

不過呢個我應該難Ｄ會寫到個世界有埋鍊金術，可能能力上有少少調整下，將佢變做魔藥大師

開工
試下今日內跑完森林篇

冇問題

3
懶係型先

「我一定會黎搵你架喇！」對於這麼一個笨笨的魔法師，你果然沒法討厭她，只要她不再點火走來要燒你的小列列，你就會發自內心地認同她。

—ＲＥＬＡＴＥＤ ＬＩＳＴ ＬＯＡＤＥＤ—
妮絲．維爾奇利 ［哈多，中階魔法師，人族學生］ 信賴

今天這個冒險，感覺其實還不錯吧？

／

你回到村莊時已經到了第二天的清晨，你發現村中的三位騎士原來已經出發到森林去找尋你的行蹤；幸好你有趕回來，他們才剛出發不久，村長能夠及時叫停他們的行動，要不然又要大家大費周張去花時間找你了。

見到你背著的裂熊熊掌，村長與其他大人都嚇了一跳；你向他們說了自己的遭遇，只不過你將故事內容更改了一下，只說是你受到一名魔法師的幫助才能逃生，而對方也好心地把熊掌送給自己，許多人也十分紅眼你的收獲。報告完畢後，你不等愛爸、齊格先生回來，就拖著勞碌半天的身子回去家中。

正當你回到自己家中，一打開門，卻見到愛莉莎坐在你床邊地上，把頭枕在你的床上瞌睡；她應該想著你一回來時就能見到你，才在這兒等侯吧？你見到她的臉顯得格外疲勞的。

你會：
１ 把她抱到床上睡，然後自己靠在椅上休息
２ 由得她睡在床邊，不靠近床以免吵醒她，自己則靠在椅上休息

１ 把她抱到床上睡，然後自己靠在椅上休息

２ 由得她睡在床邊，不靠近床以免吵醒她，自己則靠在椅上休息

食飯先

ＢＴＷ 大家覺得而家邊個女角感覺好少少？
同埋寫得係咪唔夠立體？

個人呢講
除左女豬其他感覺都麻麻
螺旋出場勁少仲要你比果幅圖唔啱我口味
魔法師就個白痴程度OVER 咗
好似依家大咗睇返d子宮向卡通會因為角色太弱智屌出聲咁
話哂都係來自文明社會又唔係荒島行出嚟
呢兩個目前除非自動送上門有閪屌，唔會為咗屌閪主動溝佢地咁囉
立唔立體呢
樓主你問得其實自己都知
你都仲未有d支線豐富返d配角的形象

完左森林篇之後應該會加番個短章節寫下魔師先
寫到佢咁弱智我自己都唔好意思
都會講番點解佢咁冇常識
螺旋妹D戲份大家等到開sem應該有得再見到佢掛

多謝巴打意見先

呢個位
如果螺旋係好似典型網絡小說d婚約者咁口嫌體正直應該係偷偷地伏係主角屋企附近關心佢幾時返

依家冇
咁睇黎佢只係一個bitch了

你好像第一次這樣去觀察愛莉莎的側臉，你發現原來不知不覺間，那個跟在身後的跟屁蟲原來已經成長得楚楚動人。

唉屌！唔好心邪唔好心邪！

在你眼中她是一個好同伴好挈友，也是你以往痛苦時支撐著你的一個支柱，她是你一個很重要的人；你慢慢走近，輕手輕腳把她抱起放到床上，你盡力不去發出任何聲音，希望她能在夢中好好安睡一番，你見到她突然露出一個甜甜的笑容，是在夢中碰上了什麼好事嗎？

一陣休睡過後，你醒來時發現愛莉莎已經不在床上，居然走的時候也不叫醒我？

／

［愛莉莎視覺］

我做了一個美夢，阿登安全回來，他變得更強，強得足以保護大家，他的身影與小時候重疊起來。

你夢到他抱著你，輕輕把你放到床上，你露出了甜甜的微笑。原來這就是幸福的感覺嗎？

—

你醒來時發現自己正睡在阿登的床上，而他低著頭睡在床邊．．．難道，那個不是夢！？？？你的臉紅得像個蕃茄，立即奪門而脫。

／

在上次討伐戰後已經過了一個星期了，明天將會是下一次魔物討伐戰，你的傷勢也完全回復好了，上次的事後你沒有少被愛爸與齊格教訓，但是齊格與你的對練中，他發現你已經越來越成熟，隱約間好像已經就快達到初階騎士的實力，而在你承諾會跟愛莉莎組隊，並且乖乖聽話行動後，三位騎士才終於肯放你去參加明天的狩獵。

而今天就是難得的豐收祭，你決定：
！以下選項將影響支線劇情發展！
１ 去找愛莉莎
２ 留在家中思考明天的計劃

我發現我成日禁完Ｆ５之後Ｄ正負皮都好似ＢＵＧ左咁
咁多位巴打都係麻煩大家留個言打選項了

2
強者唔需要組隊

f5冇用
要出去再入返嚟

巴打 已經被逼組左隊
唔可以去扮星爆哥了
你可以再簡一簡

可以偷走㗎嘛

上次的行動你雖然有著不少的得著，可惜你卻因此受了不輕的傷，你決定這次需要好好計劃一下再行動，最少也要把補給品和裝備準備好。

嗯，把劍都係上次既戰鬥到爛左，我冇理由拎把祖傳廢鐵出去同人打呀？

另外你也記起了自己曾答應了村長要去探望一下他，今天看來也是個不錯的時機，你記得鐵匠費曼的店就在村長家不遠處，可以順道去會一會老人家，你覺得自己真是十分敬老，是個有禮的好青年。

／

鐵器店內傳來一陣陣敲打鐵塊的聲音，你離遠也感受到店鋪傳來的熱度，明明已經是十月初秋，只要走近這店，你就已經快要流汗了。

你走進了店中，只見鐵匠費曼開口就是：「唉喲！是走了狗屎運的列！」

你知道他就是這樣的粗人，有話直說，比起村中那些表面對你笑笑口，背底卻又在議論你黑髮黑目的人來得好。

「費曼叔，我想問下你有冇咩稱手既長劍賣？」

「稱唔稱手呢就係睇使用者既，我把把野都係一流既傑作，真心唔呃你。」他又開始吹噓自己的作品，他經常說王都的武器店和他這家開在郊區的鐵器店水準相若。

「呃．．．咁你有冇兩把重量、劍長差唔多既劍呀？」

「唉，你又真係好運喇，早幾日我開爐岩岩好就打造左一對成色差唔多既長劍，不過劍大家都係用一把，兩把相似既劍又有咩意思？」

對其他人沒用，但對我來說卻有用呢！你知道使用雙劍時平衝度是十分重要的一樣關鍵，因此這對劍你勢在必得，你趕忙掏錢就要買下這雙劍。

「洗唔洗買兩把咁多呀？喂，有錢都唔好亂洗先得架，你地呢班後生仔。仲有呀，出門最緊要係輕便呀嘛，你帶多把劍係身只會阻住自己行動。」他居然關心起你。

你向他解釋到上次你劍被裂熊的事情，其實這也是其中一個你準備要帶兩把劍的原因。他望著你，想了想也覺得你說得沒有錯，這種突然碎劍的心理陰影不是人人能走得出來，他也因此給你打了個折頭，並跟你說如果下次有狩獵到裂熊，記得要把熊爪賣給他，他現在正需要熊爪去鍛造一個拳套給自己那個將要參加選拔試的兒子。

接下來，你將會：
！以下選項將影響主線劇情發展！
１ 去找村長，再找愛莉莎
２ 去找愛莉莎，再一起去探望村長

開sem會唔會升到3刀流

岩岩唔小心恰著左 一陣開始寫

間白色房諗住召喚你

莫池哥！？

你決定先去找村長，畢竟你一早已經答應了他老人家，你腰間束著兩把新的長劍就起行了。

正當你走行村長家時，你見到了一個生面口，對方使你印象深刻，因為村落中很少有人會有著一頭深藍色的頭髮，而且這個女子身材高大，和你相若，你有禮地點頭示好，可惜對方不知道是不想理會還是見不到，直行直過。

「村長！」你敲了敲門，然後就聽到他的應門聲。

村長這位在村中逗了幾十年的老人家其實也是值得尊重，密密地為村子付出了那麼多的年月，你們兩人坐在椅子，你聽著他與你說起以往的故事，還有關於你爺爺的事。

對於爺爺，你印象就只是一個古板又嚴格的老人家，他不愛笑，又不像別人的爺爺那麼慈祥，你印象中他最喜歡拿著椅子坐在屋外看你，你他跟你說過許多話，但是你都已經無法回想起來，不知道是封印在腦海中，還是已經忘記了？你只知道他是一個參加過第三人魔大戰的戰士，有著打入全國大賽十六強的輝煌戰績，而且都是從別人口中得知這些故事，他對你而言到底是一個怎樣的人？你想不起來，也不會特地去想，你只知道你們流著同樣的血脈，也是登齊家族的人就行了，他是一位值得尊敬的爺爺，也是一位值得尊敬的戰士。

「我以前同你爺爺就已經係好朋友，當年佢有幾威風呀，你真係唔知！我同你講呢．．．」村長說得興高采烈，你也聽著那些往事。

很快就到了黃昏，你告別了村長後記起自己曾答應了愛莉莎一起去營火舞會！

好在我仲記得姐！你感慨著自己記憶力真強勁。

很快，你急步去到愛莉莎家，愛爸見到你後露出了不爽的表情，直到愛媽上前拉開他，他才不堵著進家的門。你終於見到愛莉莎了，她今天穿著得很好愛，平日只會穿布衣與褲子的她居然穿起了連衣裙，凹凸玲瓏的身材顯露無遺，她真的很美。

這個星期來她經常借故避開你，你不知道自己做錯了什麼，或者是那天裂熊事件令到她對你過份擔心，還有點小生氣吧？一進門你就向她來了個九十度彎腰大道歉，你清楚對著生氣的女人，老系都要先講對唔住。

她有點錯愕，然後露出了難得的笑容，果然呢招係有用架！

然後你們兩人吃過飯後就一起去了村中央的營火舞會，晚上的天氣有點寒冷，但在這個充滿著溫暖的村落中，你一點也不怕凍，你們走在路上見到許多人，感覺有不少人男女生在上次魔物討伐後好上了？

你們見到許多訓練場的熟人們都成雙成對圍著營火跳舞，營火的熱度提升了人們的熱情，而即將到來的學院選拔戰的靠攏更使到更多人互相去表露自己心情，不想在分別前抱有遺憾。

你見到當天被你在魔狼群中救了的女戰士拒絕了許多男人的邀戰，她看似還對那位路過的假面騎士有著一份情？

你們見到了愛莉莎粉絲團的男生們居然向其他女生告白，而且還成功了？

你們又見到了上了年紀的大叔大媽居然也在甜蜜地牽手跳舞，鐵器店的費曼大叔居然在表演著神奇的舞步，你好像見過這個向退慢退的，好像叫做ＭＯＯＮＷＡＬＫ？

然後，見到另一名黑之族的男生維克和黛絲居然拖著小手，快樂地相依靠著對方，見到你們後黛絲顯然有點想退縮，但是維克卻死死拉著她的手。

屌你個死現充，係咪係我面前哂命呀？你靈魂中有著對這對開始發情小屁孩的抱怨。

你第一次感受到原來這個村落所有的人都是活生生的人，都是你們生活中見過的人，有些以往對你們刻薄的人在這一天難得的節日下也放下成就，大家一同歡笑，一起喜悅地慶祝。或者，這就是你想要的地方？你不需要什麼權力、地位、金錢，你只想要這樣和村中的大家一同快樂相處，大家互相理解地生活下去。

這一天，你好像明白了什麼對你來說是重要的東西？望向愛莉莎後你更堅定了自己的信念，而這個時候她也剛好回頭望著你，你們兩人互相對望著，她臉又開始紅了起來，你會：

！以下選項將影響角色好感度！
１ 直接拖著她的手去到營火池中跳舞
２ 和她安靜地坐在一旁看天上的星星

有無得拖住手仔睇星星

睇埋第三個選擇既人我開始寫

唔可以咁貪心架！
唔同選擇可能有唔同既福利

對於男主黎講係福利

3 去爆房

1

安靜咁係火池跳舞

2個1
1個2
睇黎大家都覺得跳舞會係好選擇

慢左一步

我覺得依家係爆房好時機

你壯起膽子拖起愛莉莎的手，她本來想把小手縮回來，但你這次卻態度強硬了，你覺得你好像對愛莉莎的感情已經不再像小時候那樣了。

你們兩人走到人群中起舞，你拖著她的手，跟著別人的步伐跳起營火舞；你們把手一起向著天空高舉，然後你又拉著她轉起圈來，向著左邊跳動，又向著右邊跑去，大家的歌聲與笑聲在你們耳邊回蕩著，這時候一雙年齡只有八九歲的小男孩與小女孩居然惡趣味地跑到愛莉莎背後，用腳把她絆倒，你趕緊上前把她抱到你的懷中，你感受到她的體溫，她在你懷中整個人發燙，你也感受到她的胸前偉大，那雙傲人的雙峰正緊貼在你的胸膛上。在這種你推我撞的環境中，你感受到一次又一次的柔軟衝撞著你。

一曲過後，人們開始散開，她害羞地離開你的懷抱，然後你們兩人又一次望著對方，她正要張咀說話時，一曲又起，嘈雜的歡呼聲又再次來到，你聽不到她的話，只見到她的口形說了四個字。

「你岩先講咩話？？？」你提高音量問到。

「我．．．！！！」她羞紅得就像快要火山爆發。

「我聽唔到呀？？？大聲小小？？？」

「我．．．！！！」

屌，你班友唱歌唱到咁賣力做咩，上次討伐魔物又唔見你地咁賣力？

「咩話？？？」

「呀！！！！！！！！！！！！！！！！！」她一下子推開你，然後逃之夭夭。

ＷＨＡＴ ＴＨＥ ＦＵＣＫ？？？我又做左咩？？？

—ＲＥＬＡＴＥＤ ＬＩＳＴ—
愛莉莎．亞歷山大 ［亞爾斯，初階騎士，人族村民］ 傾慕
／

［亞爾斯森林中圈］

「你地繼續笑喇，繼續跳喇，聽日就係真正慶典既到來！！！哈哈哈！！！」一個瘋狂的笑聲回蕩在樹林中。

五雙冷洌的眼睛浮動在夜中。

冰冷的夜中，一個巨大的陰謀正在慢慢展開，如果珠網般蔓延到你們的生活中。

／

［蒼穹之上］

棋盤前只剩下白色光影，其他的影子在佈置好棋子後已經離去，只剩下白色光影好奇地看著棋子們的郁動，這裹所有東西對他來說都因為某一個棋子的加入而變得有趣。

生與死，命運之輪終於開始轉動。

／

［序章 村民的黑色意志 展開］

接下來將會是比較長篇的故事，暫時會停止選項功能，下一次出現的將會是影響整個故事的「命運鍵」，請各位讀者好好期待。

提醒上一次的「命運鍵」選擇結果：
標準連登仔的米八身材、三十厘米大屌以及會考三十分的沙紙一張

一陣開始寫埋個故仔既主線，希望聽日朝早會有
應該係直接由頭打到落尾 停個個位將會係影響角色命運既制

至於應承大家既星爆，唔好意思係呢到係唔會出現
最快應該會安排去到學院篇先寫

對於星爆我有一份執著
唔經過長時間磨練係唔會學到架！！！！

星爆都咁耐
咁日蝕點算
仲有新修版嘅星光流連擊

除左我字仲有4個字
「我屌你老母」？

其實個關係欄title 用 RELATIONSHIP（人際關係） 、RELATIVES （眷屬）、BONDS（牽絆）之類會唔會好啲

可以一戰！！

係加埋有四隻字

虛構角色提供：

雷扎特
種族：人？
性別：男
陣營：反派
職業：死靈法師
技能：全屬性基礎魔法、高階魔法（暗黑）、原創時空魔法（局部區域時空結界、未來時點單向跳躍）
簡介：瘋狂自傲的魔法天才，追求超越神的存在，能輕易把玩包括自己在内的靈魂和肉體；在一次遭遇女武神被她擊敗後對她有著近乎痴漢般的執著...

btw 大家覺得有咩可以改善嘅指教下我
發覺個故好似冇咩人睇

你同我講女豬平時着布衣同褲
我再望望張參考圖

動漫主要角色不嬲係要奇裝異服架喘樓主
舉個例子
幾年前睇遊戲王arc v
全校都係着果件校服
得主角可以將件校服當披風着係自己私家衫
女主件女校服就特別少布

btw
其實唔係你寫得衰係你太遲加入
依家成個連登都選擇故d人追得幾多個呀

遲下跪係到求D朋友幫手畫人設

不過其實有而家回po班手足已經好開心
睇下正皮見到都有幾個人有一齊都滿足
係到多謝咁多位巴打(or絲打) 包括埋唔留言嘅CD rom
聽朝我地繼續！

其實你算更新得快內容都唔錯
好過有個我依家跟緊嘅仙俠好多（作者仲要走咗佬依家另一個巴打代寫準備屠哂d角色 ）

可唔可以三種能力都唔要玩hardcore mode?

第二天的清晨到來，昨天晚上的一場狂歡過使到大家今天更顯得抗奮，大家的準備也比上一次狩獵時更加充足。

你今天一改賴床的習慣，早早到了訓練場集合，你上前向熟絡了的齊格與愛巴打過招呼後，見到愛莉莎正在一邊整修自己的裝備。你主動上前打招呼，兩人之間不知道為什麼有著一股尷尬的氣氛，幸好因為其他人的到來而使到這個漫延著奇怪空氣的空間生動起來。

今天你們的團隊總共有五人；近身肉搏的的有使劍的你、愛莉莎以及使用板斧的維克，而遠程牽制的則有弓箭手黛絲與辛西亞。

到了這種重要的時刻，愛莉莎暫時放下了那份正萌發的感情，作為一個團隊隊長好好向你們講解一會兒的行動與大家需要留意的地方，你們的團體全是黑之族族人，因此人數根本無比與八至十人的其他團隊比擬，因此你們決定把目標放在初階到中階魔物身上，畢竟中階魔物也是有著一定的危險程度，團隊中就只有你一個人試過應付，而且你當初也將打倒裂熊的功勞歸在妮絲身上，因此大家也只把你當作一個普通戰力。

各個團隊預備好後都準備起程，但在出發前都被齊格先生叫住，他用一種意味深長的眼神望向你：「有鑒於上次我地有某位成員失蹤左大半日，為左防範大家係森林中有危機發生時無人黎到幫手，我地今次準備左沖天煙炮俾大家，當你地遇到咩危險既話，只要拉著佢，咁入陣既火系魔法會自動燃點起佢，而我地就會快速黎到你地既身邊。」

大家都轉身望著你偷笑著，齊格先生你話哂都算我半個老師？邊有老師會似你咁樣對玩個徙弟先得架？你有點想反個白眼表示你的無奈。

「另外呢，根據呢幾日既調查，我地發現唔知點解森林中既魔物好似越黎越多，而且係外圈都慢慢出現左中階魔物，因此再一次提醒大家，千奇要小心。應付唔到既魔物就一定要逃走同埋尋求我地救助，知唔知？」

人群上響起了和應，許多人準備這麼充足就是為了今天要親手狩獵上一頭中階魔物。

「祝大家今日狩獵順利！」

第二輪的魔物討伐戰又開始了。

／

［艾爾文森林深處］

「果然，呢到有人類係到長時間逗留過既痕跡。」暗夜對著妮絲說道。

「而且對方一定係極強大既魔法師，我感覺到地脈中既元素精靈好似俾人抽離過咁，呢到應該進行過一場方矩階級既儀式魔法．．．」

「其實回想番我都覺得奇怪，裂熊正常應該住係山洞中，應該唔會出現係我地上次既河邊既樹林。」妮絲冷靜地分析著，她好像聞到了陰謀的味道。

「唔同物種既魔物都有住自己既習性，但係就係呢個魔法令到佢地驚慌得有失去常識，四處逃散。」暗夜接道，這個人不知道是有意還是無意間令到魔物們都湧向森林外圍。

「我地上次查探過後同老太婆反映左，應該最快今日就會有支援黎到，希望千奇唔好出咩大事就得。」暗夜完全不指望王都那群腐敗的官員能有什麼用處，只能把希望放在學院身上。

／

你在團隊上擔任著斥侯的工作，幾時成功的偵查使到你們能夠找到合適的對象下手，不過你總覺得有點奇怪，不知道為何路上的魔物都居然很合你們心意似的只會以適當的數量出現，連群居性的金角魔羊都只有小貓三四隻地出現在你們面前。

不過因為收獲的豐富，你也不好意思打斷大家的興致，只是一路上都保持著警戒，不過你們也在不知不覺間去到了森林中圈，離深處只有幾步之距。

「喂，再向前既話好似就會去到到達樹海，有少少危險，不如我地原路折返喇？」樹海是村落中大家對於深處的稱呼。你想起今天早上齊格的話，你總覺得好像有點今次討伐戰不適宜太過進取。

「由你把口講出黎真係特別有說服力架姐！」你有衝動上前一巴掌煎落維克個死人頭到。

「我覺得今次阿登講既野有道理，我地都係番轉頭會好少少。」愛莉莎觀察一輪後發現附近好像也沒有其他團隊在行動，感覺就只有你們一直往著深處前進，大家都在外圈狩獵著；可是就算她因為之前的突破，力量大幅提升，也不可能使到團隊戰力變強那麼多，你們應該與其他團隊實力相若才對，她望了望你，好像在心中想著什麼似的。

「嗯，愛莉莎講得有道理，我覺得我地番番轉頭會比較好。」黛絲果然是公私分明的女生。

包包頭辛西亞是個比較害羞的女孩，她也頻繁的點頭表示自己的看法。

「唉，得得得！你地點話點好。」維克也只能同意這個比較民主的投票。

而正當你們準備返回時，突然一隻豬出現了在不遠處，牠的背部是一片綠油油，牠正在往森林深處走去。

「藥草豬！！」你們所有人都同時叫出口，藥草豬是極其珍貴的安全魔物，牠能夠產出用以製作頂級回復藥水的珍貴材料，「凝光草」以及「止痛靈花」，每一隻藥草豬都能說是一座會移動的寶山，這種珍貴的魔物只能活捉，不能夠殺死。

「我收番頭先句說話。」維克第一個提議前往捕捉藥草豬。

「呃．．．我都覺得呢個機會唔可以錯過。」黛絲與點頭的辛西亞和應著。

「的確．．．如果有左呢隻藥草豬既話，對於我地既村莊會係一件大收獲。」如果以前父親受傷時有這隻藥草豬的話，他就不會止步在中階騎士，也不必受制於．．．

看到這個情景，你就知道現在你們只有前進這個選項了。

過左太耐了巴打
如果當初你咁講我可能會尻作個故事都唔頂

我都好鍾意玄幻同仙俠
有諗過要本身有諗住寫仙俠 不過自己咁尻既文筆應付唔到

哇
你如果同依家一樣寫法咁寫仙俠會好出戲

文筆幾好呀，故事都寫得好好
希望遲啲見到男主大發神威同埋識多啲朋友，組成一個更加勁嘅party

btw我有個角色推介
係我以前嗰故仔嘅主角
希望巴打可以試下用

虛構角色資料提供：

史派克

種族：人
性別：男
年齡：21
陣營：正派，王都哈多 [國都機械學院]
職業：戈倫機關人偶使 [Golem Master]
技能：能控制冰和大部分礦物，可以在任何情況創造戈倫人偶去輔助自己工作和戰鬥

簡介：謙虛有禮的人偶使，正在研究一種永久的人偶技術-希望令戈侖人偶擁有智慧和意識；機械學院的頂尖學生，在國都擁有自己的工房
擁有[創]的稱號

慨念參考打扮：
比較瘦弱 黑髮啡瞳
平常穿著科學家的白袍帶著眼鏡
戰鬥時會脫下眼鏡並改為魔導士的戰袍和帶著一支鐵杖
穿著靴子

打怪既嘢遲d先
揀得30cm食女要緊

push 一陣寫

會考三十分張證書使用次數係跟科目有關？如果係上限要改到6
會考係計6科 每科最高拎A 當5分

頂佢 岩先打左幾千字突然冇左
下次我開word打好再貼上黎算..

世事都給你看透了

［艾爾斯森林深處 中央］

明明是位於森林最危險的地帶，可是這兒卻有著一間別具一格的小木屋，一對父女正快樂地居住在這兒。

木屋上的煙囪正透著蒸氣，只見屋內有著一個俊秀的男人正在廚房中忙碌著，為他的女兒烹煮一餐美味的午飯，他的咀一直在呢喃著：「我要保護好你．．．我要保護好你．．．我要保護好你。」

而一名臉色蒼白的少女正靠在木椅上閱讀著一本「書本」。

他們忘卻了塵世間的苦惱與煩悶，相依為命地生存著。

這樣也算是一種幸福吧？

／

［艾爾斯森林深處 東部］

金髮魔法師妮絲正在森林中回蕩著，經過暗夜的指引，她好像發現了更多線索，在森林中運行過的魔法陣除了那個威力嚇人得足以把魔獸都驅趕開去的「方」陣魔法外，還有著另外一個不能摸透的魔法陣正在運行著。

她一直以來對於世界的了解與魔法的知識都是來自於婆婆、老師、書本、暗夜以及「那個不想回憶起的地方」。

除了四大基礎元素「風、火、水、土」外，還有著「光」與「暗」這兩種被稱為「聖元素」的進階元素，有能力使用到聖元素的人大多小時候已經會被「神聖教會」所接收，然後在修道院學習如何去使用這兩種特別的能力。這六大元素被稱「魔法根源」，但是除此以外，有些特別的人會有著與生俱來的特別能力，有些人會天生對於擬形、魔獸有著非一般的親和力，因此也有著「擬態使」、「塑形師」、「獸語者」等等奇特的職業，這種人大多是萬中無一，而書本的記載也很少有他們的詳情。

雖然妮絲對於這種魔法根本就沒有太大的了解，但是她感覺到正在運行的魔法陣就是屬於這些偏門的魔法，她感受到魔力正慢慢向著遠方的一處地方靠攏，有人正在針對著今天參與魔物討伐戰的人進行著一些計劃。

／

［艾爾斯森林深處 東部］

居然咁順利都有？你們居然一帆風順地把這隻藥草豬成功捕捉到，這次的功勞都是歸於黛絲精準的箭法以及辛西亞隨身攜帶著的麻藥，愛莉莎與維克把昏倒在地上的藥草豬五花大綁後，你們正準備離開這個地方。

你們在不知不覺間深入到森林深處，還好一路上你有細心地留下記號，不過有了這頭藥草豬，什麼都值得了，大家都顯得一臉滿足。

「好喇，大家準備一下！我地回程喇！」愛莉莎下達指示，而你與維克兩個男生則負責要背起這頭最豐富的收獲，而你當然先將重任交給維克，在你的幾句好說話下，維克覺得自己使命極為重大，就算現在你跪在地上，感覺他還是不會放心把這豬交給你背了。唉，你真係太年輕了。

一路上你們順著你留下的標記走著回去的路，但慢慢地你感覺到一點的不協調，你感受到你們好像在圍著一個地點走，或者你們好像被引導去某個地方，你又一次仔細觀看自己留下的痕跡，在兩次觀察下，你知道出問題了。每個痕跡的深淺程度怎麼可能一模一樣，你立即靠攏到愛莉莎身邊，然後指示大家：「圍成一個圈，背靠背！」

大家被你突然的呼喝嚇著，但是身體都跟隨著指令移動，這就是你們團隊的行動力。

「拉響沖天炮！」你喝道，愛莉莎聽罷也立即行動。

「唉喲，居然俾你地睇穿左？」樹林後走出來的是一個高瘦女子與一個臉容不斷扭曲的高大男性，他們都有著一個共通點，穿著一件白袍，而白袍上有著一個同樣的標誌，兩把白色的利刃狠狠交錯在黑色的骨頭上，身為黑之族的人，你們都很清楚這是什麼標誌，在第四任「人王」傑特出現前，這個組織曾在大陸上橫行，逼害著所有黑之族族人，這個標記代表著狩獵黑之族族人，對方正是潛伏在暗影中的可怕組織「三奇教」。

大家的臉色都變得蒼白，果然你的直覺很準，今天這事看來真的是一點都不簡單了。

「好了，巴薩漆，是時候開工了。」女子望向你們，露出了興奮的笑容。

「呀！！！！！！」巨大男子的身體慢慢化作一隻高階魔物鐵甲巨犀，然後向著你們衝來。

想死#

巴薩漆資料
名稱：巴薩漆
性別：男
年齡：３０多歲
職業：擬態使［高階魔獸］
陣型：三奇教
外表：兩米三的高大男性
有著與魔物的非凡關和力，可是在一次意外落入三奇教手中，然後被強行灌輸擬態使的知識

夏姆資料
名稱：夏姆
性別：女
年齡：２０多歲
職業：魔法師［中階］
陣型：三奇教
外表：纖瘦，有著一頭橙色秀髮的女性
外表顯得十分溫文有禮的女性，但內心卻是有著瘋狂思想的魔法師，從三奇教中學習魔法

幫我撐十秒

多謝樓豬

［艾爾斯森林深處 中央］

跟隨著留下的魔力痕跡，妮絲與暗夜慢慢向著事件的源頭找去，出現在他們面前的是一間木屋，看來一切的謎團就在前方。

妮絲小心翼翼上前推開了門，眼前出現的人居然是她不久前認識，為數不多的朋友梅西。

「唉，妮絲！你好呀！你黎搵我玩呀？」梅西展露燦爛的笑容，準備前去給妮絲一個擁抱，只見妮絲提著魔杖指向梅西，進入了隨時能夠戰鬥的姿態。

「我應該一早就估到係咁。」暗夜淡淡地說道，回想起來怎麼可能會有兩個手無搏雞之力的人出現在危險的森林中？年輕得似兄長的父親、不穩定的魔力、被抽乾的元素之力，其實事件一早已經浮現在自己的眼前，果然沒有了她之後，自己也生疏了嗎？

「梅西，點解你要咁樣做！」如果森林中的元素再一直被抽離，可能危害到附近的村莊，長久下來更可能會影響到整個亞爾斯領地。

「咩點解要咁做？我唔明你講緊咩？你做咩咁惡？」梅西露出天真無邪的笑容望著妮絲，眼神十分清澈。

「你．．．你．．．」妮絲不知道到底應該怎樣指控眼前這個朋友，難道自己就像他們所說，是個帶來不幸的人嗎？

「你清醒下喇！巴塞先生．．．巴塞先生佢．．．佢已經死左架喇！」妮絲吶喊著，她希望眼前的女孩快點清醒過來，不希望要對自己的朋友兵刃相向。

當妮絲推開門後，出現在妮絲眼前是一個十分詭異的畫面，一個女孩正坐在桌前單獨吃著午飯，而在她身前坐著了一具好似已經有了一段年月的白骨，而在不遠處站著一具木偶，若隱若現地浮現著巴塞先生的輪廓。

與此同時另一邊的戰鬥正進行得如火如荼。

／

你一上來就以鑒定之眼分析了現下的形勢，對方的實力比你們五人高出了太多，一個高階魔獸加上一名中階魔法師，可不是好對付的對象。

「你地四個人先應付住隻高級魔獸先，堅持一陣。」高級魔獸雖然有著中階騎士的戰力，可是卻缺乏智慧與謀略，已經踏入初階騎士的愛莉莎再加上三個半隻腳踏進初階騎士的同伴，你相信他們能夠幫助到你牽制著那頭鐵甲巨犀，而你將會全心全意對付那個中階魔法師，有過與妮絲交手的經歷後，你這個星期間沒有少去對魔法師花上點心思，更曾向齊格先生討教過，想不到居然會派上用場。

「唔可以！！！咁樣你會出事架。」愛莉莎作為隊長，知道你正想要幹什麼事。

「相信我。」你向著她露出堅定的眼神，你知道這一次的戰鬥將比起以往的更加難應付，因此一開始你就已經拔出雙劍。

好在去鐵器店有買夠兩把劍，你覺得這是你最明智的選擇。

「哼，乳臭未乾既小朋友，面對住我地，你又做到咩？」見到你自己一人上前對著她，夏姆露出不屑的眼光。

你沒有說話，只是集中精神面對對方。

「ＩＣＥ ＬＯＣＫ！」風與水的交融化位寒冰，線性的魔法寒冰縛？你覺得她發動的速度很慢，明明是線性魔法，但是卻比起妮絲當日使用的點陣魔法威力來得弱小很多倍。

你輕易地依靠一個翻滾就避開了她的捕捉，只見天上接連降下幾枝冰錐，持著雙劍的你感觀各外敏銳，左穿右插間把她的攻勢全部化解開來。

你感覺得自身的速度正不斷被壓榨著，不停向上提升，你以最近的捷徑向著她的方向衝去，你知道對著魔法師只可以靠近身捕捉對方的失手，然後速戰速決。

敏捷上升 — ７

「咩話！」夏姆感到十分驚訝，這個小鬼為何會這麼快！黑之族，可惡的黑之族！！！她凝聚著全身的力量，準備給予你致命的一擊。

你感覺到空氣間變得冰冷起來，一枝枝細幼的冰針迎面而來，你根本無法把所有攻勢化開，冰針在你身上留下了一個又一個擦破的傷口，血正流淌著．

好．．．好難頂呀。你感覺到體力正在流失，寒風使到你身體好像開始僵硬。

「阿登！！！」愛莉莎的聲音傳到你的耳邊，你不能倒下。你還不可以倒下，你要守護黑之族族人，你要守護村莊中的每一個人，昨天晚上營火會的畫面又浮現在你的腦海，大家的微笑、愛莉莎的輕語，你還不可以倒下！！！

「喝！！！！！！！」你的靈魂正在咆哮著，你的身體正在戰鬥著，滾燙的血正在翻騰著。

力量上升 — ７

獲得技能
村民［雙劍］ — 破魔連擊 １

你的雙手不自覺地動起來，雙劍就像成為你身體的一部份，你的靈魂告訴你，管他是什麼魔法、子彈，阻礙著你的東西都通通給我破開！

極快連斬使你在一瞬間已經來到魔法師的身邊。

「受死喇！！！」又是那個感覺，你的劍再次起舞，一、二、三、四、五、六、七、八、九、十！！！十段連斬使到她身上血花飄起，在下一秒已經倒地不起。

認知技能
村民［雙劍］ — ？？？？？ 未習得

而另一邊的愛莉莎也正以怪力與鐵甲巨犀分庭抗禮，雖然四個年青人是被壓制住的一方，但幸好還沒有人受到什麼致命傷害。

狂暴的鐵甲巨犀在一次又一次衝擊下也開始顯得有點疲倦，他尖利的堅角雖然沒有被磨損，但是在兩位弓箭手的麻痺箭攻勢下，牠的步伐也開始慢了起來，而在你加入戰團後，你們很快就成功壓制到這頭可怕的魔物，牠那厚厚的皮甲被愛莉莎用怪力留下了傷痕，而傷口上插著幾枝箭，這個就是你們的致勝關鍵，黛絲和辛西亞的箭法果然了得。

巨犀也你們這種拖打戰法下慢慢地倒在地上，他沒有死去，但是麻藥以及傷勢也足以令到他無法動彈了，大家都鬆了口氣坐在地上，維克更是一腦子倒在地上。

而家只要拖住等大人既救援就可以喇？

但是一陣奇怪的拍掌聲使得你神經再次繃緊，熟悉的聲音傳到你的耳邊。

「不愧係黑之族，不愧係佢既孫呀，冇令到我失望。」

出現在你們眼前的人大家都十分熟悉，是村長皮依濟。

一陣打埋收官之戰！同埋大家既選項終於番黎喇

不過巴打個角色設定可能會改少少

反高潮
女豬同果幾個蛋散先係壞人
村長係嚟救主角

放心，村長戲份會好精彩

整死夏姆
村長正野

整合左下個篇章會出既投稿角色

力拔山毒氣蓋世 — 史派克
Ｚ渣古 — 雷扎特［會弱化］
廚師川崎 — 川崎
三秒俠 — 菲芙蕾

如果有打漏希望大家提下我

留個名支持樓豬

btw好似爭咁件黑色大褸

道具要一件件入手

推一推post先，一排冇睇

巴打歡迎番黎

幫幫手推下先

樓主覺唔覺少咗個選擇題

學院篇投稿！
布斯李
國家：？
對魔力的感知為零，注定不能使用魔法
於是專心練體術，一身鋼條型的肌肉
善長於腿法和雙節棍
口頭蟬為「嘩咋～～～」

［艾爾斯森林深處 中央］

「你講咩呀妮絲？我唔明呀？」梅西露出十分疑惑的表情，腳步開始不穩，她內心的信念慢慢被動搖。

「你睇清楚你對方坐左係咩．．．」妮絲雖然不忍心，但是她希望能夠叫醒到梅西。

「你呃人！你講大話！」梅西抱著自己的頭，腦袋頭痛欲裂，她左右搖擺著，然後不遠處的那具木偶也在下一秒倒地不起。

「梅西係唔可以離開巴塞架！！！梅西係唔可以離開巴塞架！！！」她突然放開聲嘶叫著，空間中浮動著的元素就像要被抽空似的，梅西的身體被重重黑霧包圍著。

「果然係死靈魔法師！」暗夜也開始有著不安，為何整件事這麼怪異，一個暗之魔法師在自習下能夠掌控得這麼強大的力量？對方的魔力直逼妮絲。

「魔女之園．．．係魔女之園！！！」妮絲的情緒也有點失控，往事浮現在腦海中，她最想忘記那些慘無人道的遭遇以及地獄般的日子又一次被逼回想起來。

「妮絲，走呀！佢開始失控魔化喇！！！」暗夜大聲喝叫著，但是失了神的妮絲已經變得目光呆滯。

而下一秒出現在眼前的梅西已經不再是那個可愛的女孩，妮絲眼前站著一個被黑色鎧甲重重包裹著的人形生物，粉紫色的皮膚以及赤色的雙目，手中提著劍。

「梅西永遠唔會離開巴塞架！！！」

「妮絲，郁呀！！！」暗夜拚進了全力，守護在妮絲身前。

睇黎只係得番呢條路喇？睇住你應該算係我最開心既時候喇？希望係呢個世界消逝後可以見番佢．．．

不再以烏鴉的形態顯現，巨大的黑色火鳥出現了在妮絲身前，他的羽毛是夜的顏色，他的爪足以撕裂精鋼，他口中的烈炎能夠把阻擋在身前的事與物都化為灰燼，只見暗夜化為一道黑色的光衝向梅西，下一秒，黃昏的天色化作一片黑色的火海。

「唔好呀！！」回過神的妮絲流著淚大聲叫喊著。

／
［艾爾斯森林深處 東部］

「村長？」大家的表情都十分困惑，只見空氣突然變沉，村長用手指向你，你覺得自己的步伐很重，好似腳被上了鎖似的，無法郁動。

「切，呢班後輩真係太弱。果然組織真係每況越下，唔怪得咩魔女之家同埋祟星會既名聲會比起我地仲要犀利。」他每走一步，你的心跳就越顯得越沉重。

「不過算喇，只要可以成功殺到你地呢班小畜生，佢地既死又算得係咩？特別係你，惡魔之孫。」他望著你說道，惡魔指的是爺爺？

「村長，你．．．你咩意思！？」維克就似未能理解到眼前的情況大叫著。

「咩意思？即係咁。」村長平靜的語氣與他接下的動作成為了一個很大的反比，只見他走到無法動彈的維克身邊，一腳狠狠地踩在維克的胸口，骨頭碎裂的響音與維克的慘叫聲在寂靜的林間回蕩著。

「維克！！」明明已經筋疲力盡的黛絲居然能夠拔箭射向村長。

可是當飛快的箭正要命中目標時，突然一道村長的手出現一面盾牌擋下了她的攻擊，一下秒他的手中出現了弓與箭，然後向著黛絲射回去。血花四散，黛絲的腹部被箭貫穿，強大的力勁把她打得倒地轉了幾圈，辛西亞見罷也失去理智地向村長發起攻擊，她很少會感到這種憤怒，但更多的是無助。迎接她的下場與黛絲相差無幾，箭又一次狠狠貫穿她柔弱的身軀。

又一次，你見著自己的同伴被傷害，但卻無能為力。

「唔錯既箭法，可惜你地唔會有成長既空間。」村長以勝利者的姿態慢慢走近你和愛莉莎。

「點解．．．點解你要咁做！？」愛莉莎叫喊著。

「點解？因為你地呢班黑髮既人都係怪物，你地都應該接受神既處罰！！」他對著天空怒吼。

「你既爺爺令我明白到，你地黑之族既人唔應該生存係呢個世界上。明明當初備受關注既人係我！個時達到中階魔法師既我先係人生既主角！！唔係佢個隻咁既怪物！！」他對著你怒吼，你好似回想起當初在戰場上見到的一幕幕情況，化為「紅色惡魔」的黑之族族人。

「我一直等待佢同你既父親既離開，但係可惡既領主一家居然作為惡魔既羽翼一直係到阻撓住我！！」他用能夠殺死人的眼光望向你。

「不過嘛，我終於等到呢一日。菲利斯同埋費魯既到來令到我知道你終於對於佢地同王國黎講冇左任何利用價格。而我終於可以成為討伐惡魔既人，成為神既使徙！！！」他就像一個宗教狂熱者般聲嘶力竭地咆哮著。

「而家，我終於可以行使神既旨意！！！哈哈哈哈！！！」他慢慢走近愛莉莎，手上出現了一把劍。

「我記得你好重視呢個女仔？」他把劍狠狠刺進愛莉莎的左手，你見到愛莉莎強忍著叫喊聲。

「我既父親為我地報仇！」愛莉莎已經視死如歸，望著皮依濟吐出一口混雜著鮮血的口水。

「哈哈哈！！憑一個中階騎士？打低身為高階魔法師既我？哈哈哈！！！」他瘋狂地笑著：「不過我都安排左其他節目俾佢個黑之族既走狗，居然會同黑之族族人聯婚，投入惡魔懷抱既人係唔值得我地去可憐。」

愛莉莎最後的堅持好像突然被摧毀掉：「你．．．你．．．」

「我幫你爸爸搵番佢多年前既好朋友黎同佢相聚，放心喇，你地一家人好快會係死後既世界相聚。」他彎下身望著愛莉莎說道，這麼堅強的一個女孩子終於崩潰了，留下了眼淚。

他拿起劍狠狠刺進愛莉莎的右手，愛莉莎的尖叫聲回蕩在你的耳邊。

「唔好呀！停手呀！」你呼喊著，希望他能夠停下手上的動作，可是只見他拿起劍一次又一次刺進愛莉莎的身體，左腳、右腳。

愛莉莎已經沒有力氣叫出來了。

「求下你停手呀．．．」你無法掙脫腳上的束縛，流著淚、拖著傷痕累累的跪在地上慢慢爬近愛莉莎，但是只見他拿起劍，正準備向著愛莉莎的腹部刺下去。

「停手呀！！！」

這一瞬間，世界好像停頓了，你聽到一把聲音呼叫著你，從比靈魂深處還要更進去的深淵叫著你，一把聲音在你腦海中說著話：「信奉我吧，信奉你身體內流淌著的血，解開你自己的枷鎖吧。」

！以下選項將會影響故事發展以及其他角色的命運！
你會：
１ 放棄掙扎 得到那份力量
２ 堅持信念 渴望奇蹟出現

而家可以俾你地簡了
之前係一早諗定既主線黎

十一點做結算 以選項既正皮做標準

１ 放棄掙扎 得到那份力量

２ 堅持信念 渴望奇蹟出現

1
星爆！

巴打 正皮個選項呀

一早正評咗

更正番錯字

打緊了 多謝巴打們勇躍投票
第一次咁多人參與

閉上了雙眼，捨去了思考，放棄了掙扎，對於自己的無能，你難道只能坐以待斃嗎？不對，你感覺到身體內有著一股潛伏著的力量正在慢慢蔓延到自己血液當中，你放棄去抵抗「他」的侵蝕，任由整個人在一片赤紅色的海中飄浮。

靈魂共嗚 失效

最後一刻，你見到這麼一條信息出現在眼前，然後便失去了意識。

力量提升 ２３
敏提提升 ２３
魔力提升 １３
意志下降 ０

／

［艾爾斯森林外圍］

三位騎士見到煙火後便馬不停蹄地向著深處出發，可是在途中卻被三名突然出現的斗篷人給纏住。

「你地係咩人黎！點解要阻住我地前進？」愛爸的眼皮跳得極快，他感覺到好像有很不妙的事正在發生著。

「哼．．．我地係咩人？」對方慢慢拉下自己的帽子，每個人都露出了一頭藍色的頭髮。

「藍色既頭髮．．．？唔通你地係．．．」齊格回想著有關藍色頭髮家族，然後一個已經在幾年前被王國廢除的貴族家族名稱浮現在他的腦海當中。

「史丹福家族既餘孽！？」愛爸感到了莫大的震驚，他胸前那道傷口永遠是他一輩子的痛，是那個可怕的人使到自己從高階騎士掉落到中階騎士。

「你知唔知我地一直以黎都好期待同你再見面呀，艾頓先生？或者我地應該稱呼你做前王都守衛軍第三分隊隊長呢？」切爾西笑著說道。

戰事一觸即發。

／

正當皮依濟的劍將要穿透愛莉莎的身軀時，一道暴起的身影突然衝到他的面前，兩把鋒利的劍刃對著他迎面而來。

皮依濟趕緊使用塑形在眼前築起一層防禦，可是對方發了瘋的連斬既快又重，使到他被步步逼退，這是！？當他站穩後見到眼前站著的正是應該被自己困著的列。

可是他的狀態十分奇怪，他腦海中將眼前的人與當年戰場上的那個「他」重疊起來，一樣充滿殺氣的眼神使到他明白過是什麼一回事。

「果然，你地就係惡魔！！！哈哈哈，我係冇錯架！！！我要消滅哂你地！！！」當年見到那種殺神，他只能被嚇呆坐在一旁，但如今他將有改寫故事結局的機會。

列體內的血液快速地流動，散發的汗居然帶著點點鐵鏽味，他整個人的皮膚都是病態的粉紅色，睜大的瞳孔也慢慢由黑染上一絲血紅，眼角居然流出血紅色的淚。

失去了意識的他變成了只懂殺戮的怪物，提著兩把劍就往皮依濟的方向衝去。

只見皮依濟兩手幻化出尖矛，塑形魔法混合上風與火的力量，一枝枝燃燒著的長矛帶著破風聲拋往列的方向。只見列無視飛向自己的攻擊，以雙劍迎面斬斷飛來的長矛，無法斬破的長矛則一枝枝劃破他的皮膚，他就像一個血人似的不停往前衝去。

「可惡！你呢隻怪物！」對方好像毫無痛感般衝向自己使到皮依濟居然有點害怕，他使出了自己最拿手的魔法，耗費大量魔力，只見地上出現一個巨大的三角形魔陣，一枝枝帶著烈炎的尖刺突然從腳下冒出，在皮依濟的前方就是一片燃燒著的地獄。

「哈哈哈！！死喇你地！！！哈哈哈！！！」一擊得手，皮依濟認為自己已經成功，發出了勝利的歡笑.

但很快一個從天而降的身影打斷了他的笑聲。

「冇可能架．．．人類．．．人類邊可能會避得開！！你呢隻惡魔、惡魔呀！！！」皮依濟失控地不停向前方飛出尖矛，希望阻止那頭怪物的前進。

列的背後插著兩枝尖矛，雙腿滿是密麻的小血洞，可是他就像沒有感受到身上傷口帶來的痛楚，露出一個駭人的笑容向著皮依濟的方向跑去，兩把劍交錯在身前，破開所有阻撓他的障礙物，一下子已經逼到皮依濟面前。

只見皮依濟拼盡最後一口氣似的使出全部魔力：「ＵＮＢＲＥＡＫＡＢＬＥ ＳＨＩＥＬＤ！」

在皮依濟的眼前出現了一個鋼鐵般堅硬的盾牌，只見列根本沒有停下攻勢，提著兩把劍不停往盾上斬下去。

一開始的攻擊看來不太見效，但是接著來的每一劍卻越來越重，劍勢好像不停在累積力量。

有咩可能架！？以佢既力量應該冇可能可以破得開呢個可以擋下高階騎士攻擊既盾牌架！

每一下斬擊也拖著強大的力勁把對方逼退，地上留下了推動時造成的深深痕跡，快劍連擊下居然活生生把戰線從原地打到幾百米外的樹林，兩人的攻防戰使到途中的道路變得光禿禿。

而在一劍又一劍的攻勢下，鋼盾居然漸漸裂開，可是與此同時列手上的劍也承受不了他的摧殘，劍身居然慢慢崩解。

皮依濟見狀露出了笑容：「睇黎自己終於時來運到，只要捉住呢個機會反擊，我就．．．！！！」

還未等他幻想好自己戰勝的畫面，如雨點般的拳頭就已經無間斷地往他身下打下去，一擊又一擊的衝撞在他身上演奏著碎骨的交響曲，皮依濟被活生生地打到不似人形，可是列卻沒有停手，露出瘋狂的笑聲對著這個「皮依濟」繼續攻擊，兩手上的血已經分不清是屬於誰的了，當他感受到眼前的「東西」終於沒有了動靜後，終於停下了手。

「我要．．．我要保護好大家．．．」列就似行屍走肉般向著森林深處走去。

／

［艾爾斯森林 外圈］

「估唔到呀，真係估唔到，你地居然仲留有一手．．．？」兩邊的人在交手一輪後已經各自負傷，但是史丹福一方面明顯受了更重的傷。

即使降了階，但是愛爸戰力猶在，再加上已經好像觸摸到高階騎士領域的齊格，三對三的戰鬥居然以村莊騎士一方較為優勢。

「一個小小既村莊居然會有你呢種高手．．．」切爾西望向齊格，露出了猶豫的神，他們真正的目的就只有拖著三名騎士，而擊殺愛爸只不過是他們私底下想要順手完成的私願，但是現在眼前的情況已經不允許他們如此。

「反正我地既任務已經成功，後會有期喇咁多位。」正當切爾西帶著他的同伴準備轉身離去，天空突然爆發出一聲「轟隆」，黃昏的天地一瞬間被染上一片漆黑，他們趁著這個機會溜走。

「唔好去追佢地喇，我地快少少去搵番發出響炮既人先係最緊要。」愛爸說罷便動腿跑去，小愛你一定平安無事！

／

［艾爾斯森林 外郊］

一隊穿著整齊制服的人正向著森林前進，而天空中那個不尋常的黑色爆炸更使得他們快馬加鞭。

／

妮絲感覺自己好像哭乾了眼淚，哭喊聲中卻流不出任何淚水。

她失了神似地跪了在地上，望著眼前暗夜燃燒過後留下的黑色羽毛，她覺得這一切都是因為自己的錯，或者自己根本就不應該出生在這個世上，我是個帶來不幸的魔女。

她走上前撿起了暗夜的遺物，然後又呆滯地坐了在地上，自己接下來到底應該如何？以往都是暗夜在身邊帶領著自己前進，現在就只剩下自己一個人孤伶伶地在這個地方，她突然好想念老師。

這時她聽到一個很沉重的腳步聲從遠處走來，一個血人正朝著自己的方向走來。

／

列一直漫無目的地向著前方走去，他要消滅掉前方所有阻礙著自己的東西，不遠的前方好像有著什麼阻擋自己，他會：

！以下選項將影響故事主線以及角色關係！
１ 停下來
２ 消滅阻礙物

１ 停下來

２ 消滅阻礙物

聽日下就繼續
森林編終於要迎來尾聲
妮絲既劇情都成功加插左係入面，至於佢既身世之謎我地會係學院篇正卒解開！

好想順手打柒條弱智妺 （好似係佢）
但又唔想搞到主角少咗個老婆

吔咩囉～！！！

話要保護大家
應該係行返去企係女主隔離發呆
一見有野接近就打柒件野

已經冇左意識 變左zombie咁向前尻行

btw 附圖講故事係咪會好啲

女主傷成咁仲dom低佢
唔係知佢係女主應該當佢已經死埋

好似逼saber斬聖杯咁逼男主斬妮絲

放心盡量唔令大家死
話哂我地係全年齡向嘅故事呀嘛

噴到周圍都係血仲全年齡向

唔噴血先唔全年齡向
違反現實呃到小朋友係唔岩架

訓覺去了

訓前再求多次學院篇既角色
歡迎大家投人物，到時一人整一個 咁我就唔洗諗
我真係好聰明

訓之前比個人物樓豬先

買一送一㗎

姓名:蕾菲庫兒
性別:女
年齡:14（外貌12，金髮藍眼）
陣營:學院一年級生，某學院教授養女,混亂中立狀態
天生技:魔力之泉（MP永遠唔會下降至最大值30%以下），基本元素親和max但乜魔法都用唔掂（好似火影鳴人第一集用分身術咁）
性格:真·弱智，智力測試明明過100但行為同小學生差唔多，唔比佢糖食會喊，叫佢做功課會扭計，弱智程度去到係初初到王都經常比金魚佬拐走（最後無事），不過依家已經出哂名冇人咁郁佢

姓名:蕾菲庫兒
性別:女
年齡:14（外貌16，黃髮紅眼）
陣營:同上，絕對中立
天生技:不熄之泉（魔力永不低於最大值），全元素親和MAX, 精通各種魔法，即使有未見的都可以用無限mp強行整出嚟，弱點係就算mp無限但體係略低於正常人水平所以都係有隱性出力上限，疲勞度等。
性格:沉默寡言，對所有人一律態度平等
背景:裡人格，只有係主人格瀕死/特定情況先會出現，有主人格的記憶（但主人格冇裡人格記憶）。一個行為弱智的小朋友（主人格）會比全校老師都驚佢的真正原因，亦都係王都嘅金魚佬集團最驚的「變身蘿莉」的真身

早晨咁多位 番工先
夜啲再同大家繼續

之後應該會打番篇番外講講梅西
然後妮絲大家係咪講得skip左 直接去主線好啲？

覺得梅西個part太急太快了
同埋雙線有點亂

未有實力handle到
但又趕住去下一步
好多背景都要後補番

講踢波呀搞到老豆死咗呀？

現實就可能係
故仔到就不了

美欺巧波

牙朗幾時出場

盡快

新巴打hello

當年牙朗同美欺兩個係森林踢波
牙朗唔小心大腳抽射省中咗巴塞
牙朗畏罪潛逃多年而美欺就變咗自閉

唔關踢波事

閃電十一人 用足球打怪

無踢波情節樓主就咪安排佢地三個出場啦

好睇 加油

邊個話牙朗只係識踢波？

多謝巴打支持

仲識性侵呀嘛
牙朗強姦美欺錯手殺死咗巴塞呀

屌你老味 中左一半
仆街喇家陣唔知寫唔寫埋好

寫埋小說最好 好睇

妮絲看清楚了那個走近的血人，正是她認識的一個男生，她現在在世上唯一一個朋友，列登齊；對方身上有著奇怪的魔力，但是魔力中卻沒有任何元素精靈的存在，他正向前走著，直到來到自己跟前才停下腳步。

只會為別人帶來不幸的自己，現在也有能力為他做一件事吧？

／

你空虛地在一片赤紅色的汪洋中飄浮著，前方是漫無邊際的血海，到底出路是在那個方向？突然間你感覺到有一股很熟悉的魔力正與你連繫著，你的腦海又一次陷入疼痛當中，一幅幅被另一個自己封印著的記憶出現你眼前。

你眼中閃過一幀幀你未曾回過的畫面，斷碎的記憶突然湧入你的腦海中，你感覺到自己本來已經被抽空的靈魂好像又慢慢回復著動力，血海突然被從中分離，海水違反自然似的被推開，你的前方有著一條黃色的道路帶領你走出深淵。

「魔女之家．．．金髮小女孩．．．朋友．．．書．．．黑白雙劍」你腦海閃過這些根本無法被連接在一起的奇怪單詞，而下一秒你感覺意識又一次連接回身體，張開眼睛的你會見到：

１ 妮絲正與你接著吻
２ 妮絲正倒在地上昏迷不醒

要寫呢個故入面D反派BOSS出場

１ 妮絲正與你接著吻

試下儲起開係紙言

２ 妮絲正倒在地上昏迷不醒

用開連登同大家互動好玩D
如果係正常咁寫我怕自己好快會中途出家

開後宮了

lm
1

一陣應該七點後出文
都係睇正皮做決定
應該今日內結束呢個序章
接落內係一陣校園生活
大家想校園篇章寫長啲定探險寫多啲

利申 獸人同精靈將會慢慢出現

唔揀1嘅全部係gay佬

扑野多啲

我覺得校園篇寫長d中間再做下歷險任務咁
姐係d王道漫間唔中都要d輕鬆野同愛情野

好多女角，有啲亂
準備重睇

精靈可唔可以高過男主

可能係我寫得太亂
下次我再睇睇

我諗住係獸人高過男主 可以俾人抱住黎屌了

我會盡力搵到個平衡點

當你回過神後，你發現她正撐著腳尖、緊閉雙眼抬頭對著你，你們兩人雙唇緊貼著。

你是第一次感受到女生的唇，柔軟的咀巴帶著女生獨有的芳甜，你發現這麼近距離看著她時原來她的樣子是如此可愛？

你感覺到自己好像有點不受控制，不知不覺間居然把舌頭伸進她的口腔中攪動著，你們兩人的舌頭在無意間交疊糾纏著；她的身體慢慢抖震著，你因此把她緊緊抱在懷中，繼續用力吸吮她的香甜，你發現自己的下體也不受控地堅挺起來，身體告訴著你是時候進行下一步，你有著機會征服眼前這個可愛的女孩。

你見到她慢慢張開眼睛，雙眼有著一絲迷離，你的小列列正抵在她的小腹上，你開始無法控制自己的動作與行為，同時感受到巨大的魔力正透過與她的吻正慢慢傳送進你的身體內，而她的樣子則變得越來越虛弱。

「停呀！停呀！」你感覺到如果再吻下去，極大可能會危害到她的生命安全，你們這個行為不是簡單的接吻，而是你正在蠶食著她的魔力與體力。

「唔好再俾我傷害到人，求下你呀！」你回想起自己剛剛在同伴受創時的無能為力，而如今又傷害著一個把自己當作知心好友的女孩，你難道就是這樣一個廢人嗎？

技能提升
靈魂共嗚 ２（ＢＯＯＳＴ）

「停手呀！！！」你憑著堅韌的信念，終於把心中那個被無限放大的慾望壓制下來，你推開了妮絲，只見她就這樣昏迷過去，然後倒了在你的懷中。

—能力值回復正常水平—
力量下降 ７
敏捷下降 ７
魔力下降 ５
意志下降 １１

你會：

１ 抱著昏迷的妮絲回去村莊
２ 在原地等待救援

岩岩食完飯

好撚難揀
點解冇3:返去搵女主
咁快棄糟糠

巴打有道理

１ 背著昏迷的妮絲去尋找其他受傷的人
２ 在原地等待救援

１ 背著昏迷的妮絲去尋找其他受傷的人

２ 在原地等待救援

1
咁先係㗎嘛
就咁走佬邊係全年齡向

主角打完唔係重傷咩
仲去救其他人

你內心有點擔心愛莉莎與其他同伴，因此你決定背著妮絲原路折反去找找其他人的痕跡會是最好的選擇。不知道為什麼，一場激烈的戰鬥過後，你卻依舊有著充足的體力，而且身上的痛楚好像也沒什麼感覺似的，你望了望躺在背上的女孩，難道是因為她？

你沿著那條由你與村長戰鬥所形成的「道路」一步步走回去，戰鬥留下的痕跡使你第一次感受到如此強烈的衝擊，失控後的自己居然有著這樣可怕的破壞力，如果自己不能夠好好控制這種力量．．．

你內心感到一陣後怕，這種失控的力量難道就是登齊家族的「狂化」？你覺得以後你有必要好好了解一下自己的這種力量，身為爺爺弟子的齊格先生可能會向你提供到有用的資訊吧。

你走著走著，終於慢慢靠近了你當初失去知覺前的樹林。與此同時，一個身影突然出現在你眼前，會是：

１ 前來救援的齊格先生
２ 一個穿著奇怪制服的男人

吸收左妮絲既魔力同體力

故仔終於開始有人睇 為左令到大家都有份參與其中
而家起會以先有３個正皮既選擇做故事既發展方向
當然如果去到Ｄ影響成個故事發展既 咁緊係會再等多Ｄ人！

１ 前來救援的齊格先生

２ 一個穿著奇怪制服的男人

你醒來後發現自己已經倒了在床上，你正睡在村中的醫館中，你望向四周，見到兩張熟悉的臉，愛莉莎與妮絲，她們也正閉著在睡在你左右的床邊。

我咁都算係左擁右抱囉掛？你自己苦中作樂，果然大戰過後自己的身體還是無法承受那種超越肉體極限的戰鬥方法，你渾身痛得暫時不能動彈，你覺得自己不睡上十天八天根本就沒可能會好起來。

而圍視周遭一圈，外面正是漆黑的夜，看來你已經昏睡有一段時間吧。你見到愛爸、愛媽、齊格以及那個曾經短暫出現在村莊的費魯先生都靠在不遠處的椅上子閉眼休息。

最先會張眼而發現你醒來的人是：

１ 費魯
２ 愛媽
３ 大家都沒有醒來，你只可以等到天光

１ 費魯

２ 愛媽

３ 大家都沒有醒來，你只可以等到天光

一陣十點再開始過

1 會有劇情

ANOTHER STORY ［１］

黑色火鳥化為一道光芒衝向自己，你感受到了前所未有的強大力量正衝擊著自己的身軀，身體正化為塵埃，看來要完結了吧？

你被火焰包圍著，好溫暖？就像以往父母親抱著你的時候。

／

「梅西，起身喇！梅西！」叫醒自己的人不再是媽媽，因為從今以後就只有爸爸會陪伴在梅西的身邊。

「乖女，爸爸好快就會搵到錢同你食大餐架喇。」父親是一個家道中落的花花公子，因為胡亂的揮霍終於把家中留下來的財產都花得清光，更欠下一屁股的債務，母親可能是受不了窮苦的日子，也可能是不想再對著這個只會花天酒地又家暴妻子的男人，結果終於在不久前跟著別的人跑路了。

你的生活中就只剩下了父親這麼一個人，而你們居住的家也從以往的大宅變做近郊的破屋，然後又變成了郊區的破屋。

雖然變窮以後你沒有了很多以往的玩伴，吃喝也不飽暖，但你依舊很滿足。你一直樂觀地告訴自己明天會更好，你通過書本學習了很多很多的知識，希望能夠在未來改變自己的未來，你希望能成為一個出色的魔法師，並且你也有著這種潛質，你對未來充滿希望，直到那一天，你完全不能去回想起來的那一天。

父親最近的脾氣越來越暴躁，而他對於母親的拋棄感到十分的懊惱，而這一天的晚上他突然在你沉睡後走進你的房間。

正在熟睡的你感覺到有人爬到你的床上，然後慢慢把你的裙子、內褲脫一件件脫下，你感覺到手腕被人緊握著，張開眼見到的是一頭已經失去理智的野獸，父親口中呢喃著「都係你既錯」，然後你感覺到自己未曾被開發過的花蕾被人粗暴地探索著，刺痛的感覺傳滿自己全身，你哭著叫他停手，可是迎來的卻是更激烈的摧殘，一次又一次被那個骯髒不堪的穢物入侵自己身體。

那天之後你的靈魂就被掏空，你依舊覺得這兒還是你的家，母親可能會回來，父親可能會改過，而你就靠著這個小小的信念支撐著已經支離破碎的靈魂。

你以為一切都已經去到最壞的時候，可是更難堪的事情卻在等待著你，一天他帶著一個高大的男人來到家中，父親就像個小醜似的在賣力向他求饒，然後你聽到他說著：「朗先生，求下你俾多幾日寬限期黎呀，我真係好快就會儲到錢還俾你架喇。」

你躲在門後不敢作聲，你很害怕被人發現，可是所謂的「父親」走進你的房間，你死命地拉著床角，可是他卻更暴力地拉扯著你的頭髮，把你當作物件拋到那個滿臉淫邪的男人身前。父親在他走後會立即上前再一次侵犯你，口中念念有詞地說著：「放心，爸爸幫你整番乾淨，乖呀。」

你地獄般的日子就這樣開始了。

然後有一天，你的父親終於因為拖欠債務而被人活活打死，你的世界終於迎來崩潰。當那個債主想再一次觸碰你的時候，黑色的霧慢慢圍攏著你，化作一隻巨大的魔爪把那個曾經噁心地壓在你身上的人撕成碎片，你沒有因此感到快樂，你失去了靈魂，抱著父親死去的屍體痛哭著。

你每天也望著父親漸漸腐爛的身體過著和以往一樣的生活，你一時間扮演著母親的角色，一時間做回自己。你笑著對他說話，可是卻沒有回應的聲音。漸漸地，你開始失去了生存的意義。

這個時候一個身材豐滿、高挑美麗的女子出現了在你的身前，她對你說有方法可以幫你回到以往快樂的生活，她可以給你實現夢想的力量，不知道為什麼你覺得她有著強大的親和力，你選擇了相信她。你接受了她的贈禮，過程是有點痛，可是卻是值得的。

然後美麗的女子給了你一張地圖，給了你一個地點，告訴你只要去到某個地方，然後運用她給你的力量，你將和家人重新共聚，快樂的生活就在你眼前，你牽著父親的手，你們一同向著美好的未來出發。

如果細細個就比人輪唔係應該覺得咁好正常先啱㗎咩

就好似印度佬爆石用手唔用廁紙，你用廁紙會比佢地笑返轉頭一樣

呢個係屋企散左之後仲覺得可以番到以前咁
俾老豆老強之後仲覺得頭家未散
俾人賣完豬仔都覺得仲有救
係老豆死左先醒番一次
然後又俾魔女水撚左去做狗

我意思係話由細到大比人輪慣點會覺得比人插呢件事係有問題

斷估果個世界冇性教育堂冇社工呀

印度佬由細到大用手都唔會覺污糟啦

冇俾人輪呀 係得老豆搞佢咋嘛
頂多加埋之後老強佢既牙朗
當老豆死左之後 牙朗想郁手時就已經出事
佢因為支撐住呢個「美好家庭」既「虛設理念」唯一支柱都冇埋先爆種

當然呢個世界應該未有性教育掛
可能又有呢？

妮絲對性零認知係因為個背景設定到佢冇同人接觸過咁濟
佢既故事之後慢慢再黎
今次係佢求老師先第一次出差去行下張地圖

美欺應該日日比巴塞插得好開心
點知有一日冇人插痕到接受唔到就爆走

你發現愛媽好像睡得不太好，從夢中驚醒了過來。

你想出聲叫著她，但是你發現喉嚨很乾，連說話也有困難。

你見著愛媽慢慢走到女兒身邊，露出了憂傷的神情，對她來說愛莉莎與丈夫是自己比起性命更重要的東西。

他們所有人已經從幸存的巴薩漆口中了解事情的大概，村長與三奇教勾結的事已經被大家所知道，針對著黑之族後代的計劃也曝光到水面上。

難道身為黑之族的自己決定生兒育女就是錯的選擇嗎？看著昏迷不起的女兒，她很害怕未來會再碰上這種事情，她情願在床上一睡不起的人是自己。

你見到她眼角滲著淚光，傷心中帶著幾分無助。

人王「傑特」拯救了一群黑之族族人，但卻無法使到別人對於黑之族的仇恨完全放下來，更何況是你這樣的一個普通人呢？

難道黑之族就真的是原罪，以往的過錯就要交由後人去背負嗎？自己來到這個世界，然後作為一個黑之族族人，難道又是命運的惡作劇嗎？

你思考著這個問題，突然你感受到血脈中有著不尋常的鼓動，難道．．．！？你死死地壓制著這種力量，不可以再失控，不可以！你從骨子中拿出最後的力氣，死咬著牙關。

你一個人在床上展開一場極危險的戰鬥，屬於你一個人的戰鬥。

不可以再失敗了，你不想再看到有人倒在身前。

腦海正在震盪，根脈正在裂開並重組著，你知道自己一定要撐過這一關。

突然你咀角滲出黑血，雙眼慢慢失去了靈光。

你會回想起：

！以下選項將影響技能獲得！
１ 白色房間
２ 這個世界認識過的人與牽絆
３ 前世的事

１ 白色房間

２ 這個世界認識過的人與牽絆

３ 前世的事

下章聽日要開始了
希望大家多多支持同留言 一齊互動下

主角列.登齊嘅命運就係你地手上

二刀流

好快會學到雙重扇形斬架喇
星爆一定學院篇出場

戰力設定

法術系［全種族通用］
見習魔法師 — 初階 — 中階 — 高階 — 魔導師 — 賢者 — 大賢者［擁有唯一稱號］ —？？？

近戰系［全種族通用］
見習騎士 — 初階 — 中階 — 高階 — 神聖騎士［教會勢力］／帝國騎士［王國勢力］ — 星空騎士 — 天騎士［擁有唯一稱號］ —？？？

遠戰系［全種族通用］
見習射手 — 初階 — 中階 — 高階 — 神射手 — 箭聖 — ？？？

特殊戰士
獸人：狂戰士［高階騎士戰力］ — 狂鬥士 — 混沌鬥士 — ？？？
矮人：鐵戰士（高階騎士戰力） — 鋼戰士 — 霸王戰士 — ？？？

魔物：
低階魔物 — 中階 — 高階 — 大地魔獸／天空魔獸／海洋魔獸 — 魔獸王 — 魔獸領主

特別個體：
勇者
魔王

你好像又一次回到了人生的十字路口，你再一次見到一個將要被車撞上的小孩子。

「喂，你仲會唔會拼上生命去救呢個生死對你黎講根本無關痛癢既人？」

你知道再踏出這一步，你又會一次感受到那種使人絕望的痛楚，但是．．．

點解唔救呀？

你沒有猶豫，奮勇地衝上去拯救那個生命。

你再一次見到光芒與那個純白的房間，但在下一瞬間「他」與房間就慢慢消失，你就像被拉進一個通道中，跟隨著周遭光芒的流動飛向出去。

在空間消失前你好像聽到了他說了一句話：「切，所以我幾時都話毒撚就係鍾意死牛一面頸。」

「他」的語氣中帶著一分認可與期待。

見著你消失後，「他」又一次站了起來，「「估唔到黑之血居然搞佢唔死？算喇，就係有呢種奇怪既棋先好玩，我真係好期待你呢個毒撚同其他人相遇既時候，哈哈！」

／

「列．．．列！！！醒左喇！！！」再一次聽到愛爸的三個感歎號式呼叫，你居然會感到十分開心，果然我還是活過來了。

你是連登仔，同時又是列．登齊。

果然活著真好。

技能提升
［村民］ 永遠的村民 ２ ［開啟第一個副職業位置］
— 需要開始正視「村民」的職責與身份

技能認知
［黑之族］ 血脈狂化 未掌控［危害生命］

— 序章 完結 —

請選擇接下來的支線篇章
１ 獸人之都！ 奇怪的同伴登場
２ 我的村莊？ 尋找未來的道路

１ 獸人之都！ 奇怪的同伴登場

２ 我的村莊？ 尋找未來的道路

聽日應該會整理下而家既劇情 然後後日星期五開始再開始故事
當然如果大家推ＰＯ快 又屌我屌得多 可能聽日都會寫埋一份
盡情鞭打本王喇！！！

冇興趣屌獸人

獸耳娘都唔屌 好打極有限

獸人同半獸人兩回事喎ching
ching你j開牛頭人

sor 半獸人囉

請大家支持半獸人

世界第一既半獸人 賢狼ＢＢ

好多手尾跟

樓主加油 好多細節位要執番同補充番d情節

見有貓娘轉投A

係異世界都是合法的！

岩先腸番哂Ｄ劇情都見好多位冇解釋好
以後會注意下呢Ｄ情況

多謝巴打！

家陣２＞＞＞１
睇黎半獸人既支線劇情應該會冇了
等學院篇再慢慢出場

再一次總結
主角數據

名稱：列．登齊
性別：男
年齡：２１ —＞ １７ ［靈魂已融合］
主職業：村民
副職業：未擁有
身份：黑之族族人，「路過的假面騎士」，惡魔之孫
力量：７
魔力：５
敏捷：７
意志：１１
戰力：
平常 初階騎士［力與敏合共＞１２］
使用雙劍時 初階騎士與中階騎士之間
暴走 無限接近高階騎士［有死亡危機］ ［力與敏合共～４８］

獨有技能
［村民］雙劍專精 １
［村民］鑒定之眼 ＭＡＸ
［村民］堅毅連結 １
［村民］雙劍技：破魔連擊 １

通用技能
魔力融和 １
基礎劍技 ２
基礎格鬥 １

已認知技能
［村民］雙劍技：？？？？？
［黑之族］血脈狂化 未掌控

擁有特殊物品
異世界魔導書 ［會考三十分沙紙］ 剩餘使用次數：４／５

固有屬性
靈魂共嗚 ２
永遠的村民 ２ ［已開啟副職業系統］
連登仔 ＭＡＸ

— 開啟主線任務 —
＜尋找真相＞ 時限：永久 直至死亡
＜學院選拔戰＞ 時限：剩下一個半月

— 已完成主線任務 —
＜村民的黑色意志＞

—ＲＥＬＡＴＩＶＥＳ—
愛莉莎．亞歷山大 ［亞爾斯，初階騎士，人族村民］ 傾慕
艾頓．亞歷山大 ［亞爾斯，中階騎士，人族村民］ 信賴
維莉．亞歷山大 ［亞爾斯，中階魔法師，人族村民］ 信賴
齊格飛 ［亞爾斯，中等騎士，人族村民］ 信賴
妮絲．華爾奇利 ［哈多，中階魔法師，人族學生］ 信賴
莉莉 ［？？？，？？？？，？？？？］ ？？

隱藏屬性：
人格魅力 １［梅西事件獲得］
領導能力 １［魔狼事件獲得］
王霸氣息 ０
愛情技巧 ０

咁幾時食愛莉莎同妮絲
合法

愛情技巧 ０

巴塞都識強姦啦
連登仔睇過咁多片唔係唔識呀？

純愛黨

其實係因為我唔識寫甜

巴塞強姦美欺唔係你寫嘅？

唔係主角 唔計！！

鞭打樓主

冇其他ching想鞭打你

巴打有心了
今晚如果有精神再打
睇隊系波輸波搞到冇動力做嘢

鞭呀

巴打支持邊隊

五弟

美欺

英超五弟

係咩令爸打你繼續支持隊野 愛定責任

係傻呀！！！！

..究竟有冇睇清楚內容

你果時又唔係live緊
你又知作者下一步點寫
你唔比佢果時諗住多人選2就寫主角偷走嘅
互動故不嬲可以比意見㗎啦
冇睇清楚就追故？

互動故都係大家9up下先開心架姐
大家無謂嘈
而且我都因為啲comment改過選項
大家開開心心睇 吹兩咀笑下咪好

經典重溫

呢十六刀要點寫都可以寫到咁有畫面？
我已經決定到時直接放條片算

你咪copy返小說原文改人名囉

搵定ＧＩＦ圖直接放上黎就算

一陣會有一篇過渡篇章
聽日就結算下票數

冇人想屌獸耳娘
睇嚟大家都冇忘記呢d落後地方冇花灑沖涼

醒來後的你最關心的事莫過於其他受了傷的同伴，可是當你環視四周一圈時只見昨天半夜醒來時還躺在你左右的愛莉莎和妮絲已經不見蹤影，難道她們這麼快就康復了？你勉強地直起身子，想要張咀說話，但是喉嚨卻乾得像要裂開似的，吐不出一個字。

格倫，三位中階騎士中最年輕的新晉騎士，在見到你口渴得說不出話來的樣子後，趕緊找來一杯水，扶起你小心地把水倒進你口中，你感受到喉嚨慢慢滋潤起來。

「艾頓叔叔，大家呢？」除了愛莉莎與妮絲，你也有點緊張維克、黛絲與辛西亞他們三人的狀況。

「維克佢地三個情況算好，係教會祭司既幫助之下已經恢復到可以講野行路，不過短時間內唔可以做太劇烈既運動。」你昨夜醒來時曾見過費魯先生，想來領主也關注到了這件事情，三奇教固之然是可怕，但是為何領主能反應得如此快？正當你還一面疑惑時，格倫已經開口把事情的由來解釋給你聽。

原來五天前領主收到來自王都的趕急來信，好像是來自於全國最頂尖的國都中央學院一位大人物的來信；信中提及到艾爾斯領地發生的一起奇怪魔力事件，並且要求領主盡快作出支援。

除此之外，昨天在我失去意識後，森林深處有人引發了極可怕的魔力爆炸，那個把黃昏染上漆黑的爆破魔法有著達到方矩程度的威力，使到周遭受到嚴重的破壞，你腦海也慢慢回憶起你在森林昏睡前的情境，你記得你張開雙眼後見到森林的確是受過某種力量的摧毀，除了自己和村長戰鬥做成的軌跡，附近更有著不少破爛的樹枝殘骸，那種可怕的力量難道是來自妮絲？你覺得她應該會清楚是什麼一回事。

說起妮絲，你心中又回想起她那柔軟的小嘴，你打斷了自己的妄想，問道：「咁樣愛莉莎呢？仲有當時同我一齊個朋友，佢地而家點樣？」

你見到愛爸的臉色變得十分陰沉，你的心突然一沉，果然是最壞的情況嗎。

「佢地．．．」你強行支撐著身子要爬起來，你推開了被子，硬要拖著這個殘破的身子去找她們兩人。

「列，冷靜少少！」愛爸阻止你下床，你見到他的神色充滿著痛苦與懊悔。

「佢地．．．情況非常唔樂觀。」愛爸低著頭，你見到他緊握著自己的手，他很後悔自己當初沒有拼了命趕去救助自己最寶貴的女兒。

「愛莉莎身體因為受到極為多處嚴重既創傷而陷入左昏迷，而當初你孭住個女情況相若無幾，不過佢係因為大量既魔力流失影響生命力而昏迷。不過今日朝早兩位女士已經由費魯先生同埋教會既祭司們護送前往領城，係領城個到有住教會既大祭司駐守同埋比較出名既魔藥師，相信佢地兩個可以．．．」格倫先生已經說不出話來了，他自己也不敢抱有太樂觀的看法。

而你的情感已經接近崩潰的邊緣，自己才剛剛活過來，結果自己兩個重視的人卻因為自己而一步步接近著死亡。

愛莉莎因為你的弱小而遭罪，妮絲更是因為你的失控而陷入生死邊緣。你感覺十分痛苦，不久前回復了的自信心又一次跌落到谷地，你害怕再一次失去重要的人，同時又對於自己那份可能會殺死妮絲的力量感到十分恐懼。

「阿列，你就先好好休息喇，其他既事就交俾大人黎處理先。」愛爸顯露出他身為大人的成熟與穩重，明明他痛苦得要命，但卻依舊要在你眼前裝堅強，露出一個連自己都無法騙到的假笑。

你望向窗外，明明天氣晴朗、藍天一望無際，但是在你眼中這個天空卻是顯得格外黝黑與死氣沉沉。

／
［艾爾斯城］

「呢次事件睇黎真係值得我地大家好好關注同反思，點解我地領地會突然間吸引到兩個最難纏既對手，但係大家卻都係毫無反應。」圓桌正前方坐著一個英俊威武的男人，他有著蒼藍色的雙瞳與一頭爽利的金色平頭。

「屬下知罪！」望著眼前這個不怒而威的男人，身為高階騎士的理查彎下身承認自己的錯誤。

「三奇教、魔女之家，呢兩個組織居然可以滲透到我地既城市當中。」他看著提交下來的報告。

「一個三奇教既大祭司居然會係我既領地內擔任住村長？然後魔女之家既怪物居然曾經係我既城內居住左一段咁長既時間，我真係好好奇你地平時到底做緊乜野。」他沒有大聲喝罵，但是非凡的威嚴卻使到大家都不敢作動作聲。

「理查，今次件事我就交俾你，俾三奇教強行改造過既證人你唔好再同我有咩差錯。」理查一聲認下，然後就轉身步出了議事廳。

「席德、丹尼，你地兩個人則負責同我好好追查下呢兩個組織既下落。」身為魔導師的席德與高階騎士的丹尼應聲起行。

「普羅，可能要麻煩你呢排幫幫手跟緊下菲利斯佢，我擔心個班喪心病狂既人會對佢出手。」妻子去世後，菲利斯就已經成為自己的心頭肉。

「係既，親愛既領主大人。」普羅，有著帝國騎士實力的他對於眼前這個男人是由打從心底尊敬與佩服，對於他把自己的寶貝女兒交托給自己這位挈友，普羅會把她的性命看得比自己還重要。

而我自己嘛．．．睇黎係時候見下個個男人既仔喇。

又或者應該話．．．我既女婿？

／

［魔女之家 魔女庭園］

魔女庭園，這是充滿著魔女的世界。

一張有著異氣色彩的長桌邊放了五張椅子。

「果然又係一個失敗既作品。」一個充滿妖艷色彩的絕色美女正坐在長桌前正位置那張由骨頭推砌而成的椅子上，觀望著前方的水晶球。

「姐姐大人，不過今次我地收獲都唔少呀？」左上角的位置坐著另一個樣貌相似的美人，但是看起來比較年輕。

「二小姐講得冇錯！大小姐果然神機妙算，睇黎當初魔女大人佢．．．」坐在右下角位置的朱莉說著說著突然意識到自己說錯了什麼，她的喉嚨好像被什麼緊緊握著似的。

「再有下次，我就唔會咁簡單放過你，記住唔好係我面前提個個女人。」

緊握的手突然鬆開，有著魔導師實力的朱莉趕緊鬆了一口氣。

「姐姐大人唔好動怒，難得有左呢個好消息。」尤瑞艾莉勸阻著自己的姐姐。

「細妹佢呢？」魔女之家的掌權人，常暗魔女絲西娜問道。

「梅杜莎大人正係到尋找緊佢既晉升之路，相信我地魔女之家冇耐就會有第三位賢者。」左下角位置的雷歐娜應道，她也有著魔導師的實力。

「非常好！只要連小妹都踏入到賢者，咁樣就算係學院既死老太婆都冇辦法耐可到我地，哈哈哈！」絲西娜感覺到美好的未來正在不遠方，她將會離那個力量越來越接近，一切都將步向理想中的方向。

刺耳的尖笑聲在這空蕩的室內回蕩著，而不時在窗外飛機的血蝠更使到這個情境顯得詭異至極，聳立在高山之上的魔女之家正蘊釀著另一場風暴。

／

「列，早晨呀。」前來探望你的是隊伍中的其他成員，大家的臉上都帶著親切的笑容，但是你卻感受到他們這個笑容底下收藏了不少對於愛莉莎狀況的憂愁與一絲絲恐懼。對於你當天表現出來的那份「力量」所感受到的恐懼。

「多謝你地呀。」你已經休養了三天，坐在床上向他們展露出笑容，你不知道自己的強顏歡笑使到他們感受到更痛苦。

你們嘗試閒聊一下這幾天發生的事，你得知了不少的情報。村長的事已經引起大家的公憤，而許多人也因為曾經歧視黑之族族人而感到懺悔，紛紛上門道歉。原來以往是村長引導著村中的風氣，使到許多人對於黑之族族人有所不滿，而這次事件後大家也慢慢正視這個問題。

除此之外你也知道了這次事件原來牽扯到兩個巨大的邪惡組織，「魔女之家」與「三奇教」，三奇教你是清楚什麼一回事，但是魔女之家你卻未能搞清楚這個脈落，但你記得你好像聽過魔女之家這個名字．．．？腦海中就是回想不起來些許實際的記憶，只有著朦朧的影子。

而經過詳細調查後，事件的大概脈絡出現了。根據來到的特使指出，森林中央有著人為的「三角」或「方矩」死靈魔法痕跡，應該是這個來自魔女之家的魔法使到所有魔物有著不尋常的行動，而後被三奇教利用。森林中發現了事件中有著獸語者的影子，而你們當天就是被獸語者所引導去到被埋伏的地方。

另外，愛爸也出發前往艾爾斯城去會合第一天晚上已經離開的妻子，好好看看自己的寶貝女兒，他出發前吩咐過格倫先生要好好看著我，要等到魔藥師認可我身體回復的七七八八才給我前往城鎮。

而齊格則在第一天回送她們兩個女生安全到達艾爾斯城後，已經在昨天回到村莊來了，看來經過這件事後，他對於領主的邀請變得有所保留。

然後你們聊著其他的事，最近幾天村中的趣事，別人小隊的狩獵成果、鐵匠費曼的新出品、隔壁的大姐和誰好上了，但是氣氛卻不如以往活躍，空氣中有著一絲不對的味道。

「對唔住．．．」你終於說出口了，你其實一早見到他們的傷勢，你覺得這次的事是你使他們遭了罪，村長的恨是針對著你的爺爺、針對著你。

「你收聲呀！」只見維克突然上前揪起你的衣領，兩位女孩使盡力氣想把你們拉開。

「你收聲呀！點解你要講對唔住，點解呀！應該講對唔住既係我地呀！」他控制不了自己的淚線，淚如雨下，握著你衣領的手顫抖著。黛絲和辛西亞也開始發出嗚咽的聲音。

「係我地執意要跟住隻藥草豬先出事！係我地太過弱小先令到你地受左咁樣既傷！係我地．．．」與你同年的少年其實有著一顆善良的心與滿腔熱血，他聲淚俱下，已經無法再說下去。

「列．．．你唔需要自己一個背負哂所有既罪。」黛絲含著淚光說道，辛西亞也哭著點頭。

「呢個係我地大家既錯，佢地針對既唔係你，而係我地成個黑之族。所以由我地大家同你一齊背負住呢份罪，大家一齊去面對呢個問題。」黛絲表現出自己堅強的一面。

「冇錯，我地大家係同伴黎架．．．我地要一齊變強，我地要去改變呢個世界既睇法。」維克拿著衣袖擦了擦眼淚，他的眼神中有著一絲決意，女孩們也是如此。你感覺到大家的眼中好像看到同一樣的目標，你們有著一同要追逐的夢想。

他們三人圍著你，緊緊握著你的手，而你已經一早哭得停不下聲來。

—ＲＥＬＡＴＩＶＥＳ—
維克 ［亞爾斯，見習騎士，人族村民］ 信賴
黛絲 ［亞爾斯，見習騎士，人族村民］ 信賴
辛西亞 ［亞爾斯，見習騎士，人族村民］ 信賴

冇花灑都可以沖涼架嘛 去河邊ｈｅｈｅｈｅ

聽日起就會有番選項俾大家
１２點前請各位勇躍投票
到底係同班同伴搞基定係去食獸耳妹就睇大家了

如果大家覺得登場既角色比較多同亂我會整合番個角色簡介先

有需要既請正評呢個留言 最好緊係一齊留言吹水

果幾個二打六咁都唔洗死
村長口講憎黑之族但根本係揸善良之劍斬人

黑之族都已經少人喇
佢地死哂我仲點講故先

佢地吉一刀唔死姐
但價愛莉莎就唔同喇 大家聽日等做最慘嘅抉擇了

變咗殘廢主角想姦佢佢都阻止唔到
唔需要升愛情技巧了

我地主角唔心邪 正氣爆炸唔玩老強
當然愛莉莎同妮絲到底咩事就聽日再見了
咁多位早抖 我要weak了

講到明人地強逼左要同組隊 你都應承左..樓主都要比左甘多壓力男主叫佢唔好單走 如果你分析完都覺得重會單走既 甘你真係冇諗過個走勢係點

你50分鐘前
即係凌晨四點半都要走出嚟搵交嗌
閣下好撚得閒？
本身個故行文都偏輕鬆樓主又會同人你吹水互動
我鐘意搞下氣氛幫樓主推post順便講下我最期待咩話面有乜問題？
你係唔係要分析埋點解明明唔係玩SAO但我地係咁嗌二刀流星爆氣流斬？質疑埋點解主角可以見到愛爸有3個感嘆號？最好分析埋成個故事完整大綱同中心思想添呀
咁唔滿意咪自己落書局買本福爾摩斯慢慢分析推理囉
包冇人阻你
我睇你都唔只係第一日玩選項故
仲要係第一日上連登
甘甘甘甘你老母咩
連登夠唔可以打5p字啦你咪又係咁打
自己基本規矩都唔識仲係到扮哂野

空氣巴希望你唔好將自己一套做法套落人地到
其他巴打其實有自己嘅交流方式 你鍾意睇故同我交流我係歡迎你地留言吹水
但冇必要針住其他人嘅睇法去拗黎拗去
大家各自做好自己就得
希望各位繼續睇故9up唔好嘈

巴打又唔好咁嬲 大家性格唔岩咪block對方
上網無謂動氣

痴線
睇個故都要無啦啦搵位踩人
連登真係越來越多小學雞

算啦Ching
無謂再開火啦
大家都係想開開心心睇下故仔姐
俾個面樓主啦

收工了
番去食個飯就開始寫

只係想講內容就都講到好清楚要組 下一秒就話唔好組 好似冇睇清楚就講姐 有d唔合理 唔係針對人 雖然樓主話就話9up故 但其實都放左好多時間同心思洛去 係認真去寫個故仔比我地睇 都唔想人地入黎9睇完9講 呢個係我既想法 我強加左我既想法俾你身上 Sorry 我太認真 繼續輕鬆睇

新讀者，希望岀到同埋唔好死
虛構角色提供：

夜
種族：非人
性別：女(但係冇人知)
陣營：？
職業：黑暗法師
技能：操控影子(天賦)，全部黑暗魔法(其他魔法全部唔識)，武器2米高鐮刀(個人得150cm，年齡不詳)
簡介：黑色全身斗篷，白色面具，從來冇人見過真樣，平時最鍾意串人同食甜野，只會做自己有興趣嘅事，人稱死神

選項故有唔同意見都好正常姐，唔駛勞氣嘅

牙dick中肯

歡迎巴打 會盡力加嘅

與黑之族的同伴建立起信賴後，你重新一次認識到身邊的人，發現原來一直以來自己太自負，硬是將所有的責任都擔在自己身上。你發現其實大家都樂意與你傾談，願意和你分擔守護黑之族這個重擔。

你好像找到了某個方向，到底身為村民的自己想要做些什麼？你感覺到如果成立一個黑之族的村莊，然後再將黑之族族人與其他的人連繫起來，那未必不是個好的理念。

對於未來你有了一個矇矓的輪廓，不過嘛，現在你最緊張的始終都是愛莉莎與妮絲的狀態，你決定了探望過她們兩人後再為未來的事做決定，況且一個半月後還有著另一場會影響自己人生的校園選拔啲要參加，你要好好平衡時間的分配。

—獲得支線任務—
黑之族的道路 期限：三年
找尋隱居各地的黑之族族人，獲得最少十名各種族的同伴追隨

而隨著在床上休養三天的時間，你心理上感覺到自己好像慢慢回復得七七八八，希望盡快去到城鎮找那兩名對於自己來說很重要的女孩，你會：

！以下選項將影響主線發展！
1 嘗試獲得魔藥師先生的許可離開
2 思考偷走的方法

提示：主角處於脫力狀況，請盡量避免戰鬥

男主嘅30cm幾時先發揮作用

毒撚去到邊個世界都註定係毒撚

相處耐啲先呀嘛
個時邊有咁開放架 對不對

果時好似有初夜權
主角祖先咪領主嘅

1 嘗試獲得魔藥師先生的認可

可能當初佢阿爺都係靠30cm成名

2 思考偷走的方法

原來唔記得打選擇

NTR咗村長

食埋飯一陣夜晚再寫
大家開心星期五開心啲玩呀

你本想著立即動身去到艾爾斯城去，但是三位同伴見到你吃力的樣子後都大力勸停你這個魯莽的做法，黛絲更要求魔藥師安德烈先生好好把你看管著，你只得露出一個苦笑。望著黛絲那個大姐姐掌控全局的模樣，你仿佛看到以後維克過著「妻管嚴」生活的樣子。

大家圍著一起慢慢有講有笑，沉重的氣氛漸漸退去，剛剛一番吐露心聲的話使到大家更加融洽，你亦感覺到有著這群不離不棄的伙伴是這次事件中最難能可貴的收獲，大家對未來都有著憧憬。

「喂，你班細路，知唔知你地咁樣會影響到其他傷者架！」你們的嘈雜聲很快就引來了安德烈先生的不滿，來探病的三人都他粗暴地趕出去屋外，他們也知自己理虧在先，向你揮著手就這樣離去。

正當他們離開時，你見到一個身影與他們擦肩走到醫務所，來的是格倫先生。

「喲，列！情況有冇好少少呀？」對方是來探望你的，你見到對方手上提著一個裝滿新鮮水果的籃子慢慢走到你身邊。

「呢個係我同埋齊格先生既少少心意。齊格先生唔係唔想黎探你，不過你都知喇，岩岩個幾壇大單野唔到佢唔跟。」他聳肩說道，你可以看得出他顯得十分疲勞，看來這幾天的工作的確是要命吧。

你這次算是第一次好好與這位英俊不凡的騎士好好坐下聊天吧？以往的你與他比較少有交習，你會跟他談：

１ 有關案件的情報
２ 有關他的故事

１ 有關案件的情報

２ 有關他的故事

A

上水了

「不過呢話就話係合作去處理今次呢件事，但其實講到底都係我地聽住領主既說話去做，成件事好多細節位佢地根本就唔需要同我地交代，成日只係係到催我地做野，但根本件事就係毫無頭絢。」只見格倫坐下後就伸手進你那個本應是用來送禮的果籃內，毫不客氣地拿了個蘋果就咬下去，然後向你吐起苦水。

「格倫先生，我想問下到底今次件事入面班犯人而家下落如何？」你從齊格口中了解過，今次事件中有著三名逃犯，都是屬於史丹福家族既餘孽。

「唔洗先生前先生後喇，我同你都差唔到幾歲，叫番我個名就好喇！」格倫笑著說，露出了陽光型男獨有的處世之道。

「今次算好好運，我地叫做成功捉到三奇教中既使徙，算係呢幾年黎唯一一次同佢地交手過後仲留有活口既行動。」

三奇教的結構書本上有著大概的介紹，由底層的教徙、使徙、祭司、大祭司以、紅衣祭司及教主組成，當然詳細的結構你們也無從考究，因為三奇教的人如果計劃失敗後大多會立即服用毒藥自盡，有幸生還的也因為他們扭曲的信念寧死不肯說出任何資訊。

「今次呢個被我地救番醒既使徙係一個俾三奇教強行進行魔法改造過既人，不過其實對於案件都冇太大幫助，因為佢神智都唔係咁清醒，係好在有教會讀夢師既幫手先大概了解到件事。」教會居然出動到讀夢師！看來這次事況十分嚴重，讀夢師也是為數不多有特殊魔力的人，他們能夠從昏睡的人口中得知問取到有關的資料，雖然他們戰鬥能力低下，但是卻是重要的情報人員。看來沉寂多年的組織們好像慢慢開始活躍起來，明明前線許多人還在拋頭顱灑熱血，但是這群人卻還在這時候搞內亂，你從心底對他們的行為感到厭惡。

「我地大概清楚左，今次對方用左某種特別既條件令到史丹福家族暫時同佢地聯手，但係呢個絕對唔係一個好既先兆。三奇教手中好似掌握左某種強大既力量．．．領主都準備係年底既王國會議向人王大人提議加強國內既防範意識。」咬著蘋果的格倫無意間說出了許多機密。

他好似意識到什麼，趕緊笑著說：「拿，你唔好周圍講呀！唔係一陣我因為洩漏機密資料而飯碗不保呢，我就入硬你數。」

你點了點頭向他表示你明白他的難處。

「好喇，都差唔多要番去喇，你記住好好休息。」人又見過，懶又偷完，格倫起身準備回去工作。這時候你想起有關於他的一些傳聞，你記得你聽說過格倫的花痴粉絲提及過，他在當年的選拔賽有著不俗的成績，你會：

１ 向他請教有關於選拔賽的資訊與知識
２ 向他請教如何成一個受歡迎的人
３ 不做任何事，好好休養

１ 向他請教有關於選拔賽的資訊與知識

２ 向他請教如何成為一個受歡迎的人

不做任何事，好好休養

而家開始爆seed寫文了
巴打們先留言既我即刻寫

而家轉返留言?
利申: 正評左1

呢幾日應該都會係留言為主
因為我終於唔洗番工
如果我兩篇文要隔耐少少先寫到我會再放選項俾大家正負皮！

徒徙

巴打返乜

番好多野．．．
教畜、炒散、ＩＴ狗等等 真係多樂趣

以上可以係同一份工嚟㗎喎

最近幾天你都無法走動得太多，安德烈先生說你最少需要再休養兩天才能夠起程，因此對於愛莉莎和妮絲的事你只能暫時放下。你相信愛莉莎會及時回復好，希望先搜集到足夠的資料，到時候能夠好好領著她不用走歪路，當然也是為了三位黑之族的伙伴與你的未來著想。難得眼前有著一個大好的人板站著給你問問，怎麼可以錯過這種機會？

「格倫大哥，最近幾日如果你得閒既話介唔介意黎同我分享下你當初選拔賽既精彩事跡？」你難得地賣起口乖。

「就憑你格倫大哥呢幾隻字，放心！唔洗等喇，擇日就不如今日，一於家陣一炮過同你講下我當初我幾光彩！」你見他拉著椅子，又坐到你床邊講起自己的故事。

格倫是王都一個小家族的長子嫡孫，因為小時候表現出的非凡劍術天資而受到家族的重點培訓，當然他沒有令到任何人失望，成長路上一直是一名出色的劍客。

「講番起，今年個新人榜單好似仲未出？」

「新人榜單？」

「厄普周報你應該有印象囉掛？」我點了點，這個是王國中唯一一份廣為人知的報紙，厄普報業背後好像有著王室的背景支撐著。

「每年既十月份呢佢地都會通過手段知道王都同四大城鎮中有咩超新星，然後再將呢一班人細細分出排名。而呢份百人榜單都可以話係非常之準，雖然唔係百分百預言中每年既榜首，但係都係相差無幾。」王都哈多、艾爾斯、漢德、福爾斯、布斯諾，這個報業居然有能力可以搜集齊這五大城的資訊，果然了不得。

「話說當年我排名都入到頭三十架！喂喂喂，你家陣咁既眼神咩意思先？」你感到十分驚訝，能入到榜單的沒有一個是弱旅，格倫居然有能力擠入頭三十！？那他為何會來到這個小鄉村任職？

「睇你個樣都知你諗咩架喇。」他露出一個不太在意的笑容：「我當初係王都中央學院畢業之後就去左前線到參加戰事，不過嘛未參與到一場轟烈既戰爭前我就因為同一個有名聲既大貴族子弟有衝突而俾人下放落黎。」

「唔．．．唔好意思．．．」無意間令他想起傷心事，你感到非常抱歉。

「傻喇，如果當初我唔做個件事，我覺得我會後悔上一世。」他露出笑容。

「講番正經野喇，對於選拔戰你應該都有番少少底，知道係咩黎架？」

呃．．．就係咩都唔知呀．．．你發現自己來到異世界後也依舊是個死線戰士，未到最後也不會去了解清一件事，跟上世考試前才溫習一樣。

你搖了搖頭，而格倫則翻了翻白眼接著介紹這個選拔賽。

選拔賽會在每年的十二月份分地區去進行，五大城都會將會有總共三個地區比試，分北部的艾爾斯、漢多，南部的福爾斯、布斯諾以及王都這個獨立區域。附合年紀的年輕男女則會根據自己的出生地點由村落去到城鎮參與城鎮初選，只有在第一輪通過的人才有資格進入學院。

然後會去到地區比試，每個城鎮每年大概有幾千多人參加，但是能夠突圍而出去到地區比試的只有二百多人，淘汰率十分之高。而這群有資格進入學院的新生將會進行篩選，成績較好的將會有資格去到王都就讀，落選的則留在自己的城鎮的學院好好努力。

而最後的總選則會是每個地區的名列前矛者進行一場比試，青現突出的人可能會直接成為某位導師的直屬弟子，與普通學生有著巨大的差別待遇，而這個比試也被稱為「新生大比武」，是每年的一個重要環節！

你簡單地明白了，這個選拔試大概是這個模樣吧：

初選（參與者：每城鎮約有２０００到３０００人，出線者：每個城鎮若有２００人）

次選（參與者：北部若４００ 南部若４００ 王都若２００，南北部入選王都學院名額：各若１００、王都入選：若１００，南北部學院收生：若３００至４００。）

總選（參與者：王都２０ 北部２２ 南部２２）

到了這一刻你才清楚了解原來這是一條如此漫長的道路。

當然每年也會有種子特選生直接入讀到心儀的學院，但你清楚這種天才並不多。呃．．．妮絲那種不能相提並論吧！

至於選拔賽的內容每年也是相差無幾，初選時要先通過資產測試，基礎戰鬥模擬以及知識考核，而次選的會是小隊任務，總選就是被人當作重要節目的「新生大比武」，想當年爺爺與勇者可是站了在這個舞台上。自己到底能走多遠呢？

格倫講解完後天色也漸暗，他未來得及講自己的光彩事跡就已經趕著回去工作，他可不想挨齊格先生的教訓。

而你也總算對於這個選拔賽有了點了解。所有事都好像踏入了軌道，可是你穩若間好像忘記了什麼重要的東西，但是卻又想不起來。而接下來的兩天你將會留在鎮上，你將會：

！以下選項將影響主線劇情！
１ 找齊格先生問問關於自己血脈的事
２ 準備用接下來的日子溫習初選的知識
３ 努力去回想起自己忘記的事

都係做狗．．．

屌咁個宵夜番黎再寫
預大概點半出文

打錯好緊要既字

希望樓主唔好又用果d測到係廢人資質跟住扮豬食老虎的過時橋段

唔會做同土豆一樣嘅柒事

［獸人帝國—比斯特國 死亡之森］

一個美麗的女子正坐在森林中徘徊著，在她的嬌躺下是一條巨大的蟒蛇。

沒有錯，一幅奇怪的畫面在呈現在眼前，一個嬌小可愛的美人居然騎在一頭樣貌猙獰的墨綠色巨蟒之上，讓人感到更驚訝的是巨蟒的實力，牠居然可以在死亡之森這個充滿著霸魔獸（大地、天空、海洋魔獸的統稱）的地方中橫行。

「估唔到當初我睇好既女仔居然就咁失敗左，當初見到佢好快適應魔核時我仲幾睇好佢。」蛇蠍魔女，梅杜莎對著座下的魔蟒說道。

「佢既慾望並唔足夠令到佢突破到界限．．．」魔蟒回應。

「睇黎對於家人既執著、愛同埋恨始終都未可以達到界限既頂點嘛．．．可惜我仲花費一大番心思幫佢搵到珍貴既死靈魔法同埋擬態人偶，今次真係血本無歸喇！」梅杜莎埋怨著這個令她失望的女孩。

「不過聽家姐佢地講嘛．．．今次連三奇教班老鬼都出馬，睇黎佢地對於森林入面既秘寶都好執著下。」

「哼．．．個個所謂既秘寶都唔知到底係咪存在，計我話都係將計劃放係第一位好好去完成佢先係最重要。」魔蟒覺得人類的貪婪是無止境的，對於那種只存在在傳說中的秘寶左思右想根本就是一件不切實際的事。

「係喇係喇．．．咁而家我地兩個先好好努力喇！」

一人一蛇在死亡之森中探查著，他們正在找尋著自己通往巓峰的路。

食埋個板雞ＢＥＬＬ再寫正文

「呀——！！」你又在惡夢中醒來，背後冒著冷汗。

夜深人靜，當到了這個時候你就會感到一種莫名的無助感。雖然你得到了同伴們的認可，但是其實你的心中有著一根無形的刺一直扎根於心頭。

你嘗試過不去回想，但是當你一閉上眼睛時，你的腦海就會出現一幀幀你不願去直視的畫面；你想去忽視他時，他又會在夢境中提醒你。

你見到了一個紅色的惡魔正在放肆破壞，他殘忍地撕裂眼前的敵人，他放縱地去吞噬著魔力，他放空靈魂任由自己把煉獄帶來人間；而當你望向他的時候，你見到他的手上提著一個金髮女孩，然後把對方的生命力與魔力一絲絲抽離．．．

你見到自己正在奪去妮絲的性命。

果然，這份力量就是不詳的象徵嗎．．．

你回想起村長當初形容爺爺在戰場上的畫面，到底他們是控制著這一份力量？還是被這一份力量所控制著呢？

你覺得有必要去尋找控制這種力量的方法，要不然你根本無法面對妮絲，面對以後在你身邊的同伴們。現在眼前唯一的線索就只有齊格先生了，他身為爺爺的弟子，想必應該會對此有所了解吧。

你從半夜中醒來後，輾轉反側幾番也無法再次入睡，所以你決定：

１ 到屋外透透氣
２ 在床上繼續嘗試入睡

咁夜應該冇咩人了
聽朝起身睇正皮再寫！

１ 到屋外透透氣

２ 在床上繼續嘗試入睡

我家陣就做緊呢樣

想挑戰我？

巴打咁夜真心勁
岩岩訓醒開始寫了

放假個個去玩我就日日通頂做功課
仲chur過返學
型要付出代價

加油呀

有時都好想學班撚樣咁deadline前一兩日先做
反正都睇化咗d 阿sir比分係take point咁比唔理質素有做就過到
最誇張見過有條友人地開始匯報佢先整自己果份
但衰在自己太有自尊同良心做唔出

你決定到屋外透透氣，好讓自己從那個連續幾晚都會發的惡夢中逃離一會兒。

你安靜地走到門前，靜俏俏推門出到去屋外去。

秋風迎面而來，滿懷著涼意的風沒有使到你放鬆到心情，反倒使你的愁意加深了一層；秋風蕭蕭愁殺人，出亦愁、入亦愁，座中何人，誰不懷憂？

你以「ＳＴＡＴＵＳ」打開自己的資料板面，刺目的「血脈狂化」使到你又一次感受壓迫感。他就是你最大的夢魘，會跟隨著你直到你找到控制他的方法。

—任務列表—
［主線］ ＜尋找真相＞ 時限：永久 直到死亡
［主線］ ＜學院選拔戰＞ 時限：五周
［支線］ ＜黑之族的道路＞ 時限：三年

—獲得新主線—
［主線］ ＜掌控血脈之力＞ 時限：永久 直到死亡

你一邊思量著控制力量的方法，一邊不為意地走到接近村落中心的地帶，你會：

！以下選項將影響主線發展！
１ 去到與愛莉莎跳營火舞的地方
２ 回去安德烈醫務所
３ 大半夜去找齊格先生 ［對方可能不在］

頭三位留言既朋友將決定佢既行動

我最好玩係有GROUPMATE做漏左成part
之後我通頂做埋佢個份

盡量唔組隊
要就直接問阿sir可唔可以自己一組
組個幾次都係我一個carry全家
仲要照顧埋班友d感受
咁不如自己一組

你決定了先去找找齊格先生商討一番，你感覺與他對話過後你的心情會變得安定下來，你踏著惆悵的步伐走去他的屋子前。

幸好的是當你去到他的屋子附近時，只見燈還是亮著，看來對方還未曾睡著。

你敲了敲門，只見來到幫你開門的居然是格倫。

「列？你咁夜黎搵齊格先生係咪有咩緊要事？」你見到他的手上還帶著一份文件，看來他們還正忙碌得要死。

「冇事呀，純水係夜得齊醒左黎，訓唔著想搵齊格先生傾下計。」你坦白說出自己所想，不過當你見到他們還正在忙著公事時，你就決定明天再上門吧，不要妨礙到他們辦正經事。

「格倫大哥你唔洗同齊格先生話我黎左喇，我唔想佢擔心。」

「得喇，你自己番去小心呀，你傷勢都未好番哂！」他善意地提醒你。

「喂，列！等等！」你走開幾步後，只見他又突然匆忙跑到你身邊，只見他往你手中塞來：

１ 回復藥水
２ 一團紙

但有Ｄ野係冇得自己一丁友做架呢
學識點樣同自由騎士相處係我最大既得著

只見格倫往你手中塞來了一團紙。

他笑著說道：「如果訓唔著既話可以睇下呢張紙，我相信對於你會有所得著。」

你開始明白為什麼新晉騎士的他會這麼受到這麼人的喜愛；除了英俊的樣子，他還是一個喜歡「好管閒事」的人，連你這種認識不久的人他也已經放到心頭上，只見到紙上居然寫著了幾道初心者單手劍戰技要留意的地方。

「好喇好喇，一路小心！」

雖然你因為那該死的「村民狀況」根本無法學習到這些戰技，但你對於對你伸出援手的格倫感到由衷的謝意。

你覺得他這種待人處事的相處之道很值得自己去學習。

／

當你抽著小道回去安德烈醫務所休養時，突然見到林子旁有一道黑影閃過！

大半夜的誰不好好睡覺，在村中跑來跑去？現在這個草木皆兵的時期，你覺得對方極有可能是個可疑分子，但卻完全莫視了自己也正在做著同一樣的事情。

你嗅到了不尋常的氣息，你會決定：

１ 暗地跟隨著對方
２ 為了安全起見，立即離開

你覺得有必要去探查一下對方的底細，因此你小心地跟隨在他的身後，在林間左穿右插著。

你細心觀察著對方的行徑，只見對方居然向著應該已經被官員們查封了的村長家宅走去，果然不尋常，你嘗試在月色下去看清楚對方的樣子，在月色下你很難觀察清楚對方的樣貌，但你十分肯定對方不是藍色頭髮的史丹福家族人，對方到底會是誰呢？

你見到他居然敢冒著莫大的風險來到這對他來說十分危險的地方，想必一定是有什麼東西他需要清理掉或者找尋。

你會：

１ 使用鑒定之眼看清他的底細［可能會被自己進入暈眩的狀態］
２ 慢慢靠近對方，嘗試看清他的容貌
３ 在對方走後再去調查村長的家宅

食個午飯再寫
一陣食完睇大家留言比數寫

你躲藏在暗角觀察著他的一舉一動，你圍繞著村長的家宅走了一圈又一圈，但是最終都沒有進行突入。一陣子後，他終於無功而返，慢慢從潛伏而來的林路退了回去。

你見到對方離開後決定上前一探究竟，然後再回去跟齊格與格倫好好匯報這一件事。

你去到他剛剛環繞而行的路徑上走著，試圖以對方的觀點去找找有什麼特別的東西，對方剛剛一直抬頭而視，難道機密就在屋頂？你在內心猜想著到底是什麼秘密會使到對方願意深陷險境，迫不及待想要找出事件背後的真相，提足就準備去找齊格與格倫來看看。

但這時你突然感到後頸被什麼大力釘著似的，你伸手摸一摸自己的後頸，感覺到好像有著奇怪的東西正死命咬緊不放，你用力一扯只見是一隻翠綠色的蟲子，足有姆指之大。

突然間你的腦海一段段破碎的記憶辛接在一起了！

獸語者！對方是獸語者！！你感覺到一陣昏昏欲睡的感覺正沖上你的腦袋，你手中的蟲子是「昏睡蟲」，換著你平日的體力根本無法對你有任何作用，但是你正處於體力虛見之際，連這小小蟲子也能把你收拾掉。

你強行支撐著身子，只見剛剛本應撤離的那人居然從原路折反，他的肩上有著一頭黑鳥，原來你的行蹤一早就已經暴露在對方眼下！

他望清了他的容貌，你記得這個人是村落中的人卻印象不深，只記得當日營火舞會上曾見過他。原來三奇教的人一直都潛伏在你們的身邊，而大家卻毫無知覺，可．．．可惡．．．

你終於忍受不著睡意，慢慢倒了在地上。

「哈哈，咁都俾我有左呢個意外既收獲。只要將活生生既你交俾總部，我就可以以功抵過，你既份量足以令我晉升幾個階級！哈哈哈，未來我唔需要再屈就係任何人既底下！」那人開始想著美好的未來，捕捉到登齊家族的幼子相信能夠令到主教再一次重用他。

正當他內心正在狂歡時，黑夜的林間走出了一道人影。

「邊個！」獸語者快速進入了戰鬥的狀況，他肩上的黑鳥跟隨著主人的戒備而開始張牙舞爪。

「係你．．．？唔好嚇人呀嘛。」

走出來的是格倫！

「都叫左佢要小心番去架喇，係要多管閒事既。」只見格倫慢慢走近昏睡了的列。

「喂，你想做咩！佢係我捕捉到既獵物！」獸語者知道對方在組織中有著一定份量，因此也不敢貿貿然得罪他。

「我知道呀，不過咁又點？」格倫慢慢走向列，準備提著他就離去。

「切，唔好以為自己俾上層重視就好巴閉呀！」獸語者終於忍耐不著，線型魔法祭起，格倫腳下閃過泥黃色的魔法陣。

「哼。」只見他用腳一踏，魔法陣居然反噬著自己的主人！

「垃圾居然敢對我出手？」格倫的眼神冰冷至極，與平日那個溫和的大哥哥形象形成一個強烈對比，在他眼中這個獸語者已經是一具屍體了。

「ＬＩＦＥ ＡＢＳＯＲＢ！」格倫以手指向獸語者，只見黑色的煙慢慢纏繞著他的手臂，然後化作一條黑色蛟龍飛向獸語者長口大啃！

「你．．．你想要背叛組織．．．！？」眼前這個年青人有著與年紀不相乎的可怕實力！這時魔導師．．．魔導師的魔力量！！！

「你呢種渣滓可以代表到三奇教咩？乖乖地迎接死亡喇。」格倫露出不屑的笑容，然後把長開著的五字緊握，黑龍隨即暴發而起。

獸語者還未能叫得出聲已經被黑霧吞噬，然後整個人的生命力被黑龍蠶食掉，化作乾屍死去。

「垃圾嘛．．．就應該有番垃圾既。」他走上前，一腳著到那個乾化的屍身上，下一秒屍體就化為塵埃，成為了這片大地的養份。

「所以就叫左你唔好搞咁多事令到我地擔心嘛，乖乖地溫下我俾你既秘笈咪好。」格倫又一次露出了人畜無害的笑容，背起了列。

「你要好好成長，唔好令我失望呀。」他望向昏睡著的列，好像又一次見到那個人的影子：「如果唔係，未來既路上我會好寂寞．．．

「成長、然後強大得足以殺死我喇，惡魔之子。」

格倫．爾浮，背著黑之族的列．登齊走著，這個畫面與歷史書上的那幅圖畫著異曲同工之妙。

個死人ＫＥＹＢＯＡＲＤ成日禁完制冇反應打錯字
搵日買過個新既
呢到係錯字更正

遲d原來女豬都係卧底
搞咁多嘢玩苦肉計就係為咗確定可以係正確時候殺死主角我都唔意外

btw
上次仲係惡魔之孫今次惡魔之子
下次係咪升做惡魔之父

你很快便從昏睡的狀況中醒來，天上依舊是掛著那個月亮，看來時間不是過去了很久。

你發覺自己正被人抬在肩上，是那個獸語者嗎！正當你要作出反擊時，只見格倫的聲音已經傳到你耳邊。

「喲，終於醒番喇！」他直接一鬆，把你掉到地上。

喂，大佬！我傷者黎架，俾番小小尊重可唔可以？ＲＥＳＰＥＣＴ，ＲＥＳＰＥＣＴ，ＲＥＳＰＥＣＴ！

「你個死仔，叫左你番去仲周圍跑？如果唔係齊格先生唔放心叫我黎護送你番去，你家陣真係屍都冇喇！」對方先下手為強，把你罵上一頓。

車，你咪又係賣左我俾齊格先生．你心中敢怒不敢言。

「咁個獸語者．．．？」

「緊係俾我趕走左喇，唔係你估你家陣仲有冇可能係到同我傾計？」

可惡，居然又俾佢走甩左．．．

「你唔洗覺得可惜既，反正我地只要將佢既資料交俾領主佢地，遲早都會捉到呢個漏網之魚。」格倫說得也有道理。

「睇你個樣，有氣有力，自己可以番去喇？」格倫以他自己的方式關心著你。

「得喇，我可以架喇．．．你岩先有冇受傷呀？」你其實十分感謝他的救助，問起他的傷勢。

「你英俊非凡、威武有力既格倫大哥似會受傷架咩？嗯？嗯？」他突然擺弄起奇怪的動作，你就知道他身子沒有事了，可是腦子嘛．．．誰能確定到？

「算喇，我都係護埋你個死仔番去喇！一陣你又搞多次咁既野出黎，我都唔知點算好。」

很快你就回到去安德烈醫務所外，格倫也靠了在椅子上睡覺，他決定留在屋中好好保護著你，以免失手的獸語者又回來襲擊。

你發現這個沒心肝的格倫居然比起你更快入睡．．．

第二天早上醒來後，你被要求去到找齊格先生說明昨天晚上的事，打開門後你見到了除了齊格先生外，還有著費魯和一個生面口的人，他們都各自忙著手上的功夫，你決定先向誰搭話：

１ 齊格先生
２ 費魯
３ 生面口的人

巴打留意到了

大家係咪都會好奇老豆同老母點解會冇戲份呢？
只可以同大家講以後會交代 格倫個稱呼亦都係有原因
村長既惡魔之孫係因為佢既惡魔係爺爺
咁格倫唔洗我解釋喇

１ 齊格先生

２ 費魯

３ 生面口的人

今日就打住呢四千字先
夜少少番黎再出文
不過可以同大家確定既係唔會虐男女主
女主們只會係一出場係反跳正
暫時我都未構思一個係正跳反

另外我已經決定左第一次加重甜 拍拍拍會係爆完第一個ＰＯ之後
之後我地每爆一個ＰＯ就上一個
希望大家有機會同我一齊同咁多位女主敦倫足哂佢

結果莉莉係列登齊未家道中落之前出去嫖嘅產物
可以做埋惡魔之父了

會反跳正
即係愛莉莎真係苦肉計緊

係一出場就係講明反派之後跳正

即係好似暫時個班魔女之家既角色咁

角色概念圖：

格倫

係咪暗示會娘化加入後宮

不了 純水話大家知
格倫又靚仔又勁
而我就連C8763都未用到

桐人無論用邊個AC點睇都打唔嬴亞瑟王（男女都係）

2，廢老

推一推先
睇黎大家冬至都係同屋企人開心做緊節

今次用正負評呀巴打

同步左

仲同d 3d軟件搏鬥緊

我連小畫家都未識用

專業唔同啫

如果聖誕或之前有三十正皮
我地今個星期六日就連續兩日萬字章節

巴打係cs ee archi定design個啲？

唔講啦
唔想比人笑
好多人想搵位人身攻擊我

唔緊要嘅
人地點講還人地 佢地講完我地日子咪又係咁過
總知做好自己就算 最緊要自己開心

一講完升左好多
都唔知開心定唔開心好
就算冇三十我都盡寫夠兩萬字
試下將目前構思第二精彩嘅章節帶俾大家
可以同大家講螺旋妹將會回歸
村民嘅晉升之路都會慢慢清楚咁浮現
村民兩個字唔會只係個綽頭咁簡單

最後再 多謝咁多位密密支持嘅巴絲！

掛名老公比人斬到就收皮
做下戲去探下人都冇
嚟d閪女人都係賣去做雞算吧啦

話說我好好奇當初同愛莉莎講野時揀道歉時露出胸部是常識吧會發生乜事

俾人打到食殘廢餐

BTW 抖一抖可能陣間會出多一篇文

咁咪可以避咗唔洗打村長
唔打boss通關大法

來到村莊的辦事處後你見到領主的直屬騎士費魯正在與齊格先生商討著什麼事情，而大廳正坐著一名陌生的男子正在閱覽著事件的情報，你見到他手上那份文件正是關於村長老皮依濟的資料。

你不好意思去打攪正在議論著重要大事的齊格兩人，決定先安靜地先坐在一邊等待他們出來。

你拉開椅子後坐在了這陌生人的對面，而你的動作也引起了他的注意，使到他放下了正在觀看的文件。

你直視著這個陌生人，他是一個英俊的中年男士，金髮碧眼、有著蓬鬆的頭髮以及濃密的胡子，你隱若間覺得他有著一種說不出來的魅力，眼前的這名男子有著不凡的氣質。

而且，你總覺得好像在什麼地方見過他似的。

「你好，請問你係．．．？」你嘗試向他搭話，但對方卻沒有回應你的問題，你想起了自己還未介紹自己，這樣的行為的確有些突兀。

「我叫做列．登齊，係呢個村莊既村民。」你露出了一個充滿友善的笑容。

只見對方細心打量你一番後，回應你一個淡淡的微笑：「我叫做威廉。」

說罷，他又翻起了文件。

這樣的工作狂使到空氣又陷入了一片死寂，見到對方沒有什麼意慾去交談，你也懶得跟他攀交情，你走到書架前希望找找有關於村莊以及法例的書藉。

經過了村長以及獸語者事件後，你更覺得有必要在以後成立以黑之族為軸心的村莊去確保大家的安全以及團結，因此你需要更多有關的知識去充實自己，使到自己在這條充滿著荊棘的道路上走得更遠。

你從書架上拿下了一本關於成立村落的方法的書本，然後又坐回自己位置上。

對方好像被你的舉動所吸引到，他望著你拿起的書本，咀角向上一揚，你感覺他的笑容不是嘲笑，沒有惡意、但也沒有善意，他的笑容就像是孩童見到有趣事情時會露出的微笑。

「你想成立村莊？」他的眼神充滿疑惑。

「嗯．．．」不知道為什麼你居然會向這個根本不認識的陌生人透露出自己從未跟任何人分享過的夢想。

「你想成立一個村莊？」他又一次問道，但眼神卻改變了，像在審視著什麼似的。

你肯定地點點頭，表明了自己的決心。

「點解．．．？點解你要成立一個村莊，而唔係去成為一個現有村莊既村長呢？」明明能有著同樣的權勢，為何眼前這個少年要走遠路去達到目的呢？威廉感到十分好奇，而且他覺得以這個孩子的能耐，應該可以在別的路上走得更遠。

「呃．．．」你還在想著如何作答時，他又問了一條問題。

「而且如果係要追求權力，點解你應該有更好既選擇架，點解唔直接參軍？」

你覺得這個大叔就是個話嘮，一有了話題就說個不停，根本就不給人回答的空間，只見他一串話說到底，根本不給你回應的空間。

「成為軍隊將領同埋魔法師軍團首席唔係更加好既一條道路咩？比起一個實際上根本冇咩大權既村長要好好多呀。」他望著你的雙眼，好像在期待著什麼似的。

你沉下心思，細心一想，你會回答：

！以下選項將影響隱藏能力以及得到的道具！
１ 「因為我追求既根本就唔係權勢，我想要既係一個可以俾黑之族族人同埋我所信賴既人一齊開心生活既地方。」如實作答，並告訴對方你的夢想

２ 「因為名利於我如浮雲，我希望追求既野係更高層次既和平。」虛中帶實，不告訴對方你的夢想

３ 「點解要話你知先．．．又唔係同你好熟。」 不告訴對方任何事

１ 「因為我追求既根本就唔係權勢，我想要既係一個可以俾黑之族族人同埋我所信賴既人一齊開心生活既地方。」如實作答，並告訴對方你的夢想

２ 「因為名利於我如浮雲，我希望追求既野係更高層次既和平。」虛中帶實，不告訴對方你的夢想

３ 「點解要話你知先．．．又唔係同你好熟。」 不告訴對方任何事

「因為我追求既根本就唔係權勢，我想要既係一個可以俾黑之族族人同埋我所信賴既人一齊開心生活既地方。」對著眼前的大叔時，你的內心有著莫名踏實，你絲毫不畏懼他那種審視著的眼神，如實相告。

你覺得你的理念根本就沒有錯，不應該害怕被別人得知。

只見對方的臉上露出十分錯愕的表情，然後他突然應聲大笑，笑聲甚至把在屋間中商討著的齊格先生與費魯都吸引了出來。

「有咩咁好笑呀！」你不希望自己的夢想遭到任何人的殘踏，不滿明顯地寫了在臉上，兩手拍在你與大叔中間的桌子上，然後把身子向前一拱，想跟對方好好理論。

費魯突然露出一個急切的表情，準備出聲呼喝你，但是中年男子在你看不見的背後暗底以手勢打斷了他的行動，向著你說道：「你知唔知道如果由零開始成立一個村莊既方法到底係點？」

呃．．．我就係唔知先係到睇書呀嘛！

對方見你沒有作答，接著說道：「設立一個屬於黑之族既村莊呢種諗法我就覺得唔會有任何一位伯爵認同同埋俾機會你去嘗試，因此你得番呢個方法．．．」

他向你伸出五指：「公、侯、伯、子、男，五爵階級中只有去到伯爵既地位你先可以有自己領地，你想由頭設立一個屬於黑之族村莊？設立俾世人所鄙視既黑之族間既立足地？你知唔知背後你又需要面對幾多困難？」

你的眼神沒有動搖到。

「如果唔經由正道途徑去成立村莊，最後你地就只會成為王國眼中既流寇，引黎教會同埋軍隊既清洗！你知唔知你到底要累積大量既戰功、成就、信任，然後一步步向上爬？你知唔知你背後要流出幾多血同埋汗！」

威廉露出一個嚴肅的表情，直視你的內心，問道：「你有冇呢一種覺悟？」

你還以一個堅定的眼神，

！以下選項將影響隱藏能力！
１ 「我唔係只係得一個人，我仲有可靠既同伴，我地會一步步往住理想行近！」表示你會和同伴一同為未來奮戰，至死不渝。
２ 「為左黑之族既未來，就算係死，我都唔會害怕！」 表示你即使拼下性命，也不會放棄理念。

「我唔係只係得一個人，我仲有可靠既同伴，我地會一步步往住理想行近！」除了黑之族的伙伴們，你感覺到未來你會在旅程上認識到更多值得把性命相托的戰友，你並不孤單。

對方被你的答案打動了，好像回憶起什麼值得懷念的往事，只見他慢慢走向放了在一旁的公事包，然後從包中拿出了一個東西拋向你。

你牢牢接實了那個奇怪的鈕扣，說是鈕扣倒不如說起一個徽章，你來到這世界後是第一次見到這麼惡趣味的東西．．．

中間是一把利刃長劍，左右則放著兩個細小的圓盾，不知道你是你心邪還是設計師的原意，這東東的形狀會不會跟「丁丁」太像了些？

「收好他吧，未來會派上用場的。」

你玩我呀大叔？呢舊咁既野到底會有咩用？

你嘗試去回想有沒有成名家族的徽章跟這個形狀相似，答案當然是沒有。那有人會這樣作弄自己家族和後人吧？？

只見他把東西交給你後就緩緩走到齊格先生與費魯旁，交頭接耳密談兩句後便推門而出，還未等你再問他話就已經離開了。

接下來你會：

１ 與齊格先生與費魯匯報昨天的事
２ 嘗試問問大叔的身份

兩個２ 一個１
一陣開始再寫！

你十分好奇大叔的身份，你張口問到眼前的兩人，只見費魯又是黑著一張臭面說：「你係必要既時候就會知道佢係邊個架喇。」

大佬你唔好咁玄喇好嗎．．．問你又唔答。

你轉頭望向齊格先生：「佢係大粒野黎架？」

只見他聽過你的問題後呆了呆，好像想了一會，然後點了點頭。

靠害呀大佬，好心你地整番間貴賓室嘛！一陣我種星斗市民得罪佢地呢班大佬，你叫我以後點玩。

你心中慶幸還好自己剛剛還算有禮貌，要不然得罪這些領城來的貴客，真不知道會給自己與齊格先生添什麼麻煩。

接下來你向他們兩人匯報了昨天的事情，而格倫大哥則正在村長宅子那邊調查著，兩人聽後都覺得有必要加強戒備以及防範，最重要的是在村莊間加強巡查。同時你也被齊格先生訓斥一番，自己愛呈強的表現在大人的眼中就是一種不成熟的想法，還好他吩咐齊格去護送你，不然你可能就已經一命嗚呼。

然後兩人又一次拋下你進入了自己的專業領域，走進房間中開起會來。

你則無聊地坐在廳中等待，你會：

１ 看著書等待齊格先生開完會問關於血脈之力的事
２ 去找格倫看看有關村長的事

還好他吩咐齊格去護送你
唔係格倫咩

btw 1

唔該巴打 打快左唔睇清楚

時間在不知不覺間流逝，原來已經到了下午時分，而齊格先生終於與費魯討論完要事。

「齊格，咁你考慮清楚先喇，我行先。」費魯選擇無視你，然後直接與齊格先生握了握手告別。

領主直屬騎士好巴閉呀？外交官好勁呀？

你對於這個一直西你面的騎士沒有多大好感，不過也不至於會討厭他。因為你與菲利斯的婚約，相信有不少人也會對你有著反感，習慣就好了？你以阿Ｑ精神鼓勵自己。

正當你以為他要離開時，只見他停下腳步：「今次你做得唔錯，不過你所謂既戰績真係太過不可思議，所以我地都好難幫你地呢班細路爭取到相等既功績，要知道應該唔會有咩人相信你地呢班細路可以對付到一名中階魔法師，一名能力達到中階騎士既擬態者再加上一名高階魔法師。」

的確，如果我冇引動到血脈力量，如果愛莉莎冇天生怪力，如果妮絲冇出現既話，個結局就根本唔會係咁，的確有著太多機緣巧合。

可以成功打敗對方係好多唔確定既因素咁岩同時重疊埋一齊。

「而且係中央既介入之下，好多功勞都會歸功到你地所結識個位魔法師小姐身上，不過你地都會有應得既酬勞。」魔法師小姐？他是在說妮絲？

妮絲唔通同王都有直接關係．．．？你回想起你當初好像見到她有著「國之重器」的稱謂。

你又想起了與她的那個吻，你覺得妮絲清醒後你有必要多了解一下這個女孩。

「未來．．．再加油吧你。」西面費魯拋下一句不明不白的話就走了，他是在幫我打氣？

「做咩係到等我呀？」齊格望向傻傻呆坐著的我，他知道事出必有因，我這個好動兒如果沒有事怎麼可能會乖乖不搞出大事來。

你會：

１ 直接問血脈之力的事
２ 問關於爺爺的故事，從而了解自己家族的血脈

回家了繼續開始寫先

不過想問下大家
對話用書面語定係口語你地會覺得好D?

用台語過癮d

我可以試下改下做書面語出兩段試下水溫既

「其實我一直都希望了解多點關於血脈之力的事情．．．」

齊格從你的眼中看到了對於掌握力量的迷茫，他上前拍了拍你的肩膀開始講解起關於血脈之力的事。

自古以來，大陸上有著林林種種的族群，當中以人類、精靈、獸人與矮人人數最多而被大家廣泛稱作「四大種族」，而除了人類外的三大種族都有著自己與生俱來的特殊能力。

精靈天生有著比較長的生命力，他們在戰鬥中只要有著一口氣就能活得下去，他們亦與水、風元素精靈有著更高的親和力。而且壽命平均是其他種族的兩倍，在成長初期與其他種族有著同樣的生長情況，但當精靈踏入二十歲後成為一個成熟個體時就會令到衰老放緩，平均能夠活到接近一百五十歲，歷史上最長壽的精靈甚至活過三個世紀，達到三百多歲。

獸人則有著強大的運動神經，他們在反應與敏捷上都比起其他種族更有優勢，在近身格鬥的方面更為擅長。同時獸人亦有著「獸魂」的祝福，能夠在短時間內爆發出非凡的戰鬥力。

矮人一族則比起其他種族軀體更加強壯，雖然生得矮小，但卻能蘊含著強大的力量，有部份被神靈所眷護的矮人更生而神力。除此之外矮人在火、土元素上有著更高的親和力，在鍛造上有更高的措藝。

而人族呢？人族是四大種族中最弱小的生物，但是他們卻是能成為大陸上最強大的種族，單單強大的繁殖能力是無法使到人族在頂尖能量上與其他種族抗衡。有著一群人類，他們在一次又一次的戰爭上成長，他們在鐵血的洗禮下覺醒了被神埋藏在身體中的力量，突破了人類的界限，他們那份力量被稱為「血脈之力」，而古舊的四大王國的王族中就是這群擁有「超人」能力的人所統帥著。每個王族以及他們的親屬、附屬一族都有著能夠覺醒到先祖血脈力量的可能性，而不同的人有著不同的能力，幾百年來都傳聞「人王」有著能夠看透未來的能力。

我的這份能力是來自家族與先祖的．．．？

「那樣所有黑之族的人也會有著狂化的力量？」如果大家都是源於同一先祖，應該大部份黑之族人也有著與自己一樣的問題吧。

「並不是這樣的，血脈之力隨著幾百年間不同氏族、種族混婚，已經出現了許多變質，能力強化型的狂化是十分普遍的一種血脈力量，基本上每個氏族都會有著幾個人有著這份力量。可是卻鮮有人會像你們登齊家族那樣，會在狂化中失去了意識，更多的只會是在狂化過後進入脫力狀態。」

果然，我們的力量是不一樣的。

「如果你想深入了解這份血脈力量的話，或許有一個人能夠幫到你。」只見齊格先生翻了翻他桌頭的記事本，然後抄下一個名字給你，你看著齊格先生遞來的紙上寫著「李奧．法爾克」。

「他是．．．？」

「我的一個老朋友，在北都學園一直鑽研著血脈力量的學者，相信他可能會解答到你有關血脈力量的事情。不過我認為你們登齊家族的力量是經過了某種銳變，老師與艾文的兩人明明是一脈相傳，但是兩人感覺上卻有不一樣的力量．．．」齊格回想著自己過去與登齊家族的人相處的事情。

你會問他：

１ 關於爺爺的事情
２ 關於父親的事情

提示：齊格與兩人關係親疏有別，得知的資料可能會有量上的不同

why not both

做人唔可以咁貪心

可唔可以問老母
男豬血統咁純我懷疑係近親相姦

未到老母登場既位
之後會慢慢講老豆老母既故事
好似火影回憶篇咁

１ 關於爺爺的事情

２ 關於父親的事情

夜少少番黎再寫 !

主角個妹/家姐去咗邊
登齊家族下一代血統唔夠純淨啦

你聽到齊格先生所言，決定多了解一下家族和家人們，從而去尋找一下自己這份血脈之力會變異的原因，或許會有所感悟吧？

要不就先問問齊格先生關於爺爺的事吧？

「老師曾經有三位弟子，如果加埋我既話就應該係四個？可惜我一直都冇機會見到幾位師兄，而且以後都唔會有機會．．．」

難道．．．

你往著最壞的方法想，果不奇然，故事向著尋常的道路發展。

「佢地係老師過往參加既戰役中跟隨老師披掛上陣，然後一個個都英勇咁離去。」你見到他露出憂愁的眼神，或者許爺爺當初就是這個樣子吧？然後把感情也傳染給了齊格先生。

「至此之後老師就冇再接受到任何人追隨，唔再收任何一個弟子。你知唔知道好似佢呢種超越左高階騎士既超凡存在對於帝國黎講係非常難得既戰力，但係弟子既相繼離世對佢做成唔小既打擊，令到佢老人家就咁黎到呢個小村莊隱姓埋名。不過如果唔係因為呢種冇人可以預計到既變化，好似我咁既資質又有咩能耐成為佢既弟子？」你見他苦笑著，看來他跟隨爺爺的路上一定吃了不少的苦。

「好多人都認為你爺爺個時已經大不如前，不過年紀輕輕既我根本就唔會理人地既講法，因為你爺爺既劍技征服左我。」他好像在回想起一段最感觸的故事。

「我第一次見佢老人家個時係大約二十幾年前既時候，個時我仲係一個細路仔，而我見到你爺爺既地方就係當年既新生大比武，你爺爺以黑馬之姿出現係賽場上，佢既劍技並唔華麗，但係每一招每一式都好扎實，係一個高層次既「力的體會」。佢當然唔係所向披靡，要知道個一屆參賽者係有勇者大人架！可惜老師未能夠同勇者大人交手，係十六強就已經出左局。但係咁樣都唔會改變到佢係我心目中既地位，自從係現場見識過佢既劍技後，我就感覺到只有呢份力量先係我所想追隨既野。」

「雖然老師佢話左唔再收徙，但係因為我既努力不懈．．．或者應該話無間斷既煩擾？」

齊格先生難得地露出了不好意思的笑容，續道：「老師佢老人家都慢慢對我放低戒心．．．然後慢慢接受左我成為佢既跟隨者。而我就慢慢咁認識左老師身邊既人，當然仲有你既父母．．．佢地都係非常好既人。」

提到去世的父母時，你不知道為何自己內心有著一份悸動，眼睛隱若地泛起了淚光。

「其實所謂既徙弟都係我自己強加係身上既名號，老實講呀，你爺爺對於我都係情感大於責任，不過我都已經好滿足架喇。雖然佢老人家傳授過俾我既技藝唔多，但係對我黎講係終身受用．．．而且係佢肯定左我最重要既一份信念。」

齊格先生走上前拍了拍你的肩膀，然後又大把在你背上一拍：「所以，你都要變得堅強起黎，繼承老師同埋艾文既意志。我相信就係老師個份對於力量既體會先會使到佢變到咁強大，掌控到你地個份變異既力量。」

你好像從中領悟了某種東西，接下來你會：

１ 向他說明你想去艾爾斯城找老婆ｓ
２ 希望他指導你，留在村落鍛鍊一番再上路

三個留言後開波
大家覺得書面同口語好

唔會近親咁痴線

巴打啱口語多d
你咁多派膠對白

人地宇智波都係靠近親咋
你睇下佐助個女溝咗雜質就有近視
近視寫輪眼

可以考慮加插呢D劇情入去都得

［艾爾斯城 領主府宅］

一個女孩正憂心地坐在沙發上，她雖然手中拿著一本書，但是卻根本讀不進腦子。當然，因為書本被拿上下顛倒地拿著，任誰也不可能看明白吧。

「小姐，你手上的書拿反了。」普羅對於菲利斯善意地提醒。

「哦．．．」菲利斯一直都神不守舍，幾天來都一直犯著奇怪的毛病。

「小姐，如果你真的很緊張那個野小子的話，我也有能力帶著你去看看他的。」普羅算算手指，那幾個組織中出名的星空騎士也只有那麼幾個，總不會為了這種小事就來犯吧？不過當他回憶起「那件事」後，他也不敢亂說出這種不負責任的說話了。

「什．．．什麼！我．．．我才沒有想他！才沒有緊張他呢！」菲利斯就像被踩到尾巴的小狗一樣，露出根本就不兇的表情。

「放心吧，你的父親親自出馬，而且還帶上了極級回復藥水，就算是半死也能救了一條命吧。」

「他．．．他傷勢有那麼嚴重嗎？」

「剛剛誰才說完不緊張那個野小子呢？」對於伯爵家族子女的性格，他真的才清楚不過了，從小與威廉相處了幾十年，他們這群人就是永遠已了不口不對心的習慣。

只見菲利斯狠狠地盯了自己一眼，他也就只好把話鋒一轉：「放心，早幾天他就已經清醒過來了，就是傷勢比較嚴重，不能隨便亂走。不過聽說這次他們也立下了大功，想必獎勵也是少不了的。」

「不過嘛，如果醒不過來的話，什麼獎勵也就只能作廢了．．．」想起幾天前跟著少姐去到探望那兩個女孩子的情況，普羅的心也沉了一沉。他十分欣賞這群敢勇於對抗惡勢力的孩子，比起在王都領城那群從小就勾心鬥角、爭權奪利的貴族子弟，他們更加像是未來國家的棟樑。

「放心，那個女的不會就那樣睡下去的．．．」她想起沉睡著的愛莉莎與她那遍體鱗傷的身軀。

「她可是我認可的競爭對手呢．．．」

樓豬終於補返條女d劇情

－－－

唔比佢訓落去
但特登整到佢毁容
係塊面個大交叉

唔用呢D下三流既手法既
識玩都係搶走條仔
不過因為係後宮故，所以都係以後鬥爭大婆位先要出真功夫

唔知會唔會有色盲白眼
成個世界得黑白根本分唔到果pat係查克拉定水

新個套火影都冇睇
得之前去左睇劇情場
有機會都要補下

咩叫下三濫手法
手段從來只有用同冇用

計好劑量落毒等連仔去探佢果時死係佢面前都仲得呀

咁好機會都唔賭上自己前途殺咗情敵仲敢話愛佢

巴打真係好痴線

本來你準備向齊格先生說明你已經得到了安德烈的認可，身體已無大礙，你希望可以盡快去到艾爾斯城找愛莉莎與妮絲，這幾天下來其實你從來沒有把對她們兩人的關懷與擔憂放下過，只不過是一直把想說的話收藏在心底而已。

但當聽過齊格先生一番話後，你決定了在起行前你要把自己變強。你不希望自己再次見到妮絲與艾莉莎的時候還是那麼弱小，沒有足夠的力量去守護自己重視的人。

雖然你並不清楚什麼是「力的體會」，但你相信只要慢慢變強，你終會在成為強者的路上得到答案。

「齊格先生，求求你幫忙把我鍛鍊一番吧！」因為接連的事件，三位騎士都有自己的事情需要忙碌，因此訓練場已經有一段時間沒有開啟了。你希望齊格先生能夠私底下再對你指導一番，你知道這樣很自私，但是你有必要這樣做。

你的眼神中有著某種覺醒，無論是拯救愛莉莎、妮絲也好，建立黑之族的村莊也好，如果沒有絕對的力量，所有的一齊也不過是個妄想罷了。

齊格望著你沒有閃縮的雙眼，也決定了幫你一把，老師的技藝傳承到他的孫子身上，這也是一種因果吧？

「竟然你有這種覺悟的話，好好跟著我來吧．．．」齊格先生走向工具箱翻查一番，先起拿起一把殘舊的劍，然後提起一個小背包把一樣又一樣東西塞了進去。他點算一番後就叫著你跟上他的腳步，然後你跟著他經過了一條又一條小徑，又一次來到了艾爾斯森林。

你們兩人正站在急流的前方，只齊格先生轉身望向你，露出一個笑容，不知道為什麼你總覺得他的笑使到你整個人有點發毛。

只見他向你拋出腰間的那把劍和已經札緊的小袋道：「接下來你要做的事情很簡單，在七天內狩獵總共一百頭初階魔物或者二十頭中階魔物，你的武器就只有這把劍，記住要好好使用，壞了的話你可就沒有武器可用了。七天後如果你沒有回到村莊，我就會派出人手去找你了。」

「什麼．．．？」

「放心，活要見人、死要見屍。」

「呃．．．等等、等等！」你見到他突然提起腳。

「食物的話，你就好好狩獵魔物吧，雖然肉質和味道差勁，不過總算是可以吃的東西。」

「祝你好運。」

「什麼．．．鬼！？」你只見他一腳就把你踢進急流中，大哥我可是才剛剛大病初癒呀！為什麼我身邊的傢伙都是學不會善待病人與康復者呢！

「呀，我操你們這群死殺的混蛋！！！！！」你一邊嘶叫著，一邊包緊重要的行李，順著河流的方向被沖往艾爾斯森林中圈。

齊格露出一個滿意的微笑，想當初自己被老師踢下水時，就是這個樣子吧？

接下來你將要：
！以下選項將影響能力值提升！
１ 在中圈狩獵二十頭中階魔物
２ 退回外圈狩獵一百頭初階魔物

１ 在中圈狩獵二十頭中階魔物

２ 退回外圈狩獵一百頭初階魔物

3 在中圈狩獵一百頭中階魔物

聽日起身時睇投票數再寫喇
之後將會正式進入精彩既選拔賽篇
番外既村莊篇已經完結喇～
列．登齊總算搵到未來既道路而唔係再尻流流咁得個講字
下個篇章會先救番醒老婆ｓ，之後再開始選拔賽
希望咁多位投稿多Ｄ學生角色
如果巴絲們提供多於一位角色，我就會拎最岩用既放入故事到

名稱：
年齡：１６～１８
陣型：正／反／中立
城鎮：艾爾斯／漢多［北部］，福爾斯、布斯諾［南部］，哈多［王都］
武器：
長劍
匕首
雙手巨劍
劍盾
長兵器
斧
鎚
弓
鐮
指虎／爪／拳套
魔法(風 火 水 土) ［光同暗魔法暫時唔會出現，因為係教會班友用］
背景：

我以為自己打錯
睇真Ｄ原來係你打既
ＢＴＷ 呢個選項都可以一齊簡
但係唔知主角做唔做到呢

人都是逼出來的

有頭髮邊個想做熾哥

強逼c8763提早出場

原來有年齡限制
之前比你果個得14歲

幫你加番兩歲都得既

不了
親生女是有人設的

同埋你如果記得我背景點寫
佢根本冇打贏人的機會

傻的嗎唔識打人
巴打一於就咁喇
同妮絲一樣做特例入學就得

因為係另一位負責打人

同邊個打都打唔贏與同邊個打都可以打贏

個模組係巴打自己起嘅？

yes

人設都係自己畫
不過水平只係去到叫就畫到d野

加油！

鞭打樓主
兩萬字

一陣食完飯開始寫
只會拖更 唔會斷更

一點後出文 食個中午再回家

在森林中狩獵魔物是一個十分枯燥的活動，要知道熟悉了魔物的習性後人們就用以流水式的作業去應付他們。這次老皮爾收到的委託是狩獵一頭裂熊，隔壁村的鐵匠正在為兒子物色著武器材料，為人父母者都在為子女積極備戰下個月將舉行的選拔戰，成敗得失除了要看孩子們的天資、幹勁，家底的比拼也是另一種競賽。

老皮爾感覺自己也應該為十歲的兒子好好準備一下未來的路了，他可不希望自己的子女像自己這樣當個沒出色的獵戶，能入到學院當然是最好，不行的話學門手藝混口飯吃吃也就得了。

「裂熊嗎．．．麻痺箭我應該有帶足吧？」他摸了摸身後的箭筒，身為一個老練的弓箭手，依靠著箭羽去分別箭種是個很基本的技能。他安靜地埋伏在佈置好的陷阱旁，等待著獵物被利誘騙上門，這次的蜂蜜他可是下了重本，「紅焰蜂蜜」價格可不便宜。

正當老皮爾沉著氣、豎起耳朵細心觀察周遭時，突然一陣騷動把他正靜下來的心情給打亂，也將他精心的佈局搞亂。

眼前是兩名光著膀子奔跑著的少年，而他們身後則是跟著了整整三頭魔獸。

準確地說，應該是三頭被激怒了的中階魔獸。

你是老皮爾，你會：

１ 嘗試幫助兩名少年
２ 安靜等待他們離去

新既角色開始登場了
希望新老讀者幫手整咁D角色出黎
就算冇人設都可以俾個名黎
等大家都投入到呢個世界到互動

而家以第一個回應作準
我地快快手推動劇情，同序章一樣
去到比較主要既位將會係連續幾篇故事劇情再有選項
因為如果太多變動個故事我怕handle唔到
希望大家多多見諒

2
好想dom爛部電腦
整特效整到燥底

個可能是累贅的小孩呢。

「喂，阿川！前面那個食材好像很了不得！」只見為首的是一名黑髮的少年，他的身手不凡，邊跑邊說話居然還不喘氣。

「這是．．．紅焰蜂蜜！媽的，早知道有這種食材，咱們剛剛就不用去虎口奪食，搶那個甜甜果了！」在後面的是一個更為高大健碩的少年，有著淡黃色的頭髮。可能因為體格十分健壯，卻是使到動作間顯得累贅。

只見原來正在奔跑著的兩名少年在見到紅焰蜂蜜後突然就改變了逃走的途徑，你本來準備用來引誘魔物的餌誘居然變成了引誘其他人！？

你這時候不是想著到底是否浪費了餌誘，而是害怕在前方佈置好的陷阱傷害到他們二人。對方被魔獸殺死，你能歸於弱肉強食，但如果對方是被你害死，你的內心將會過意不去。

你會：

１ 大叫提醒他們
２ 趕出去幫助他們

明明地 我以前畫CAD都畫到人格分裂

名稱：安娜 （本名艾莎）
年齡：１８
陣型：中立（視乎路線可走正或反）
城鎮：漢多（假）
武器：無
魔法(冰，水與風的混合屬性）
背景：冰冷、孤獨、寡言的學院學生；實為遙遠北方小國皇位第一繼承人，祖先的精靈血脈在出生沒多久覺醒，須戴著特製手套抑制魔力爆發暴走。第一次魔力暴走導致妹妹被永久冰封，最後一次於登基典禮時發生導致全國陷入無盡寒冬瀕臨滅亡，只好流浪尋找解救辦法。

魔改自Frozen

sorry巴打 已經有其他巴打整過冷雪女王

一陣再寫 出一出去先

唔緊要即係有啦

名稱：巴沙拿
年齡：１８
種族：矮人
陣型：正
城鎮：（隨便啦）
武器：歌聲
背景：年青豪邁，官拜將軍，卻不擅長戰鬥，兵器魔法無一精通，只懂得製作樂器。昇官原因是因為某次圍城絕境下他展現三天三夜歌喉單人震攝千軍萬馬。據說哪怕最微小的歌聲都足以令人感到全身痕癢，使敵我雙方陷入如酷刑般的痛苦

名稱：斯羅
年齡：１7
陣型：正
城鎮：（隨便啦）
武器：單手弩、劍、盾
魔法：土（基礎）
背景：冷靜而樂觀的學長，戰鬥風格遠近靈活多變，擅長利用地形。有指揮官才華，重視團隊成員性命高於作戰目的，格言是「不準死」

火夆
亦正亦反
元素拳刃 擅長隱術

平安夜冇野做求加速

文

番來了
而家開始了

新讀者你好

你衝出去想要解開已經設置好的陷阱，可惜一切已經太遲了，那名黑髮少年已經踏在你設好的機關上，一發塗著金色毒液的弓箭已經射出！

只見那名黑髮少年居然拔出腰間雙劍正面迎擊，轉瞬之間兩劍已起，飛瞬而來的利箭居然被他破門，細小且尖銳的箭矢居然被他一破為二！

你見著他一個側身已經去到紅焰蜂蜜前，不知從哪兒搗弄出個小罐，然後盡數把蜂蜜掃進去。與此同時，另一名少年正牽制著三隻魔獸，每次魔獸的攻擊都被他勉強避開，只見圍著他的三頭獠牙豬每一次衝撞都被化解開，情況已經不能用「巧合」來形容了。

「喂，快來幫忙！我要支持不住了！」只見藍髮少年終於無法抗敵，在一次閃避中失去重心，已經無法在三頭魔獸的夾攻下維持到平衡。

「前面！你們正前十點方向我有埋了一個大坑，引過去那邊！」你大叫出聲，同時也跑向那個方向，一路上把原本設好的其他陷阱解除掉。

藍髮少年身陷險景中，見到有著一條救命的線索放在眼前便毫不猶豫地盡力拔足狂奔；黑髮少年望向你的方向輕輕一掃，也隨之行動起來。

靈活的黑髮少年已經很快去到藍髮少年身邊幫忙解圍，兩人三獸正在你的引導下去到那埋鋪著草面的大洞前方。

「就在前方，快躲開！」一聲令下，兩名少年很有默契地分別向左右滾動，而三隻正瘋狂衝刺的獠牙豬已經掉進洞內，被洞中的竹刺所傷，發出慘烈的叫聲，不過普通的竹刺怎麼可能殺到這種中階魔物？你趕緊上前拔出由魔獸材料所製的箭矢把在陷阱中的獠牙豬撤底抹殺。

看來裂熊的委託任務沒法在今天完成了，所有裝備和陷阱都因為這兩個小子被搞垮了。算了，就當做做好人，積上一點陰德與福份。

「小子，你們也太胡鬧了吧！看你們的實力也是有初階騎士吧？誰給你們那麼大的膽子去挑釁那三隻中階魔物！」危機終於解開，你鬆了一口氣，上前教訓這兩個不知死活的小子。獠牙豬算是中階魔獸中平較溫和的一種，只要不在牠們認定的地盤中作出挑釁行為，基本上是不大會傷害人類的。

「呃．．．因為．．．」藍髮少年支支吾吾，總不能告訴別人自己是為了一個調味料才和魔獸大打出手吧。

「算了，也不關我的事。對了，蜂蜜拿來吧，那是我本來要用來狩獵魔物的餌誘，當然如果你們有裂熊的爪子，我可以跟你們做個公平的交易。」你向那個正在觀察著你的黑髮少年伸出了手，你總覺得對方有點眼熟，但當你想了想周遭村莊的黑之族族人，就是沒有與對方吻合的對象。而且那種十七八歲的小鬼怎麼能夠對付到眼前這種可怕的魔獸。

的確，對方好像野人般的打扮再加上雜亂的頭髮以及髒亂的臉龐，鬼才能認得出是誰吧？

「皮爾．．．叔叔？」黑髮少年突然說出你的名字，你用疑惑的眼神望向他。

「我是列！隔壁村的列．登齊！」他展露出一個大大的笑容，你想了想好像真的有這麼一個人？對了！登．．．登齊？

登齊—！原來他是那位先生的孫子！

「這位是我的朋友，叫做川崎。」他向你介紹著藍髮少年。

你望向藍髮少年，這次沒有認錯了，的確是生面口。

「你們幹嘛在這種危險的地方做這種危險的狩獵！快點回去好好準備一下選拔試吧，那可是關乎著你們未來的事。」知道對方是什麼人後，你覺得有必要以長輩的身份提醒對方。

只見列露出了一個痛不欲生的表情，你也不好說什麼話，看來對方是有什麼苦衷？你回想起，最近好像傳著隔壁村會換選村長，難道列得罪了新村長？要不叫他來自己這村莊？村中的獵戶以前都受過老先生的恩情，想來大家都不會反對吧？

／

五天間的狩獵你已經慢慢掌握到了使用鑒定之眼以及狩獵魔法的技巧，至於眼前這個對於食有著一份執著的傻大個，也算是你這次「試煉」中一份最大的收獲，這份能夠互相信賴的關係就是真正的同伴了吧？

不過現在首先要處理好眼前的事，看來你和阿川闖出了個禍來，無意間好像令到皮爾叔在狩獵上的計劃受到阻滯。你記得自己好像有獵殺過裂熊，好像把材料都放在洞中了吧。

接下來你會：

！以下選項將影響你的隱藏屬性！

１ 好像送禮勤送禮給曼聯那樣，把裂熊的爪送給皮爾
２ 草草把事情帶過

主角數據 ［森林修練後］

名稱：列．登齊
性別：男
年齡：１７ ［靈魂已融合］
主職業：村民
副職業：未擁有
身份：黑之族族人，「路過的假面騎士」，惡魔之孫／惡魔之子
力量：７—＞８
魔力：５
敏捷：７—＞８
意志：１１
戰力：
平常 初階騎士［力與敏合共＞１２］
使用雙劍時 初階騎士與中階騎士之間
暴走 無限接近高階騎士［有死亡危機］ ［力與敏合共～４８］

獨有技能
［村民］雙劍專精 １
［村民］鑒定之眼 ＭＡＸ
［村民］堅毅連結 １
［村民］雙劍技：破魔連擊 １

通用技能
魔力融和 １
基礎劍技 ２
基礎格鬥 １

已認知技能
［村民］雙劍技：？？？？？
［黑之族］血脈狂化 未掌控

擁有特殊物品
異世界魔導書 ［會考三十分沙紙］ 剩餘使用次數：４／５

固有屬性
靈魂共嗚 ２
永遠的村民 ２ ［已開啟副職業系統］
連登仔 ＭＡＸ

— 開啟主線任務 —
＜尋找真相＞ 時限：永久 直至死亡
＜學院選拔戰＞ 時限：剩下一個月

— 已完成主線任務 —
＜村民的黑色意志＞

—ＲＥＬＡＴＩＶＥＳ—
愛莉莎．亞歷山大 ［亞爾斯，初階騎士，人族村民］ 傾慕
艾頓．亞歷山大 ［亞爾斯，中階騎士，人族村民］ 信賴
維莉．亞歷山大 ［亞爾斯，中階魔法師，人族村民］ 信賴
川崎．貝爾 ［漢多，初階騎士，混血村民］ 信賴
齊格飛．萊特 ［亞爾斯，中等騎士，人族村民］ 信賴
妮絲．華爾奇利 ［哈多，高階魔法師，人族學生］ 信賴
莉莉 ［？？？，？？？？，？？？？］ ？？

隱藏屬性：
人格魅力 １［梅西事件］
領導能力 ２［魔狼事件］［威廉對答］
王霸氣息 ０
愛情技巧 ０

１ 好像送禮勤送禮給曼聯那樣，把裂熊的爪送給皮爾

２ 草草把事情帶過

種族：人類、獸人［海族］混血
性別：男
年齡：１８
陣營：正派
職業：戰士［初階騎士］
身份：普通村民
故事背景：
因為特別的身份而遭受到歧視，自小被父親遺棄，在身為人類的母親去世後毅然離開村子，踏上屬於自己的旅程。從小因為母親關係而熟悉藥草學、魔物學，希望能夠在旅程中找尋自己的價值。性格善良內向，隱若中好像擁有著強大的力量。

開始寫～

僕はコックカワサキです。

實會俾機會你係咁煮野食
以後主角團出任務全部都係佢煮

落毒

想了想，你覺得對方特地幫了自己忙，自己總不能就這樣算了吧？

「這事有點煩，一時之間比較難說清．．．對了，皮爾叔你需要裂熊的爪嗎？」你問著對方，你就怕自己好像記憶中某個喜歡送禮的人那樣，送完的禮物被留在了更衣室的垃圾桶中。

他望向你，見著你身上空空如是，也不可能收起那麼巨大的熊爪，以為你只是在想安慰他罷了：「不要緊了，我再準備準備，過幾天再來便行了。」

只見你也不廢話，直接就挾著對方跟你們一起走，你和川崎帶著他去到了河流附近的一個山洞，而他也被眼前的情境嚇到了。

「這是．．．這是什麼一回事？」對於眼前的情況，他有著弄不清狀況，因為山洞中堆滿了許多魔獸的素材，簡單點算之下這兒應該有近百樣素材，包含著不同初、中階魔獸。

「這個嘛，也是說起來話長．．．皮爾叔叔，你看看有哪些是合用的？反正我們兩個人也搬不了這麼多東西走。」

「真的可以嗎．．．？」

「放心拿吧，這些可是我們狩獵的成果，可不是什麼賊贓！」你打趣道，提到你們的收獲時老實如川崎也展顏一笑，感覺很有成就。

「如果可以的話．．．皮爾叔你能安排點人幫忙把東西送去我們村莊嗎？」你拍了拍發呆的老皮爾提議著。

「當然，幫忙的人能夠在這挑上點素材，如果沒有合用的材料嘛，我們也能付薪金。」你看著這座小山，覺得還是找人幫忙比較實際，眼前這個熟手的獵戶想必比你們更懂如何處理這種事情。

「當．．．當然可以了！」有了這筆額外的收獲，看來自己和其他獵戶也能過一個溫飽的新年了。

／

老皮爾跟你們道別後就急急腳回到去村莊找幫忙的人，你也知道自己這次修行之旅也接近尾聲了。

這幾天來是個地獄，是一種使到你快速成長的磨練，如果沒有碰到眼前的傻大個，你也不知道自己能不能活著命出來了。他有著非凡的草藥與魔物知識，使到你們在幾天間成功以最小的損失狩獵到最多的成果，更重要的是他一手飯菜真的煮得他媽的好吃和出色，你感覺到他做的菜就是推動著你不停戰鬥的動力之一。魔物在你的眼中變得可愛起來，你會不自覺想著這隻獠牙豬味道如何？那隻搏擊兔滋味可好？

你與他的相遇也算是一種緣份吧，兩個被魔物逼著上死路的人合作起來有著特別的化學作用，他的非凡感知以及抗打能力使到你能在有限的時間與環境內找到最好的時機出手，輕鬆地把獵物擊殺，你們就像一把矛和盾，互相配合加表配出「一加一大於二」的戰力。而兩人不知不覺間居然在五天內完成了狩獵近百頭魔物的偉績，中間更有著接近半數是中階魔物，說出去根本就沒有人會相信吧？當然這一齊有賴於天時、地利、人和，缺一不可。

完成了修練的人也是時候回村莊了吧，你知道川崎是個流浪著的少年，他有著自己的故事，不過你們也只是若莫地提了提自己的事，但你們都知道對方會參加本年度的選拔賽。更多的友情是來自於五天來生死相付的戰鬥，你會：

！以下選項將可能影響友情度！
１ 邀請他去到村莊作客
２ 天下無不散之筵席，總有機會再會

之後會有Ｄ痴線選項
諗緊番外定正篇加

btw
齊格：原來你有人幫手㗎....唉，真係一代不如一代，黑衣劍士從來都係獨行嘅你居然要人幫，咁你不如過隔離村買屍體起碼仲醒目d，哎冇心情幫你訓練啦你走啦你

巴打們簡要打一百隻中階提前令Ｄ角色出場
不過之後係學院篇都會有單機任務既

諗住睇主角絕境爆seed領悟第七感㗎嘛
不過明知自己訓練緊仲搵人幫同打籃球舉鐵搵fd幫手人踏人舉起自己去灌藍一樣有乜用

個故岩岩開始點會咁快學咁多後期技能樹Ｄ技
下次絕境就係出星爆了
不過你句野搞到我諗起駁腳米高佐敦
一陣一於重溫下阿雞的一生先

「齊格先生，你再這樣走來走去我頭真的會暈。」格倫看著心神不定的前輩無奈地說道。

「要是你搶心阿列，我跟你去森林找找他不就成了？」

「絕對不可以，當初老師也是這樣任由我自生自滅，只有這樣的磨練才能真正使人成長起來！」齊格義正詞嚴地說道，那他的來回踱步使到他的話完全沒什麼說服力，只見這事門被大力敲打著，而一把熟悉的聲音傳進。

「開門喇！我回來了！」

格倫走上前開門，果然是列，他的身邊還站了一個陌生的混血兒。

「歡迎回來！」格倫也不怕髒，直接給了列一個大大的擁抱。

見到列身上沒有帶著任何戰利品，齊格也沒有生氣：「安全回來就好了，訓練的話也是要按步就班慢慢來吧，你已經做得很好了。」

只見後面走進了一個人，是鄰村的獵戶，只見他向著列說道：「你的東西我們就放在門外了，費用他們都決定要一樣中階魔物素材就足夠了，謝謝你了！」

獵戶的話使到格倫與齊格都十分好奇，而兩人走到屋外時也被眼前的情景嚇了一下，只見齊格先生望著你露出疑惑的眼神：「你們這些素材是怎麼得到的？」

１ 「正當行為，打怪掉落」
２ 「我長得帥，別人送的」

2
搞下gag先

「我生得靚仔，人地送既。」你絲毫不感覺害羞地把這句話說出口，感覺到自己靈魂好像得到了某種升華。

只見齊格先生與格倫望了望你，你覺得他們好像不太相信。

又望了望你身邊的川崎，然後兩人都不約而同地露出了若有所思的模樣。

「喂喂喂！！！唔係你地諗既咁樣呀！呢個係我地聯手打番黎架咋！」你趕緊上去解釋。

在經過你的解釋和介紹後，他們總算理清了事情的脈落，同時也十分歡迎川崎的到來，齊格先生說他家有著空房可以讓出來給川崎寄宿一番直至選拔試開始。

川崎本來十分抗拒，正所謂無功不受祿，怎麼能夠白白就去麻煩人家這麼長一段時間，但在齊格先生試完他的飯菜後，感覺川崎想走也沒有機會走了。

大家聚餐過後，齊格先生也向你說了說最近幾天的動向，領主已經向王都那邊匯報了你們的事情，王都的特使將在下星期召見你們，你也是時候要出發去領城了．．．

除了去見見這個特使，還要去面對另一件你一直不去回想的事．．．

昏迷至今的愛莉莎和妮絲。

／

第二天一早你和川崎約定好半個月後在王都見面，為選拔試做準備，然後便向各個熟人告別起程。

你回到家中正準備收拾一番便出門去領城，從這兒過去如果是步行若需要兩至三天的時間吧，你好好帶上了足夠的水和食物。你知道接下來你會很長一段時間不回到這個屋子了，突然你有著一種不捨的感覺，你環視屋中一圈，見到了那把「家傳寶劍」，這把比起「尚方寶劍」更沒有用的爛鐵算是家人留給你最後的遺物了吧．．．

突然被召回戰場的爺爺、父親與母親什麼都沒有留下來給你，你就只剩下這把劍和一張你們全家人的合照，接下來你會先查看：

１ 相片
２ 爛劍

這把劍鏽跡斑斑，不過祖傳下來的東西一定會有著自己的價格。

或許這樣的一把破銅爛鐵以前也曾經伴隨著家族先祖在沙場上征戰八方吧？登齊家族在很久以前也是初代仁王的手下，當然比不上其他心腹家族般被分封大領地與爵位，但是記得祖先好說也是個伯爵，想必就算差也差不到那兒吧。

你把劍拿了上手，很沉很重、很有實感，可惜已經鋒利不再，現在就只能當個象徵式的觀賞物了。

接下來你會查看：

１ 相片
２ 爛劍

點解冇3:滴血認主

你拿起了相片細心地看看自己與家人最後的合照。

那個時候的自己還是個兩三歲的孩童，正在爺爺的前方坐著，父母親亦站在身後。為什麼這張照片上他們的樣子這麼模糊不清，對了我父母親的樣子為什麼我好似回想不起來．．．？媽媽她是．．．？

關於爸媽的記憶到底是——！！又是這該死的感覺，頭好痛．．．

一種無力感升上心頭，列．登齊當初的心願又在你腦海中回響著。

記著要找出事情的真相．．．

小心教會．．．

小心原石．．．！

小心赤瞳一族！！！

小心．．．

記著要找出事情的真相．．．！！

呀！！！你勇忍著痛楚，不使自己昏睡過去。

而正當你倒地掙扎時，突然一間黑色的羽毛從你的腰包間跌落，那間羽毛有著似曾相識的感覺，好像當初失控的你從妮絲手上得到的東西。

你一直把他貼身帶著，只見這時你眼前一黑，昏睡過去。

／

你強忍著痛楚，又一次站了起來，感覺只是過了幾分鐘而已。

腦袋有著不太好的感覺，看來還有著很多的謎團等著你去解開。

你把家人的合照放到到懷中好好收起來，然後你會：

！以下選項將影響故事劇情！

１ 對著家族的象徵爛劍行禮告辭
２ 把家族的象徵爛劍帶上出發

因為係重要既選項，所以我地會俾多少少時間大家選擇

１ 對著家族的象徵爛劍行禮告辭

２ 把家族的象徵爛劍帶上出發

今日叫更左接近六千字
差大家個萬四字盡快嘔出黎
聽晚就會睇下個投票結果

都係個句希望大家多多支持同留言！
仲有就係投稿下角色

2呀

連仔肯定平時冇睇穿越小說

有家傳神器梗係第一時間劈自己開光解除封印

連仔還是太年輕了

鞭打

btw 祝咁多位聖誕快樂
有女有仔嘅小心唔好出年做爸爸
未有嘅就出年有人欣賞你大家開心出pool

唔知點解搵唔返有個白人鞭鳩黑人的gif

一陣啲力加會告尻你

美好世界取材？

寫唔到佢咁無厘頭同搞笑
純水本身想試下寫嘢
又有個啲idea係到之後尻寫出黎
不過係有嘢係現實取材
黑之族同三奇其實都係黑人同3k黨

其他就唔講了 未寫出黎

一幻想愛莉莎係黑人就想嘔

巨人個個女主角米卡莎我可以

個背景設定係根據種族逼害姐
放心佢唔是

巴打居然鍾意肌肉女

其實我一開始以為係暗寸中國人
黑髮黑眼
曾經威威過
去到邊都破壞力驚人
比人屠殺
依家比堆金髮碧眼歧視

可是多面睇嘅 黑髮然後周圍破壞其實都啲同胞事
不過班人唔搞事都冇呢啲問題

我又諗起幫班力架打飛機嘅黑豹
我入場睇完之後其實一直都好疑惑寫劇本果個係咪暗示黑人再有錢有科技都係無腦
科技領先幾十年仲玩史前白刃戰
去到復3仲同外星生物鬥人海真係笑出聲

推 聖誕快樂

唔好意思今日拖住更先
聽日同大家繼續

一陣開始寫

你決定了把象徵著家族過往榮譽的那把破劍帶上，雖然你覺得這東西不一定能派上用場，準確而言是根本沒辦法派上用場，但是你感覺這是家族與家人留給你最後一樣東西，帶在身旁時就感覺到好像有著家人相旁。

接下來就是上路的時候了，如果步行的話需要兩至三天，但是騎馬就只需要一天多點，你會選擇：

１ 步行前往
２ 騎馬（未習得騎術）

2 學埋騎馬

你急切渴望見到愛莉莎和妮絲，因此你決定以更快的方法去前往艾爾斯城。

但當你去到驛站時，你才發現原來自己根本就不懂騎術，可是你憑著內心某種對於自己主角威能的信任，你覺得自己能夠輕鬆駕馭到馬匹。

君不見眾多轉生小說中主角無需習騎術，就已可以駕駛騎馬、騎龍、騎埋女，眼下這小小難關焉能阻我大志！

你決定：

１ 屌那馬，頂硬上
２ 不了，一陣仆街就破壞哂形象

人人都有得上，點解得我冇得上！

你看著身邊一個個人都成功騎到馬背上馭馬而去，你覺得自己堂堂初階騎士實力的人總不會比普通人更差吧？

對不對？

嗯，事實證明是不對，因為你很快就發現自己一次又一次失去重心，被馬匹大力甩到地上、滿口塵土。當你嘗試以蠻力制服眼前的馬匹時，對方又跟你鬧脾氣死也不肯動。正當你心灰意冷，準備以腳代步時，不遠處有著一個張得還算標誌的金髮女生正步近你，看樣子大概比你大個兩三歲的樣子。

「先生，你咁樣對隻馬係唔得架。」你見她走向馬兒，輕撫著牠的頭，而剛剛在你眼前的那匹烈馬居然肯低下頭，緊貼著她的面磨擦著。

屌你呀，馬入面都有死狗公架？

「不過騎術的確唔係一時半刻可以學得識既，想問下你係去邊到架呢？」會來到驛站，其實也不難猜得你正準備出遠門。

「呃．．．艾爾斯城呀。」你覺得對方不像來找揸的，況且你也沒有得罪人，也沒有多想就回答。

「你係咪有初階騎士戰力既戰士？」望著你腰間別著那把已經森林修練洗禮的劍以及背後那個塞滿東西的大包，對方居然猜到你的實力，你露出了戒備的眼神。

「呀！唔好意思，我唔係有意冒犯你．．．其實係我地既商隊正準備出發去艾爾斯城，我地希望搵多幾個保鏢可以幫手運貨咋！當然價錢我地會俾足，因為係緊急徵召，所以我地會比你比起城市多一成既報酬金！」對方緊趕解釋。

你會選擇：
！以下選項將影響支線劇情
１ 反正順路，又可以搵到錢可樂而不為？
２ 有人自遠方來，非奸即盜，都係小心中伏好。

三個留言選擇後開始再寫～

你覺得反正也是同一條道上，而且你自己其實也少有去領城的經驗，只有腦海中僅有的些許記憶，因此搭上這群人也算是個不錯的選擇。

你向她點了點頭，伸出手向她自我介紹：「我叫做列．登齊」

「我叫做莉娜，艾爾斯城亞馬信商會的人。」她向著你甜甜一笑。

淘金商會嗎？你回著關於這個商會的資訊，記起亞馬信商會是這個世界中數一數二大的商會，與淘保商會合稱商界兩大霸。看來這次應該沒有上錯賊船了。

而正當你和莉娜談論著有關於接下來的行程與任務時，突然有一個與你年齡相若的男子臉帶不歡走向你們，他腰間也別著一把劍，劍鞘上鑲嵌了許多精美的裝飾和雕刻，一看就知道是價值不凡的寶劍。

「莉娜，佢係？」他一上前就站在你和莉娜中間，要將你們兩人隔開，你感覺到他對你有著敵意。

「佢係我聘請既一名保鏢，一陣會幫手運送貨物。」莉娜淡淡地回答，你感覺到莉娜好像不太待見這個男子。

「哼，就憑佢呢個馬都未識騎既人？今次呢次運送貨物有我同埋家族派黎既兩位中階騎士，根本就唔需要你班咁既小雜魚。」你剛才搞出來的醜態原來有很多人見到。

你見到莉娜正要幫你忙反駁對方，這時候你會：

１ 食女人軟飯，由莉娜幫手護住我
２ 正接開波屌七眼前條少爺仔

2 收埋莉娜入後宮

堂堂男子漢大丈夫怎麼能要一個女生仔幫你出聲呢！

「邊個話騎馬叻就係好既戰士？如果係咁既話打起仗黎所有士兵人手一匹馬咪所向披靡？大家咁辛苦去訓練體格、劍技、魔法技巧又為左咩？」你大聲反駁對方，同時將所有人都扯進議題中，如果對方敢咀硬的話就會一次得罪了所有拼命提升自己能力的人。

「你．．．你！」

「你咩你？你咁樣既人的確係可能騎術了得喇，不過就唔知係騎咩喇？」你望著對方「青靚白淨」的樣子，他那未經過訓練的體格以及好像精力揮霍過度的樣子，直接嘲笑對方。

「我要同你決鬥！」對方拔出腰間的寶劍，滿臉怒火，然後突然就往你衝過來！你們這個本來小小的胡鬧突然吵大起來，引起了很多驛站中的人所注意。

你見到對方的劍路很慢而已缺乏力勁，經過森林五天地獄式訓練後你還從未跟任何人交手，因此你難以判定對方是對方太弱了還是自己成長了很多。

你知道對方的身份一定不凡，更此也不下什麼重手，你快速拔出腰間那把經過不少魔獸血祭煉的長劍，把對方的劍輕易地擋下，只見他繼續出盡吃奶的力氣想以劍把你推倒。

「哼！」你一個欺身，把劍一收，對方本來用力往前猛砍的氣勁突然失去目標，一下子就扑向前方。你輕鬆一擊得手，把他手上的劍打飛。

「停手！」遠向走來一個中年男士，長得並不高大，只到你的肩膀位置而已，但是你從他身上感受到莫名的壓力，對方應該與齊格先生一樣是一名中階騎士。

只見他上前扶起軟手軟腳的小少爺，然後狠狠盯了你一眼，然後就拖著主人離開。

「唉．．．唔好意思．．．搞到你得罪左勞斯家族既人。」莉娜向你道歉，然後你從莉娜口中得知原來莉娜是商會艾爾斯分部部長的獨女，而對方是領城勞斯家族的二子，伯德。這人已經追求莉娜有一段時間，兩邊家族也沒有太明顯的反對這種行為，因為如果能夠親上加親會使到大家都有所獲利，更安排到兩人一同走這一趟貨物。可惜伯德是城中出了名的紈絝子弟，莉娜覺得這種人根本不能托付一生。

「不過嘛，家族就根本唔會有人支持我。而父親佢都難以承受家族既壓力，就算知道我同佢既婚姻係族羊入虎口，又可以點？」她露出一個慘淡的笑容。

你會：

１ 鼓勵她要堅持自己的理念，自由戀愛萬歲
２ 勤她放棄掙扎，聽從家族之言，成為伯德的妻子

2
心情唔好

2 但講到有咁慘得咁慘，等佢知道唔可以做佢老婆！！
(因為莉娜係我後宮！)

「我覺得都係遵照番家族既意願成為佢既妻子會比較好，就連你既父親都冇辦法阻止呢件事發生，有時候學識去接受現實會係一件更好既事。」你覺得在一個大型家族的力量前，一個人的力量、和意願根本就是渺小得很。

她露出一個痛苦的笑：「岩既．．．係大家既眼中的確係咁樣先係最好既方向。」

你總覺得自己好像與什麼東西錯身而過，但是你感覺到有些說話如果不說出口你自己也不好受：「不過你們兩個不相愛的人未來會是怎樣？成為伯德妻子後你將會面對怎樣的生活？如果你覺得那種生活是你所想要過的，那你就放棄掙扎吧。」

你轉身離開後只見她呆呆獨立在原地思考著什麼似的，她仍有著一份執念未能放下，她有著自己的另一個夢想。

如果向家族證明到自己的價值，或許能夠使到自己有著更多的話語權。

你的話使到她好像探索到自己的道路。

／

很快你們便收拾好行李上路，你和另外三人一起負責看著一車貨物，他們是三人結伴的小團隊，一男兩女；男的叫得文、高高瘦瘦樣貌老實，另外兩位女，偏橙髮的「豐滿」女生叫菲絲，金黃髮臉上長著雀斑的叫做琳達。

他們算是職業傭兵，大家都有著初階騎士的實力。但你感覺到三人好似在疏遠著你，看來你與小少爺的爭吵使到大家都不太想與你有交集，接下來行程上你會：

！以下選項將會影響你所得到的資訊或能力值！
１ 去回想森林修行中所學所想
２ 嘗試上前搭話
３ 不理會這群小人物，去找莉娜聊天

3 慢慢講埋自己理想（成立黑之村，又係要對抗洪流個類）
兩個咁相似嘅人

別人不肯搭理你，你也懶得熱臉貼人冷屁股，因此你也決定安靜地去回想起修行中的點滴，希望透過重溫五日中的各種遭遇去使到自己有所收獲。

選拔試第一輪中的知識考核分別有「魔物學」、「草藥學」、「礦石學」、「野外生存」以及「基礎戰技分析」，這五日內你從同行的川崎身上學習得許多有關魔物以及草藥的知識，而且通過修練你也學懂不少野外求生的技巧，因此你需要再了解與學習的就只剩下「礦石學」以及「基礎戰技分析」。而你手上有著格倫給你的戰技小抄，因此最逼切需要學習一番的就只剩下這個「礦石學」了，到了城中不仿找時間去了解下。

同時你也整理了一下將會做的事情，去到艾爾斯城第一件事情先是去探望一下艾莉莎與妮絲，然後就在一星期後去會見那位來自王都的特派使者。如果中間還有空，你希望能抽到時間去到鄰近艾爾斯城的聯合北方學院找找「李奧．法爾克」、齊格先生的舊朋友，從他口中了解下血脈變異的問題。

你一邊理順著各種事情的脈絡，一邊思考著戰鬥中的點滴，你感覺到其實自己在上次修行中的得著遠遠比想像中要多。

基礎劍技 ３［可以通過各種方法領悟成中階劍技］
基礎格鬥 ２

思考過程中，你感覺到再一次激烈的戰鬥，你的自己的身體將受到大程度上的昇華，現在你只需要一個契機去突破這個關口。

而在不知不覺之間，你發現原來天已經漸暗，然後大家也準備札營好好休養一番，明天再起程，感覺最快後天就能夠去到目的地了。

隨行的隨從們也開始煮起吃食，你領過一份後自己獨自坐在了森林的一角進食，因為沒有人給過你好臉色看，就連手上那份晚餐的份量也比別人要少。算了，反正這群人也只是對上個兩三人，隨便他們了。

你心中是明白的，沒有人會為了你這個陌生人而去得罪勞斯家族的二子，對方雖然不算是頂尖的強大家族，但是能夠在艾爾斯城中生存這麼多年，哪個家族會沒點底子呢？

你安靜地進食著，然後望了望天上的星星，不知道還在昏迷的兩個女孩見到的又是一個怎樣的世界。

這時候，你感覺到有人慢慢走近你，來的人會是：

１ 莉娜
２ 隨從中階騎士
３ 傭兵三人組

聽日再繼續
１ 莉娜

２ 隨從中階騎士

３ 傭兵三人組

2
激烈的戰鬥

一陣下晝再開工寫

歡迎選拔篇嘅其他角色投稿
下集將會開始提到大家啲角色

咁多人都唔夠用

會有啲雜魚出黎受死

果d用名字生成器咪得

係波！！！

巴打們比你果d你拎去做雜魚我驚你比人report到bam

漆黑的夜中，你見到一個身影正慢步走近你的位置，偏遠的營火把她曼妙的身材展露無遺，你好像有點明白為什麼已經歷遍花叢的伯德為何會痴迷於這麼一個女子。而在不遠處，還有著一個微曲的身軀若隱若現地隱於暗夜之中。

「晚飯食完喇？」莉娜站在你身前，嘗試打開話匡子。

你剛剛那番直白的言論居然沒有使到對方直接疏離了你，可能是因為你有著非一般的人格魅力吧？你拍了拍一旁的空地，示意她隨便坐。

只見她好像不太習慣直接坐在這種泥地上，你會選擇：

１ 把自己的外套給她墊底
２ 「有得你坐就坐喇八婆」

暫時以頭三個留言中既多數派作準
當然如果我番黎得快未夠三人回我就黎第一個留言作準
食個飯再黎

2 1個選擇有啲似9公

2
冇人設圖冇愛

「有得坐你就坐喇八婆。」你心中想著但是卻沒有說出口，始終對方是你的現任老闆。

你所在的樹根位置有著許多落葉墊著，也不至於會令對方弄髒。

你拍了拍身邊的位置，示意對方隨便坐，她想了想也不矯情，就這樣坐在你身邊。

「其實我今次黎最主要係要提醒下你關於勞斯家族既事，你而家出發得去領城應該都係準備下個月頭開始既選拔試喇？」

「的確係會有唔少考生提前去到熟悉下環境同埋打聽下情報。」你心想著，然後點了點頭，這種事根本就不用隱瞞。

「咁你係艾爾斯城既話盡量避開去北城區，個邊係勞斯家族既地盤黎。」她善意提醒你。

「如果你要參加選拔賽既話，記住要注意番勞斯家族既人。勞斯家族有三個人會參加，除左伯德之外，仲有伯德既大哥惠特同埋勞斯家族既新星勞林都會有份參加。」她向你介紹著未來可能會找上門的麻煩。

勞斯家族．．．？想不到自己只是一兩句話就會惹上這種麻煩，明明動了殺心的伯德才對吧？找上門要打對方全家的應該是自己吧？

冇父幹真係慘。

這時你有點怕你會不會像其他有著王霸之力的龍傲天們，打完小的、來大的，打完大的、快要進棺材的老鬼也跑來要殺你？

「喂，專心小小聽喇你！唔好持住自己有番少少身手就睇唔起勞斯家族既當打子弟！佢地兩個同埋伯德呢個只係識玩既軟腳蟹係兩個世界既人黎。」莉娜見到分神的你，鼓著臉叫喚著你。

「伯德既大哥雖然冇排到入今次百人榜單，但係佢既實力已經好接近中階騎士！而勞斯家族既新星勞林更加係排到第四十七名，即係佢已經有住匹敵中階騎士或者魔法師既實力！」因為對方的話使到自己有所覺悟，所以莉娜也希望對方有著更好的路走，不希望眼前這個沒有背景的少年就這樣被領城的家族抹殺了未來。

「百人榜單？」你想起了這個曾經被格倫提及到的名單，連大家族的未來之星也只是四十多名，那三十名內的格倫當初到底有多強？

「你唔係唔清楚呀嘛？」如果不是個淑女，恐怕她一早就反著白眼；明明有心參加選拔賽，居然還不去好好弄清楚一下這次有多少能手。要知道許多人提早去到領城就是為了尋找組隊任務的同伴。

你會：

１ 問有關百人榜單的事
２ 問有關勞斯家族的事

莉娜人設 ［信長ＴＨＥ ＰＯＯＬ 丁得］

暫時係唔會扑既ＮＰＣ型同伴角色

唔扑得咁出嚟把撚

以後可能得呢？
第一個%%%嘅會係呢個po完左之後俾大家投票

咁正嘅角色無得扑，個白痴妹竟然有得打車輪
btw 1

睇完圖，all in 莉娜

腰哥會唔會得閒整個角色集，開始對主角以外角色個樣模糊

想扑黛絲同辛西亞

等我一陣整番個先
寫埋呢段介紹下學院篇班可能出場既朋友仔

朋友妻 不可窺！

你也是直接承認了自己對於百人榜單只有一知半解的事實。

原來百人榜單已經在幾天前就公報開了，這一屆的百人榜單上五大城鎮好手不少，而王都哈多當然當仁不讓擔著大旗，榜上接近三成多人是王都哈多的參賽者，剩下來六成多則由四市平均分配著。

能夠進入百人榜單的人都有著不凡的實力。

排名五十至一百的，是被認為有著能與中階騎士或魔法師交手的能力，能夠從對方手上走過三四十餘回合再敗陣。

排名三十至五十的，大多是已經有過與中階騎士真正交手的經驗，即使不敵，大多都會有著自己可以脫離的方法。

至於排名十一至二十九的，則是已經有著與中階騎士相等的能力。

頭十名的每一個都有著自己非凡的能力，有人甚至能夠越級挑戰高階對手。

而榜單上有著幾個你認識的名字。

艾爾斯 俊勞爾 — ９７

你來到這個世界後第一個交手的人，當初的他已經算是初階騎士中的表表者，看來這段時間的磨練使對方已經更進一步。

艾爾斯 勞林．勞斯 — ４７

最後一個名字使到你感到十分意外，你本來就覺得她必定會榜上有名，但想不到她的排名會如此出乎意料。

艾爾斯 ［鋼鐵之壁］ 菲莉絲．格里芬 — ５

她居然有著這麼可怕的戰力．．．？不愧是領主之女。

同時你也留意到榜單上有著另一名來自艾爾斯的人排進了前十。

艾爾斯 ［寒霜魔女］ 菲芙蕾．斯莫 — ９

看來艾爾斯還是有點狠角色。

你再細心慢慢由下而上看看榜單上的人，見到榜單上的頭三名分別是：

布斯諾 ［血刃魔女］ 諾拉．布多拉 — ３
哈多 ［賢者之孫］ 雷札特．哈普 — ２
哈多 ［王國之星］ 優拿．格里芬 — １

第一名的姓氏又是格里芬．．．？

你會：

１ 向莉娜問問勞斯家族的事
２ 向莉娜問問格里芬家族的事

會登場但未出現既角色：
布斯［布斯李］ 男
夜 女
火夆 男／女
史派克 男

陣間食完嘢再整野埋角色表同埋現有資料
希望大家多多支持

暫時既世界地圖 岩先上網搵張最睇得過既黎改下
紅色三角代表學院
以後應該會再尻加D野上去

今晚要睇番哂所有文將出場既角色整理一次
可能會出唔到文住
聽日星期五晚再同大家補數
求大家唔好屌尻我

１ 向莉娜問問勞斯家族的事

２ 向莉娜問問格里芬家族的事

要問緊係問第一名啦

戰力設定

戰技：初［停］、中［斷］、高［破］、極［滅］、絕技［毀］
魔法：初［點］、中［線］、高［三角］、極［方矩］、禁咒［圓環］

特殊個體

獸人：獸魂狂戰士
矮人：鋼鐵戰士
精靈：元素魔導
通用：讀夢者、獸語者、擬形師、塑形者
魔王
勇者

種族能力
獸人：強大的運動神經、獸魂
精靈：水、風元素親和力、生命力
矮人：火、火元素親和力、強壯軀體

現已出現組織

魔女之教 宗旨：尋找魔力起源
三奇教 宗旨：獵殺所有黑之族
祟星教 宗旨：未明
教會 宗旨：推廣唯一神

地圖設定
人類 ［神聖帝國］
獸人 ［比斯特］ 五大族［海族、爪族、羽族、行族、蠻族］
精靈 ［艾魯芙］
矮人 ［多華夫］

人物資料
＝主角勢力＝
列．登齊［男主角］［黑髮黑瞳、米八、有大奔走］
父：艾文
母：未知
爺爺：艾德華

＝村莊＝
艾莉莎．亞歷山大［黑長直、巨乳、黃瞳］ 初階騎士
艾頓．亞歷山大［光頭、肌肉男］ 中階騎士［從高階降下］
維莉．亞歷山大［黑髮、賢淑妻子］ 中階魔法師
黛絲 ［長曲黑髮、金瞳］ 見習弓箭手
維克 ［黑色爽利短髮、黃瞳］ 見習騎士
辛西亞 ［黑色及肩短髮、黃瞳］ 見習弓箭手
齊格飛 ［銀髮、高瘦］ 中階騎士［即將突破］
費曼 ［光頭、中年肥胖］ 初階騎士、鐵匠

＝學院＝
妮絲．華爾奇利 ［雙馬尾、金髮、藍瞳、正常身型］
川崎．貝爾 ［藍髮、瞇瞇眼、高大健壯］ 初階騎士 ＜在村莊修練＞
雷札特．哈普 ［銀髮、黃瞳、正常體格］
菲芙蕾．斯莫 ［白髮、藍瞳、正常體格］
史派克．哥倫 ［黑髮、啡瞳、瘦弱體格］
布斯．李 ［黑髮、啡瞳、健碩強壯］
蕾菲庫兒 ［金髮藍眼、巨乳蘿莉］

＝史丹福家族［叛徙］＝
切爾西 ［藍短髮、高大、肌肉女］ 中階騎士 ＜逃亡＞

＝艾爾斯城＝
威廉．格里芬 ［沖天髮、胡子、金髮］ ？？
菲利斯．格里芬 ［螺旋馬尾、平胸、矮］ 中階騎士
普羅 帝國騎士 ＜保護菲利斯＞
費魯 中階騎士 ＜處理行政事務＞
理查 高階騎士 ＜處理三奇教事件＞
席德 魔導師 ＜追查魔女之家＞
丹尼 高階騎士 ＜追查三奇教＞

＝格里芬王族＝
優拿．格里芬 ［未知］

＝魔女之家＝
絲西娜 ［暗紅及腰長髮、妖艷絕色美人、魔女之家主持人］ ？？
尤瑞艾莉 ［暗紅短髮、二少姐］ ？？
梅杜莎 ［粉紅長髮、三妹、嬌小可愛＞ 魔導師
朱莉 ［魔女之家三大台柱］ 魔導師
雷歐娜 ［魔女之家三大台柱］ 魔導師
魔蟒．斯力 ？？

＝三奇教＝
／

＝未知勢力＝
格倫．爾浮 ［金髮藍瞳 帥氣美男］ 魔導師、高階騎士＜隱藏實力＞

＝未登場＝
莉莉
諾拉．布多拉
夜
烽
————————————————————
以後可以拎黎做開PO template

我都已經冇提到
咁都比你發現咗親生女係巨乳蘿莉

格里芬．．．？

你回想著這個姓氏，好像曾經在書上看過似的，你望著莉娜：「第一名既優拿．格里芬係？」

見到你是真的發自內心地問，她以看到外星人的眼神望著你：「我真係有少少懷疑你係咪呢個世界既人。」

女人的直覺真要命，特別是這種會管錢的女人，你立刻以傻笑去回答她的提問。

「格里芬家族係當初跟隨人王既四大家族之一，而且多年黎四大家族同王族既聯婚下已經同王族息息相關，緊緊咁連繫住。呢個優拿．格里芬聽講曾經單獨完成高難度既任務，而且更加得人王大人既嘉許，得到教王大人係佢成年時為佢主持加冠禮！」

屌呀，係咪呢條友先係自帶外掛既穿越者呀！？

對著這個將會繼任勇者的人，感覺這種人距離我們真的有著一度距離。你細心一想，自己現在這個情況不就跟當年爺爺參加選拔試一樣？希望自己不會太丟架，為登齊家族爭回一分面子吧。

這時遠方潛伏著的身影慢慢靠近，莉娜也知道這閒著的時間也大概差不多了，她彎著身拍了拍坐著的裙子，那豐美的翹臀就這樣呈現在你身前。

「我都差唔多番去做野喇，你一個人既話就小心喇，唔好再惹事生非！」莉娜以大姐姐的口吻說著。

明明我是因為你才無辜被二世祖地圖炮掃中吧？

看著她漸漸走遠，你也把吃過的餐具拿回去隨行的侍者那邊給對方收拾下，看著大家都進入了休整狀態，你也好好把裝備整理，然後又一整離開人群去到偏遠的樹下，閉目養神。

／

「呀——！」一聲尖叫聲把寂靜的夜色撕得粉碎，敏銳的你立即從睡夢中醒來，繃緊身體準備隨時都可以進入戰鬥。

這時候你見到不遠處的樹林已經慢慢被紅焰吞噬，漸漸化為火海，濃煙隨著夜間猛風撲面而來。

「敵襲！有人放火，大家準備好武器，守護好貨物！」你聽到負責指揮運送的騎士大聲呼叫著。

你用腰間的布巾包好臉，以防吸入濃煙，然後把劍帶好，然後快速前往火光之處。你相信身為主持人的莉娜很有機會會有危險！

你憑著敏捷的身手慢慢向著最光亮的地方走去，雖然有著火光的照射，但是夜間的路也不是那麼清晰，還好你在森林修練中早就已經熟悉了這種感覺，更隱若觸摸到夜視的邊緣。而一路上你見到許多正在交手的人，對方的數量遠遠比你想似中要來得多，而正當你向著目的地走時突然聽到熟悉的求聲叫聲，正是那三個傭兵三人組，只見得文已經被突襲的敵人砍倒在地，而兩名女生也苦苦難支，這時候你會：

！以下選項將影響隱藏能力以及入手道具！
１ 放下成見，救人
２ 莉娜需要我，不了

１ 放下成見，救人

２ 莉娜需要我，不了

我有超能力

唔通你識我

其實係睇圖睇出
聽日再出
今日先weak了 要番工

1 雖然想攻莉娜，但見死不救仲係30厘米！？快快脆刷完好感就搵莉娜啦

睇圖
你對巨乳標準咁低嘅
都未大過個頭

樓主 如果反跳正咁3姐妹既概念圖可唔可以係佢地

性名 丁．狗
稱號 狗頭人戰神
種族 獸人（狼/犬科）
武器 空手
背景
素有戰神美譽，是個不知撤退為何物的狗頭人，在與敵人正面對決中從來未嘗敗績

但係個鐘意二次元既毒撚（唔好問我二次元點黎 ）

巴打你都幾鐘意選擇故 最近睇過既3個都見到你

btw 1日live左

等電腦3D 渲染
得返手機冇野好做

其實有4個
呢個post
勇者鬥廢柴
比人撚武俠
強姦流仙俠

歡迎新讀者 會盡量安排角色出場
至於邊個跳反或者跳正其實真係未諗
都係靠以後大家啲選擇決定

諗好桐人技能樹學哂之後轉職邊個未

樓主我番黎了 無追幾日終於live咗

halo 巴打

村民升上去大家估係咩未

強姦犯

可能係都唔頂

解鎖條件係令到黛絲同辛西亞懷孕並且冇人知列仔係生父

btw
啱啱睇下投票結果
發現呢個post原來多基佬

巴打，又係你

無處不在
依家勇者睇到嘈，最憎就係d人有能力唔做野/冇能力又要廢嗡，果條廢柴拎力量前後就分別中哂兩樣

比人撚武俠一開始幾好依家變咗溝果個段悔嘅game仲要連載咗成個月主角都係戰力單位比人撚

仙俠果邊原post走咗佬大家鳩玩玩到依家我都落場寫埋

得呢個post有得睇下

建議你睇埋毀滅世界魔女故

勿以小人之心度君子之腹！你發現自己居然是一個深明大義的人。你覺得在這生死關頭，那些連私怨都算不上的「理性排斥」根本就談不上是什麼。

他們其實和其他人都一樣，這個世界已經足夠冷了，你不必這為這個世道雪上添霜。

只見雙方戰況十分激烈，倒地不起的得文使到兩名女生輪落至被三個賊人圍剿的戰況，分別手執劍與斧的兩名女生被逼得步步敗退。

對方攻勢十分沉穩，而且一直保持著非常好的平衡，他們一點點地消磨著兩女的意志與體力，只要再這樣下去很簡單便能把對手拖得累垮，根本就不給兩女絕地反擊的機會。

這時你從夜色中潛伏至以圈圍攏的三人身後，你沉著氣、凝聚起精神，耐心等待著對方三人換氣時暴露的時機。

「喝！！」提起長劍，你從漆黑的叢林中暴起，飛快的動作使到對方猝不及防，一個照眼間，劍已經深深埋入對方的體內。

你狩獵過不少魔物，也不是第一次親手殺人，血肉的手感透過劍傳到你的手中。把劍深深一刺、一拔，只見對方表情錯愕地倒了在地上。

「你係邊個！」對方見到同伴戰亡，發出了小兵式的叫喚。你會：

1 強盜式登場
2 假面騎士式登場
3 快快清場，不作自我介紹

想2 貫切最初嘅假面
不過都係3

Live

強盜式係咪有得洗劫
係就1

今晚應該可以盡更 5000字左右 一陣食完飯同大家見面

不如直接改寫成假面拉打

「我只係一個路過既假面騎士，同我好好記住。」每當面巾遮著你的臉時，你感覺自己就像化身成另一個人，你心中有著滿腔正義與熱血去揮灑。

許多人以為名號不過只是一個代表，但是於你而言這更是一種力量的象徵。

「裝神弄鬼，家陣我就劈開你一碌碌！」

「死既係你至真！」一直僵持著的痛局終於破開，菲絲與琳達兩個女生也終於發難，兩人當了傭兵有好一段時間，技巧與戰力其實並不太弱。

菲絲一板斧下去直接把對方打得差點把武器甩手，剛剛三個賊人圍攻時有人以言語辱罵著兩名女生，這一行為無疑激起了她們內心那份怒火。

「一陣好好俾我見識下你既堅挺？堅挺呢？堅挺呢！」菲絲抽著斧頭拼命狂砍，女人發起瘋來果真恐怖。

你感覺現在這個情況，自己好像根本不必要出現吧？

但現在很快告訴你，你又一次想錯了。

只見不遠處走來一群人，在最前方是一名浴血的壯漢，他的出現使到大家都感受到莫名的壓力，他毫無疑問是一名中階騎士。因為你見到他一手拖著等人大小的巨劍，一手提著一顆頭顱，你見過那個人，正是這次負責指揮大局的騎士，他可是已經半步踏進了中階騎士的好手。

「小小事都做唔好，你地真係令到我好失望。」對方看似身份不低，一步步逼近我們，兩個小卒見到有友軍來援，也急急向後一退。

只見來者單手抽起巨劍，一刀而下，小卒死得不能再死。

「隊．．．隊長！」死前，只見對方口中吐出這麼一句話。

「所有後退既人，都要死！同我上！」他背後那群人沒有人敢違抗命令，八個人都拼了命似的往前衝去。

隊長．．．？剛剛那種根本不像山賊的謹慎戰鬥方式．．．？雖然對方穿得像是名山賊似的，但是果然是假裝的吧？

看來自己好像又無意間踏入了什麼陰謀當中。

／

「七叔！」莉娜眼角淌著淚水，在森林中不停狂奔著，想起見著從小照顧自己長大的老翁正在以命相搏為自己爭取活命的機會，她就沒有辦法使到內心安靜下來。

為什麼會有山賊來襲？以她所知運送的貨物根本就沒有那種值得別人劫持的價值，更何況商會以及勞斯家族的大名基本上能夠使到有賊心的賊人也乖乖退走，到底這是什麼一回事？

難道這次是有人針對亞馬信商會或者勞斯家族所進行的活動嗎？

自己一定要活下去，要把真相找出來。

／

你單手持劍與敵人展開一次又一次的對碰，眼前這八人的戰鬥模式與剛剛的那三人有著很大的分別，沒有一定的規律，劍法雜亂，有的人更是只有著見習騎士的戰鬥力，兩女背靠背而戰已經幫你分去了四個敵手。

而你也在另外四人的圍攻下游刃有餘，閃避間不時以劍反制對方，你發現自己的力量與速度正在不停攀升著。與對方交鋒時，對方四人在無意間反而互相制約著自己人，正正是「人多手腳亂」的完美表現，而你則如魚入水、每次發動起攻勢，長劍都能在對方的身上劃下痕跡，四人在無形間已經被你殺得只剩下兩人。

「廢物！」那個看似小頭目的大叔終於忍耐不著，自己親自上場，提起那等人大小的巨劍慢步走向你，只見他不是先攻向你，而是雙手揮舞巨劍把剩下那兩名小卒一擊抹殺，這他媽的是鎖錯目標了？

「放心，呢兩個雜碎死完之後就輪到你。」他以奇特的眼神望著你，然後展露出一個扭曲的笑容望著你。

你後背一寒，菊花一緊，雖然我生得靚仔，但你都唔洗咁樣暴露出自己奇怪既慾望呀嘛？

「我最鍾意就係將你地呢班所謂既年輕天之驕子慢慢殺死。」

屌，原來係個心理變態，不過我幾時變左做天之驕子？

雖然你在心中吐槽這個壯漢，但是對著這個給予你不小壓力的對方，你也不得不提起了全副精神，特別是在手上只有一把劍的情況，你更加需要好好留心。

不過嘛．．．

「你知唔知多數講得呢種對白既人都唔會有好收場？」你提起劍、猛地踏地暴射而出，把力與敏提升至極限，你會：

！以下選項將影響能力值提升以及角色傷勢、將影響本次支線劇情！
１ 全力貫注，務求一擊得手 ［５０％擊殺對方］
２ 以虛制實，快攻打慢手 ［８０％擊殺對方］

唔知點解見到decade屌打zi-o同gaiz真係好舒服

食埋飯再寫
今次頭留言比數
大家夜少少見

我最鍾意DCD ，時王冇decade咁有魔王魅力，同埋人地個穿越時空正好多

都係轉1 唔秒殺我怕趕唔切救莉娜

係喎，咁我都轉1

1 Vorpal strike

這不是你第一次對陣中階對手，不過上次與中階魔法師交手時你是倚仗著雙劍之威方可以制敵，可是這次你現在手上根本就沒有一把趁手的劍，如果隨便用地上那些破銅爛鐵只會適得其反。你在森林修練中借用了川崎的劍，那把從他那失蹤父親手上繼承的劍可不是什麼普通的劍，五天中你可是好好體會過那把劍的威力。可是你總不能跟別人借劍借一輩子吧？更何況那是對方重要的東西，早知道出門前就找費曼叔叔再打造一對雙劍。

你現在手上雖然只有一把劍，但是你卻相信著自己的力量，你感覺到一直以來磨練所帶來的成果，你手上的劍正慢慢凝聚著全身的力勁！

能力提升——！

力量突破大關口至１１！敏捷突破大關口至１０！

為何對方提起劍的速度這麼慢？你看到了巨劍與兩臂間的空隙，也看到了他迎面而來砍擊的缺憾，太慢了！

你手中的劍匯聚了全身的力量，施展出來的破壞力比起雙手劍有過之而無不及，單單的一擊在瞬間引起了幾次連續的波動。

領悟技能：［村民］單手劍技：奪命擊 １

砰！第一次震動，巨劍被格開。

砰！第二次震動，劍狠狠砍中了對方。

砰！第三次震動，牽一發而動全身！

噗！接著就是對方倒地的聲音。

那個看起來是小頭目的壯漢連戰技也未能施放就已經被你擊倒，原來中階也不過如．．．

哎呀！痛！痛撚到仆街呀！！！！！！！

你感覺到全身的力氣被抽乾，只能勉強以劍抵地，支撐著自己，現在就算是三歲小孩拿劍上來也能砍死你。

果然我就不是主角，永遠帥不過五秒．．．

／

戰場上風雲色變，正當你們在與強敵交手時，其他人也在不同的戰局中掙扎著。

「你地要好好保護好本少爺！如果我出左咩事，父親大人一定會追究你地架！」伯德發了瘋似的大叫，先是敗給一個無名小子，現在又來一場劫票，自己他媽的到底是惹了誰。兩名中階騎士圍著伯德好好守護著他，不知為何他們總是感覺這次來襲的敵人質素有著很大的對比，有些初階騎士亂打一通，經常大刀闊斧、以命換命，但是卻有一批表現得十分純熟有規矩，根本不太像普通山賊團。

而且戰力對於普通山賊團也有些太過火了吧？他們剛剛可是剛剛聯手拿下了一個中階騎士，在這時代有中階騎士實力的根本就不需要混到如此地步吧？

「少爺，咁莉娜小姐個邊？」

「仲提個賤人做咩！你地而家要保護好我，聽到未？保護好我呀！個賤人條命比起我條命根本就算唔上係咩，清楚未！」伯德想起自己會出醜就是因為那個可恨的女人，自己敗陣後她甚至沒有來好好探望一番，現在更因為她的原因而陷入這險景，這個克夫命的女人，自己以前是犯了什麼傻才會想要把到手。

更何況他剛剛可是見到有著一名高階魔法師去了她那個方向，只有白痴才會這時候去送死。

聽到指示後兩名中階騎士也聽命於自家主人，面對眼前這群戰力只有五的渣渣，就算只是一個小孩子，他們也能夠保護好，至於那個要面對高階魔法師的不幸女人，他們也只能在心中表示遺憾。

而本來正四處蔓延的火也被狂風慢慢撲熄，戰事好似快要拉下結幕似的。

／

「七爺，個女仔你就咁俾佢走？」斗篷遮掩著他的頭髮與樣貌，只能隱若間見一個修長的影子。

「話哂都係我睇住大既．．．我已經當左佢係我個孫女。」

「好喇，反正又唔會影響到大局。貨品有帶到黎？」

「都係個句，一手交人、一手交貨。」被稱作七爺的男人眼中隱隱有著怒火，他等待這個機會很久，就算是背叛了培養自己多年的商會、偷了商會中最寶貴的三樣鎮寶之一，他也會這樣做。

當年自己的妻兒老小就是死在那群畜生手上，他狠不得吃對方的肉、喝對方的血，那群被王都包庇多年的惡魔。

對方點了點頭，指引著七爺跟隨他走向森林某處，只見不遠處有著一個麻包袋。那個斗篷男打開麻包袋後只見是一個人，一個藍髮的英俊男子，對方的臉上是滿面的驚恐以及不安。

「貨物岩喇？」斗篷男笑道。

「冇錯．．．就係佢呢個畜生強姦左我個女！殺害左我妻子！你呢個垃圾終於落到我手上！！！」七爺興奮得渾身顫抖，妻女泉下有知必定會安息。

「咁我要既貨物呢？」

只見七爺從懷中拿出一個盒子拋向對方。

斗篷男緊緊接著盒子，打開一看果然是極級赤焰寶石！只要另外一批人把最後一顆寶石入手，那計劃中最重要的一環便緊緊扣上了。

「咁到你交人喇！」七爺喝道，他逼不及待想見著對方求饒的畫面了。

「交唔交人呢就唔到我話事既。」斗篷男突然拔出魔杖，祭起魔法！

「你！！」七爺知道自己中計，對方根本就沒想過要交人！

「哼，你非常好呀！」他決定就算拼了命也要拿下這群畜生，自己其實隱藏著實力，早已經半步踏入了那個帝國騎士的領域，對方根本就不會是自己對手！

「果然同資料上所寫既一樣，半步帝騎。其實你乖乖地再做下亞馬信隻狗過埋下半世就好喇，係要為左呢種無謂既執著送上條命仔，值得咩？」

「其實一早我地就預備左呢場好戲俾你睇。」只見本來還被綁著的俊美男子已經站立起來，露出一個不屑的笑容。

「當年有份圍攻我地家族既人，一個我地都唔會放過。」斗篷男慢慢拉下帽子，露出了一頭蒼藍碧髮。

只見這時黑色的夜，突然冒出兩人，黑髮黑瞳的女孩，一個手持漆黑魔杖、另一個雙手帶上泛著銀光的拳刃。

「黑鴉！？」

「為左送你個老骨頭上路，我地真係出左唔少錢，擊殺一個準帝騎真係幾貴下架。」兩個史丹福家族的人也抽出武器，準備好圍攻這位強敵七爺。

七爺對天一吼，就算今天把命子交在這樣，他也要拿下那兩個藍髮孽畜！就算死，自己也要死得有價值！

一場撕殺在無人知道的地方展開著。

／

「喝！！」菲絲和琳達終於也把敵人收拾掉，只見兩人急步跑向得文與你，分別幫忙進行治療。

「細路，估唔到係你．．．」近距離看清楚後，琳達才知道你原來不是什麼假面騎士，而是那個沒有人想接觸的搞事小子。

「黎，慢慢飲左佢。」只見對方拿出一枝濃濃暗紅的藥水慢慢倒向你口中，你感覺到力氣正慢慢回復著。

「唔．．．唔該哂．．．」你強忍著撕裂身體的痛楚說道，果然剛剛那招劍技對於未熟練劍術的自己還是太勉強了嗎？

「傻咩，如果冇你我地全部人都要玩完，我地要唔該你至真。」只見菲絲背著得文走向你們對你答謝。

看來他們人也不太錯嘛，你覺得這群愛恨分別的傭兵，其實人還不錯。

接下來你會：

１ 去找莉娜
２ 幫助清理現場的敵人

注：脫力狀態

／

隱藏屬性：
人格魅力 １［小小開罪別人並不會使對方好感下降］
領導能力 ２［你有著非凡領導力，可以使到大家信任你］
王霸氣息 １［自稱假面騎士時會使到自己氣勢大大增強］
愛情技巧 ０

１ 去找莉娜

２ 幫助清理現場的敵人

應該一陣一點會再出多一篇完埋呢個小短篇

1 莉娜 插旗

奪命擊示意圖［Ｃ８７６３］

菲莉絲示意圖［風色 ＥＺＢ］

妮絲示意圖［咸濕格鬥］

強姦

屌 真係vorpal strike

星爆啲技會學哂咁濟
盡量唔改內容
當然會有啲原創技

痴線巴又黎料

一望就見到關鍵字

雖然身體有點脫力，但是你還是逼使著自己去行動，因為你依舊擔心著莉娜的安危。

「喂，細路你要去邊！你家陣咁既傷勢再亂郁好易出事架！」菲絲想要叫停你這種魯莽的行為。

這時候你回想起那兩名應該還未能清醒過來的少女，無論是幫助眼前的傭兵三人組還是莉娜也好，你也是出於內心某一份感覺。

不是那種莫名的使命感，而是源於一種悔疚，你不想再看到身邊的人在自己面前倒下。無論對方是親近、幫助自己的人，還是冷眼、無視自己的也好。你不是勇者，也不是救世主，但你卻有能力拯救眼近需要救助的人。

「喂．．．黑之族既．．．等陣．．．琳達．．．你幫我俾呢枝野佢。」重傷的得文從衣袋中掏出一枝藥水，這枝藥水比起剛剛你服用的要來得清澈多，不再是死死的暗紅色，而是帶點橙的橘紅。

「呢個係．．．？」你接過對方給你的藥水。

「本身係我．．．用黎保命既中階藥水，而家我又．．．死唔去．．．你小心！」對方邊說邊咳嗽著，他的傷並不輕，但是卻依舊把藥水給了你。

「去喇！完成．．．你要做既事！」

你沒有任何遲疑就把藥水倒在口中，然後立即起行跑向剛剛大火燃起的地方，希望能夠順利找到莉娜。

大恩不言謝！

／

莉娜正喘著氣拼命逃走，她知道身後還有人正在死命追趕著自己。

「逃．．．沒用。」她的聲音很細很幼，但是卻使到人心寒。

只見莉娜的腳下突然出現黑色的魔法陣，黑色的影子猶如藤蔓般纏繞著她的腳和小腿。

一個「黑球」從不遠處慢慢走出來，正確而言應該說是「飄」出來，因移動著的是黑球腳下的黑霧，「她」站在遠處以幽黑的雙瞳望著莉娜。

「任務．．．死。」她好像無情的行刑者，宣示著眼前的女子的命運。

只見地下又再築起一個魔法陣，一隻黑影大手從地底探出，正準備把眼前柔弱的莉娜捏碎，這時一個人影突然衝出以劍粉碎了那奇怪的巨手。

「好在趕到．．．」

來的正是列。

「你．．．點解會黎．．．」剛剛她逃跑的路上許多聘請的熟悉傭兵也視而不見，連勞斯家族那個自己的追求者也漠視了她，她其實打從心底覺得自己難逃一劫，而她也清楚見到眼前的男生眼中沒有伯德那份淫邪，他不是為了自己的肉體而那樣拼命。

「你香左既話，邊個出份糧俾我呀？」列打趣地說，想要緩和一下眼下這個必死之局給予自己的巨大壓力。

「你走喇！佢目標係我咋！」護衛隊長死了，七叔也身陷險景，她不想眼前這男生也因為自己而死去。

「我唔黎都黎左，你估對面既人會唔會咁好聲氣俾我跳出又跳入呀？」把劍指向遠方那個黑色的球。

「你．．．黑．．．友人．．．？」黑球中的女聲以奇怪的單詞組成一句難以了解的句子。

乜鬼野．．．？

只見黑球慢慢解體化為黑霧，走出了一個女孩，她穿著奇怪的哥德服裝，留著黑色的雙馬尾。

你突然感受到有史以來感覺到最大的壓力，這是凌駕於妮絲的魔力量！怎麼可能，對方的年紀看來也只是比你大上幾歲而已，這怎麼可能是魔導師！？

鑒定之眼！

名稱：露
性別：女
年齡：２１
職業：魔導師
擅長：？？？
陣型：？？？

你忍受著鑒定之眼帶來的不適和痛楚，滿腦子是想著要如何破開眼前這個死局，你清楚明白就算是暴走起來，你也不會是對方的對手。

「高階戰力」與接下的「超越級戰力」有著質量上的分別，暴走的你在對方眼中最多只是個發怒的小孩而已。

只見她對著你露出微笑，然後一步步走緊你，你發覺自己全身已經無法動彈。

只見對方來到身前拿起你的手，她先伸出香舌舔著你的姆指頭，然後輕輕以巧舌環繞著指尖打轉，好像發現了什麼值得高興的東西；她以迷離的眼神望向你，然後又一次展露出燦爛的笑容，天真無邪。

只見一下秒，她狠狠地咬破你的指頭，然後細心吸吮著正流血的指尖，露出了極為興奮的樣子，你見到她整個人正在抖震著。

做乜勁．．．？

你感覺到力量正從指尖流失，雙方突然把你的頭深深埋進胸部，然後又開始輕輕牙牙齒咬著你的耳朵，你感覺到身體變得十分燥熱。

做乜勁呀——！！！

「停手呀！！」你大聲喝道。

不知道是不是你的王霸之氣太強，對方居然聽你的話退到一邊，她好像一隻受驚的小貓縮緊身子，黑色的霧又開始圍起她；迷離的眼神開始回復正常，不敢再正視著你，沒有作聲。

看來對方可以正常溝通？

「你係邊個？」

「．．．」

「我識你？」

「．．．」露沒有作聲，更沒有點頭或搖頭。

「你識我？」

「．．．」露好像終於有了反應，搖了搖頭，然後又點了點頭。

屌！咁即係識定唔識！！！

「你可以停手？」對方好像對你完全沒有惡意，你想嘗試與她解開「誤會」。

大家和和平平打個和咪算！ＳＵＰＥＲ！

只見她立即解開了你和莉娜的束縛，莉娜在剛剛那種魔力的威壓下已經一早陷入昏迷。

「你可以唔同我地戰鬥？」

只見她想了想，然後點了點頭，乖乖地收起了地上的黑影。

「咁你可以．．．放過呢到既人同我？」你的手心冒著汗。

她咬著唇，好像經過一番取捨後點了點頭，然後落幕地轉身而去。

她走之前還用著依依不捨的眼神望向你，這到底是什麼一回事．．．？

／

森林另一邊的戰局而定，七叔的身軀上有著許多重傷，已經倒在地上迎來生命最後一刻，臨走前他沒有帶走任何人的性命，不過卻是把藍髮俊美男子的一條手臂給拆斷了。

「半步帝騎．．．戰力的確可怕。」藍髮修長身材的男子說道。

「但係布魯．．．我隻手．．．」斷手俊美男強忍著痛楚。

「家族會補償你。」布魯應道，不容許對方反駁。

「多謝兩位黑鴉既使者幫忙，家族所應承你地既報酬我地會盡快轉交番俾你地首領。」面對眼前面位黑鴉的殺手，他也不敢以史丹福家族下任繼承人選的身份壓對方，要知道黑鴉這個殺手組織可不吃他這一套。

「明白。」有著豐滿身材的夜答道。

這時「黑球」突然出現了在他們身邊。

「露大人．．．」兩名明明已經足夠強大的黑髮少女也恭敬地低下頭。

「露大人，想問係咪已經清理好目標既兩個家族人物？」布魯問道。

只見黑球慢慢化開，露以可怕的眼神望向對方，布魯感覺自己身陷於泥濘當中，慢慢陷入死亡，這．．．她要幹什麼！？

嚇！！對方又突然鬆開了那個可怕的魔法。

「撤退．．．不殺．．．」露望著布魯給出了明確的答案。

「好．．．好的．．．．明白。」算了，反正也完成了家族給的任務，對於這商會與勞斯家族的復仇早晚也能成事，現在無謂為了這種小事把關係搞差，未來家族未必不會再用上這群專門幫忙吞噬生命的烏鴉。

／

莉娜再醒來時發現自己已經安睡在馬車當中，看來事情是解決了？

她推開車門，見到外面的人正在為昨天的大戰作善後，許多傷者正在包紮傷口，而另外的人則在點算著財物的損失。

細心地點算後，發現商隊的人有接近一半已經不在．．．

昨夜的那場可疑的突襲最終以對方的突然撤離作為結尾，兩個家族的主要人物也沒有受到什麼重創，除了沒有歸來的七叔以及．．．

列呢？那個黑之族的少年呢！

莉娜發現自己居然有點緊張那個人的安危，環視四周一圈，只見他並不在，難道．．．？

「喲！咁快醒過黎喇？」是那個黑之族的少年，手上正抬著幾個箱子，剛好把自己遮著了。

莉娜激動地衝上前抱著這個少年，生怕他會突然消失。

／

「喂．．．你．．．你好似有少少熱情過頭？」感受到莉娜的胸前偉大，你咧著牙說道。

對方也意識到自己的動作有點失態，趕緊退後。

「唔．．．唔該哂你。」莉娜沒有問你昨天如何帶著她逃離那個高階魔法師的魔爪，但她已經腦補著你為此而付出的許多努力，雖然她明明能夠見到你身上根本沒有什麼重傷。

—ＲＥＬＡＴＩＶＥＳ—
莉娜．奧卡尼 ［亞爾斯，見習騎士，人族商旅］ 傾慕

只見莉娜害羞地淡淡一笑，然後便轉身去忙自己的事情。

經過這件事後，她更加想要自己掌握著自己的命運，包括了婚姻。

／

接下來的一路上就再也沒有任何事再發生，心虛的伯德也沒有來找你麻煩。

一路上你與傭兵三人組交流著各種信息又不時找莉娜問問有關艾爾斯城的信息。一天後的中午，你們安全地到達了艾爾斯城，接下來你會：

！以下選項將影響主線劇情！
１ 去探望艾莉莎與妮絲
２ 到商會作客

又到重要既劇情位了，大家係時候企定邊了

１ 去探望艾莉莎與妮絲

２ 到商會作客

角色資料
名稱：列．登齊
性別：男
年齡：１７ ［靈魂已融合］
主職業：村民
副職業：未擁有
身份：黑之族族人，「路過的假面騎士」，惡魔之孫／惡魔之子
力量：１１
魔力：５
敏捷：１０
意志：１１

獨有技能
［村民］雙劍專精 １
［村民］鑒定之眼 ＭＡＸ
［村民］堅毅連結 １
［村民］雙劍技：破魔連擊 １
［村民］單手劍技：奪命擊 １

通用技能
魔力融和 １
基礎劍技 ３
基礎格鬥 ２

已認知技能
［村民］雙劍技：？？？？？
［黑之族］血脈狂化 未掌控

擁有特殊物品
異世界魔導書 ［會考三十分沙紙］ 剩餘使用次數：４／５
奇怪的鈕扣
家傳寶劍

固有屬性
靈魂共嗚 ２
永遠的村民 ２ ［已開啟副職業系統］
連登仔 ＭＡＸ

— 開啟主線任務 —
［主線］ ＜學院選拔戰＞ 時限：一個月
［主線］ ＜尋找真相＞ 時限：永久 直到死亡
［主線］ ＜掌控血脈之力＞ 時限：永久 直到死亡

［支線］ ＜黑之族的道路＞ 時限：三年

—ＲＥＬＡＴＩＶＥＳ—
愛莉莎．亞歷山大 ［亞爾斯，初階騎士，人族村民］ 傾慕
莉娜．奧卡尼 ［亞爾斯，見習騎士，人族商旅］ 傾慕
艾頓．亞歷山大 ［亞爾斯，中階騎士，人族村民］ 信賴
維莉．亞歷山大 ［亞爾斯，中階魔法師，人族村民］ 信賴
川崎．貝爾 ［漢多，初階騎士，混血村民］ 信賴
齊格飛．萊特 ［亞爾斯，中等騎士，人族村民］ 信賴
妮絲．華爾奇利 ［哈多，高階魔法師，人族學生］ 信賴
莉莉 ［？？？，？？？？，？？？？］ ？？

隱藏屬性：
人格魅力 １［梅西事件］
領導能力 ２［魔狼事件］［威廉對答］
王霸氣息 １
愛情技巧 ０

＝黑鴉＝ （新勢力）
露
烽
夜

露示意圖

輕輕一推

2，作客先，實有下文

今晚再更 出一出去先

番去沖個涼就打了

所有事情都安定後，你決定了要去找愛莉莎和妮絲兩人，在莉娜不捨的眼神下你提著行李和劍慢步消失在人群當中。

臨走前莉娜給了你商會的地址並告訴你如果有任何需要你可以去找她幫忙，這對你無疑是一個好消息，以後如果真的成立了村落，在商業上就有了一個值得信賴的好幫手。

你拿著愛爸留給你的一個名字，「瑪麗聖院」。

在這個魔法世界中沒有醫院的存在，記憶 只有著「聖院」這個機構。人們如果有皮外傷或者不嚴重的傷勢，靠著醫者的技巧和草藥加持都可以回復過來，許多比較細小的村莊有著醫療所，安德烈醫生就是個好例子。但在這個國度中，擁有著最好醫治能力的是教會轄下的聖職者，他們有著超越四系魔法的光之魔法和暗之魔法，強大的祭司更能夠把死人從死亡深淵拉回來的力量。

暗之魔法嗎？昨天露那種奇怪的影子魔法也是這種力量吧？她到底是什麼人呢？你感覺自己也未能有找出事實的力量，最重要是對方對自己沒有敵意。

她為什麼放過我？你找著自己的特徵，你值得對方手下留情的除了是你英俊的樣貌還有什麼？

...

算了，還是認真想想。

黑髮黑瞳？只因為對方也是黑之族的族人？

事情一定沒有這麼簡單。算了，以後有機會再碰上她一定要好好搞清楚事情。

你一路上邊整理著這幾天的事情，一路想著兩個對自己來說很重要的女生，不知道在教會大祭司的幫助手她們兩人復原得如何呢？你帶著忐忑的心情一步步走向手上那個地址。

到了教會所管治的瑪麗聖院後，建築物很有中世界的風味、有著四層樓高。你很快就從櫃檯的神職人員那兒得知了關於愛莉莎與妮絲的位置，她們正入住在頂層的一間獨立房中。

來到了房間的門後，你的心情變得十分沉重，突然你好像抬不起步伐走進這個細小的空間中。只見門突然被打開，出來的是愛爸，你見到他的樣子十分憔悴，大大的黑眼圈就證明了他根本沒有一天能夠安睡。

「阿登．．．？你黎左喇。」他露出了一個欣慰的笑容，見到你平安無事後放下了心頭的一塊大石，你突然有點後悔自己有點來遲了。

你被愛爸牽進房間後見到愛媽正坐在一角削著水果，短短幾周不見，她已經消瘦了一圈，見到你後也露出一個笑容，你感覺到她背底有著一份說不出口的悲傷，你有點難接受到愛爸與愛媽兩人這幾周到底是怎樣捱過來，同時對自己沒有立即趕來感到有點懊悔。

但其實你來了後，又能為他們兩人分擔到些什麼？

兩人向你講述，就算經過領城最強大的大祭司，貝利，以高階光元素魔法醫治，兩名女孩還是沒有出現好轉，一直保持著昏睡的狀態。

領主辛苦請動的貝利也只能向他們表達直接的遺憾，表示愛莫能助。或許只有達到賢者實力的聖祭司才有機會救助到這兩名生孩的生命，可是聖祭司可是教會權力核心的人物，全個世界加起來就只有四族王城中的六位大祭司，對方又怎麼會抽空來幫助他們這群平民？更何況現在這種接近死亡的昏睡狀況可能連聖祭司也只能只能罷手，難道你又有方法請動到教王嗎？

其實愛爸愛媽已經做了最壞的準備，愛莉莎的確很可憐，但是妮絲卻更顯得形影孤單，這幾周就只有幾位王都的官員以及領主來看望過她一次，難道這個小女孩連親人也沒有嗎？愛爸與愛媽也因為父母的愛特地好好照顧了這個可愛的小女孩．．．

「咁你好好再同佢地兩個相處下喇．．．」愛爸跟你說道，然後拉著愛媽兩人一同離開房間。

他知道你需要有一個獨處的空間。

你看著睡在床上的兩名女生，她們臉上沒有了同年人的那份活力與精神，蒼白的臉反映出她們的生命力慢慢流逝著。你望著愛莉莎的臉，原來她的鼻子那麼高挺？你又望望妮絲，原來她的眼睫毛又長又細？可是再美又如何？兩個妙齡女子就像已經沒法醒來的睡公主，失去了未來。

「愛莉莎、妮絲，我同你地講呀，呢幾星期呢其實我經歷左好多件架．．．」你跟她們訴說著你走過的路與經歷了的辛勞，可是卻沒有人會回答你的問題。

門外的愛爸把妻子的頭擁入懷中，愛妻正失聲痛哭；他逼使自己不能落淚，要不然這場景會太悲傷了。

列拿著椅子坐了在兩張床中間，一邊說著自己的故事，一邊牽著兩個女生的手。感覺如果她們兩人也清醒著的話，應該能成為好朋友吧？未來我們有機會三個人一起開展一場旅程嗎？

「．．．」

我們還有未來可言嗎？

／

你抱著沉重的心情離開了聖院，現在難道只剩下請動聖祭司，甚至是教王出手才可以使到兩名女生醒來嗎？到底有什麼樣的方法使到這個難題解開呢？

想著想著你原來已經走遠了，正當你踏進大街時，見到有一名老婦人正被一輪衝趕的馬車嚇倒在地上，他籃子中的蘋果已經掉落一地，這時候你會：

１ 上前幫助老婦人
２ 視而不見

兩萬字更左萬四
聽日補埋六千佢完埋呢到開始正篇了

希望大家多多支持同留言

衝突巴
今日都叫有更架！希望屌得手下留情

村長咁好人唔插面嘅

立定flag
如果阿記贏到聽日更夠1000

插左手、腳、腹、心口，係未斬個頭落黎
善良的村長

唔羸更100？

和輸都更6000

難怪成世人比列仔阿爺壓住
要折磨又唔玩強姦咁梗係玩面先
越兩階蝦細路仲要0戰績
所以說上唔到位

2 幫完啊婆叫佢介紹孫女俾我識

你見到周遭的人都冷漠地視而不見，無論去到那個世界也好，很多事物都不會改變，冷得不只是十一月中的秋風，更是一顆顆凍結著的人心。如果自己也不上前幫忙的話，那個老人家就真的有麻煩了。

「婆婆，我黎幫你呀！」你幫忙撿起一個個掉落在地上的果子，然後幫她塞回去麻布袋中。

她見到你本來對你是有著些許戒備，看來是把你當了做是想要撿便宜的路人，誰知道你居然是個熱心助人的少年人，她見況露出個尷尬的笑容。

「而家你地咁樣嘅人真係見少買少架喇，後生仔你真係唔話得！就係有你呢啲人，世界先會更好！」她口頭上說著好聽的話，你也只把這些話當做什麼得閒飲茶的客套用詞罷了。

很快你就幫她把果子收拾好，然後與她告別。

你並未去想今天的落腳點與未來幾天要做的事情，距離選拔試只剩下短短三周的時間了，但你的心還未能夠安靜下來。你在大街上漫無目的地閒逛著，然後走著走著居然已經天黑了，你坐在一片無人的草地上望著天上的星星和月亮，和前世那種大都色中的夜有很大的對比，這個夜色有著自己的獨特美。

你好像是來到異世界後第一次這樣靜靜坐著看看這種景色，你發現這片景象慢慢使你的心情靜下來。

你第一次放空思考倒在地上，你好像慢慢昏睡過去。

突然你感覺到自己被一把聲音叫喚著，聲音會是：

！以下選項將影響主線劇情！

1 老人家的聲音
2 中性的聲音

「喂，後生仔你冇野呀嘛？就咁訓係到會冷親架！」

張開雙眼後你見到的是下午時你幫過的那位婆婆，見到你倒在草地上睡著便上來關心一番。

對方的眼神中有點不忍。

「你係唔係窮到冇地方住呀．．．？要露宿街頭？」看來她有點誤會了，居然將我當做一名露宿者！？

你望了望自己一身裝束，你的皮革護甲與布衣雖然經過戰鬥有點破爛殘舊，但這身裝扮怎麼看也是個事業有成的三好青年吧！那兒像是個流浪漢？

「呃．．．我冇事呀婆婆。」

「你唔好呃呀婆呀！睇你個樣一係就老婆跟佬走，一係就生意失敗俾人清左袋完黎，唔方有好事呀！你如果真係手頭緊既話，呀婆盡力幫幫你！」她上前拍了拍你的肩，露出一副若有所思的樣子。

「呀婆我對眼好準架，一睇就知你地有咩事，唔怕你講黎聽下。」

點解個呀婆咁似上世個班祈福黨架！仲要角色倒轉左，正常唔係應該係班後生仔呃婆婆生果金架咩！？

「算喇，你地呢班後生仔就係咁咀硬架喇。一望你對眼都知你咩事，唔信既話呀婆我點精你，你係咪煩緊未來既事？」

我唔煩未來，唔通煩緊過去既野咩？

你會選擇：

１ 跟她吐苦水
２ 不理她，將她當做神婆

1
「婆婆我今晚應該屌黑頭髮定金頭髮果個？」

冇哂手足投票加有啲凍 夜少少要上水了
先食個飯再番來
大家注意保暖

「唔止未來既事．．．仲有好多好多野我需要去諗。」你露出了一個苦笑，你的確有很多心煩的事在想著。

你在想到底自己是不是還要去成立黑之族村莊？還是把餘生用在拯救兩名少女身上。

人的慾望是無限，可是時間卻永遠是有限的。

「唔好諗咁多未來既事！做人最緊要活在當下嘛！拿，婆婆我當年都有過好多唔同既經歷，有好多傷心同唔開心既事，但係我而家咪又係好地地係到生活緊？」

「但最斃既係我家陣連當下都處理唔到呢．．．」你低下了頭。

就算只是想著現在的事，你又有什麼方法能夠幫助到兩名少女？那種超越高階治療魔法的稀有光魔法和施術者，要去哪兒找？

「拿，婆婆教你一樣野喇，好多事有班人會同你講做事要做取捨，要諗點樣平衡好兩邊又要諗捨棄呢樣定捨棄個樣，但其實呀你地後生仔呢最緊要呢係．．．！」

婆婆坐到你身邊，然後搭著你肩膀：「我要哂！」

你被她展露出的霸氣嚇到。

「未來同現在，如果對於你都係咁重要，咁唔好諗咩放棄邊一邊！你全部都應該要守護好，拯救左眼前你最需要幫忙既人，然後同佢地一齊創造一個未來？何樂而不為呢？」她好像讀穿了你的心思一樣，告訴著你不要放棄。

嗯，你已經沒有時間再去氣餒和放棄。

因為你之前已經放棄過一次，然後使到所有人都受傷，這次你已經學會了堅強與成長。

「拿，老人家我呢就準備要番去食飯架喇．．．」老婆婆慢慢地站了起來。

「臨走前婆婆教多你一樣野，記住好好留意下你身邊既人、事同埋物。或者你需要既答案其實一直已經係你既身邊呢？」她露出一個慈祥的笑容。

你想了想她話中的意思，我身邊到底有著什麼可以破解現下這個困境？

人？

事？

物？

物．．．！是物！！！

妮絲當初見面時不是說你身上有著奇幻的元素波動嗎，那個你穿越帶來的會考證書可能就是現在可以破開眼下難題的解答卷！

「婆婆唔該．．．？」你正想向她老人家道謝，但是環視一圈發現她已經在不知不覺間離開了。

你看了看手上的三十分會考證書，證書上有著很多行文字，當初你用手字虛畫上名字後根本就沒有好好看清楚整張證書。

［連登仔］

中國語文 Ａ

英國語文 Ａ

經濟 Ａ

宗教 Ａ

生物 Ａ

化學 Ａ

物理 Ａ

數學 Ａ

附加數學 Ａ

會計 Ａ

這是什麼鬼逆天成績，更重要的是為什麼中國語文和英國語文上會有一條橫線，這是代表已經使用了．．．？

你望向自己的技能欄上。

鑒定之眼與堅毅連結．．．兩者與這個科目難道有著關係？

本土語言？外地用語？共通點是什麼？

「．．．」

談判和溝通！！

你沒有再想任何事，拔足狂奔通往聖院。

晚上的聖院很安靜，因為所有病患者也需要這麼一個空間去好好休息，但是寂夜的寧靜突然被人撞破，一個黑髮的少年從門口一口氣由底層向上瘋狂奔跑著。

你趕到了兩女的房間，只見愛媽已經回去休息，只有愛爸靜靜坐在牆角的椅子上休息著，他落寞的眼神正望著兩名好像不會再醒來的女生，但突然間你滿頭大汗、滿臉緊張神情，匆忙的推門而入使到他嚇了一下。

「阿登你冇事嘛．．．？」他擔心地問。

「艾叔，可唔可以俾少少時間我同佢地獨處一下？」你喘著氣說道。

你半夜趕來就是為了再見她們一面嗎？愛爸雖然不知道你要幹什麼，但他知道你是不會傷害兩女的。

「好喇，咁岩我都有少少餓想去買下野食先，你好好地睇住佢地。」你拍了拍你的肩然後走出房間。

接下來就是最重要的時刻了，現在你回想起了很多事情。

為什麼本來瘦弱得明明連呀俊十招都擋不下來的你可以成長得這麼快？

妮絲第一次見面時說過不久前感受到你們村莊或者村落附近有著一股奇怪的元素波動，又是來自什麼東西？

證書的物品標籤為什麼是「異世界魔導書」？

或者現在你就有機會看看到底這些謎題背後是否和你所想的一致。

你拿出了會考證書，然後把兩女的手放上紙上。

系統提示：是否要對「愛莉莎．亞歷山大」與「妮絲．華爾奇利」進行資質改造？

提醒：

剩餘使用次數：８／１０

改造後兩人體力以及精神力將回復正常水準。

「愛莉莎．亞歷山大」資質為４／１０，魔力改造可能對身體或精神造成創傷。

「妮絲．華爾奇利」資質為７／１０，可以安全進行魔力改造

媽的老子管你什麼負作用，現在只可以拼了這個可能性！

你手上的會考證書突然散發出奇特的光芒。

／

聖院外有著一個臉熟的老婆婆，手上持著一把翠綠的長杖，她在地下畫著一個又一個魔法陣，而每個魔法陣間相連著，連成一個圍著聖院的大圈。

「如果冇我老人家幫手，一陣你搞出咁大既元素波動都唔知要點收科。」

／

請選擇兩人改造科目：

愛莉莎 ［生物／數學／會計］ 三選一
妮絲 ［宗教／化學／物理］ 三選一

如果一早剔哂全部科咪變超人end game

主角使用次數已經MAX左
BTW我要食一食書
本身寫使用次數4/5
因為聽左之前一位巴打既提議將呢到改左改
希望可以令到證書真係有佢自己用途

即係主角資質差
最多會考拎兩個A

呢個就請咁多位巴打留留言 三選一喇
將會令到兩位女主未來既技能有所改變
聽日再睇大家係偏向咩
應該聽問會再更！仲差住大家四千字就慢慢還喇

已經算叻仔了
如果佢係正宗兩登仔咁樣我相信１０Ａ都冇問題

又係分享型嘅金手指

愛莉莎 生物 reproduction
妮絲 魔法撚就梗係宗教

愛 bio
妮 chem

愛莉莎 生物
妮絲 宗教

math

chem

愛莉莎 ［生物］ 三選一
妮絲 ［物理］ 三選一

數學會計留俾莉娜用 化學遲下可能有錬金術師用
我想問魔法會根據乜野加攻？ 對大自然理解多左會唔會有幫助？ 好似無職咁，會就物理，唔會就宗教

呢個世界個魔法純水係跟魔力量提升
而個強化係會使到佢地係個方面知識增加然後有新技能

照舊夜晚出文

話說今日真係好冷凍

今日真係凍到癲😂

凍到唔想郁了
容我做一朝早廢青

啱啱冒住寒風出去睇水行俠

d特效好靚

應該一世都冇機會整到

實有機嘅
仲有大把時間

腰巴諗好左個世界線未？ 幾時會有巨龍用

諗好左基本故仔係點
因為本身已經有個大概故事大綱係到
巨龍會係爆左呢個ＰＯ之後盡快加插 不過睇黎要多少少時間
因為今天病到七彩
前幾晚出去太ＷＥＡＫ凍親感冒左

請選擇兩人改造科目：

愛莉莎 ［生物／數學／會計］
妮絲 ［宗教／化學／物理］

／

眼見強光突然從那張會考證書的紙上暴發而出，剎那間一股龐力的能量正從紙上運轉到兩女身上，雖然只是短短幾秒時間，但你見到兩女的身軀突然間被白色虹光包圍。

眨眨眼的時間一過，你只見那張紙又回復到平常的樣子，而房間內一切完好無缺，剛剛發生的事情就像是你無意間打瞌睡作夢似的。

所謂的魔力改造感覺就像以往你在武仗小說中所見的洗髓易筋，是以強大的魔力量由本質上令到一個人的根基有所改善，你感覺到兩女身上有著一股很熟悉的能量正和你建立起緊緊的連繫，而這股力量你只能記得是你曾經在一個白色空間中切身感受過。

當你再次望向兩女時，你感覺到她們的臉色開始有所好轉，慢慢由蒼白轉為紅潤，看來這個法寶的確有用！

這時一陣鐵質的系統音又使你從歡愉中回到現在。

妮絲資質：９／１０

妮絲已覺醒技能：
［宗教］聖潔之力 吞噬之力

宗教的改造看起來是為妮絲提供了光與暗元素魔法的東西來著？聖潔之力你感覺上還是想得通，但為什麼宗教會有著這種奇怪的吞噬之力？但你這時突然想起上世你見過許多人因為對於狂熱宗教而生起眾多事件，的確盲目的信仰會令人失去了基礎的思考能力與邏輯推論，說是把信徙們的未來吞噬掉也不為過之。

愛莉莎資質：７／１０

愛莉莎已覺醒技能：
［生物］肉體強化 生命之母

生物的改造使到愛莉莎本來已經驚人的怪力更上一層樓，從臂力提升到全身程度上的增強。只是不知道生命之母是有什麼作用呢？應該是提供上非凡的生命力和回復能力吧。

於你而言她們兩人資質增長、變強只是次要，最重要的是兩女能夠活過來。你可沒有想著什麼以後靠著她們當打手、自己只在後面舉舉旗打打氣這種打算，堂堂穿越者如果要淪落到靠吃女人軟飯才能過活，這畫面真是太美，不敢想像。

「應該沒有什麼大礙了吧．．．」你鬆了口氣，然後感覺到自己一直繃緊的身子終於軟了下來，看來能睡一覺，作個美夢了吧？

／

「阿登，我番黎喇！買左少少野食俾你呀。」愛爸拿著一個裝著暖烘烘包子的打包袋子回到來，推開門後只見到一個累得躺了在床邊的小伙子。他也不去叫醒列，因為他知道這個從村莊趕來的傢伙一定也經過了不少事，早兩天收到齊格的來信就說明了他獨自一人進入森林中接受磨練，通過血汗洗體的年輕人看起來也比起以往更加踏實了。

這時，愛爸注意到另外一件更重要的事，不知道是不是幻覺，他感覺到女兒和那個小女孩的臉色是不是有了好轉？

他趕緊走近女兒身邊一看，真！真的！！是真的！！！他趕緊跑出去了房間去找當值的聖職者前來查看一番。

／

還未睡夠的列就這樣被人從房間撓醒，聖職人員經濟簡單的檢查發現兩女的身體真的康復了，已經沒有什麼大問題；只是精神上未能完全恢復意識，感覺只要快這兩三天就可能會有所好轉，有著甦醒的可能。愛爸與趕來的愛媽聽過後感動到相擁而哭，你也終於放下了心頭大石。接下來就是等兩女醒來，然後自己好好跟她們交流一番，當然還有說上你虧欠她們一句的對不起。

／

第二天，你離開了聖院準備去好好準備一下選拔試，愛莉莎和妮絲會有著愛爸愛媽的照顧你並不擔心。

至於愛爸會不會把兩女康復的情況與你拉上關係？他那種木魚腦袋我看也不太可能聯想那麼多，大不了到時候想個藉口算了。就說兩女見到英俊的我，情不自禁從睡夢中醒來吧？感覺還不錯。

接下來你要準備一下當前最缺乏的礦石學知識，你將會：

１ 去圖書館找找相關書本
２ 直接去郊外礦場走一轉

１ 去圖書館找找相關書本

２ 直接去郊外礦場走一轉

要抖抖了 病到冇力

金手指分享比人人地用完仲好打過主角

2 去礦場爆下石好過啦
主角資質有無3
腰巴快d 病好

後宮打手 諗起都興奮

比人NTR就慘

平時又要受D女脾氣

我都係覺得力量揸係自己手係最好

整個奴隸紋俾女角，之後分晒技能出去都無所謂啦

依家個實力對比我驚係主角比堆女紋返

快啲病好岀文

新年快樂 各巴
新年希望有得睇結局

新年快樂咁多位！！
希望今年內完到故 然後大家一年都順順利利開開心心

多謝巴打
今日好左啲了
起碼冇咳到肺癆咁

列仔比人誠哥咗
完

農曆定新曆先

讀萬卷書不如行萬里路，你決定了走一轉郊外礦場，通過採礦以及與礦工們交流去學習礦物的基本知識。

但是前題要先搞清楚到底礦場在哪兒，而且自己好像還未準備自己在艾爾斯城的落腳點吧？

你看了看褲袋中的金幣，這是你從莉娜手中得到的報酬，足足有整整兩個大金幣那麼多。要知道普通跑一次運送貨物的守衛任務只有大概２０銀幣左右，你的報酬足足有別人的十倍那麼多。

的確，如果沒有了你莉娜能不能活下來也是個問題。

而因為你傑出的表現，現在手頭還是比較鬆動。

接下你準備先把行李存放好然後便出發去礦場，你決定居住在城中哪區的旅館呢？

１北區［勞斯家族、杜莉家族］
２南區［爵斯瑪家族、奧奇家族］
３城中［領主區］

距離選拔戰還有：１６天

／

貨幣：
１金＝１００銀
１銀＝１００銅
１金＝１００００元購買力

正常消費水準：
吃飯［豐富］＝３０銅
住宿一天［舒適］＝３００銅

暫時個故事準備分為六個部份
如果之後冇意外應該一個月完成一部份到
話哂仲要打哂三個反派組織，家陣我地連學院都未入到
而家未解開既謎題仲有好多
希望我可以ｈａｎｄｌｅ到個故事喇

黎緊新一年希望咁多位手足一直支持同埋一齊吹下水
將呢到變做圍爐講故ＰＯ
畢業前希望可以寫埋佢

有米了

可以去叫雞
逸勞結合

3啦

2 個名長一個字

看了看手頭上的錢財，你決定住在城中區域比較好。

作為城鎭的中心點，有著最重要的建議，領主館，而家城中區人流最多，附近就已經有著各或旅館和市集。到時候選拔賽點名和集合也是在領主館附近進行，看起來也很方便。

對了，艾爾斯領主其實算是你未來外父吧？唉，這就有點蛋痛了...

你那個從小被訂下的婚約現在看起來是真的不好處理，就實在你對於螺旋妹真的沒什麼好感，雖然你思想不像中世紀那些舊派人那麼守舊，但總不能一個男人上去退掉人家女兒婚約吧？穿越而來後你就知道這個世界的人對於名聲、榮譽、種族共榮十分看重，要不然怎會搞出三奇教這麼一回事。

看起來有機會真的需要好好去和那個沒緣份的外父好好談談。

你找了一家看起來不太會中伏的旅館入住，因為你見到麗晶旅館時心中就有著一股莫名親切感。

這棟旅館有著四層高，最底下是接待處和大的飯廳，而二三層每一層都有著六個接待單位客人的房間，最頂層則是三個比較大型的雙人式房間。

一走進去就見到一個充滿活力的小女孩上前跟你打招呼歡迎你來到她家的旅館，你再望一望看到不遠處的圓形大餐桌有著一個短胖女人和高瘦大叔正在準備著今天的午膳。

付過了這兩周多的旅館費後，你正準備選擇一間房間，現下空著的有二樓五間空的單人房、三樓一間單人房和一間大的雙人房。

嗯...一個人就不需要想那麼多了，隨便來間人樓的房好了。不過為什麼整個二樓都是空著的只有一間201號有人入住...？

只見你選了202號房後，可愛的小妹妹好像欲言又止的樣子，你會：

1 問清楚什麼一回事
2 上去 唔撚怕
3 感覺有伏 換第間

小女孩幾大，夠秤就帶埋佢入房啦 b

「大哥哥，你隔離房個人係有小小怪怪地...」未等小女孩把話說完，她的父親已經趕緊上來把她拉走。

怪怪地？反正都係住兩個星期姐，佢唔好搞著我、大家相安無事咪冇嘢。

你來到樓上去到自己房間前特地留意了一下201號房，但感覺上其實也沒什麼，對方好像並不在房中，房間完全沒有任何動靜。但在你細心觀察下發現房間門口一帶好像有點異味...？

但這不是腐肉味也不是血鏽味，你確認後也就此算數，只要對方不是什麼極惡之人，你也沒有心思當神探追根究底，回到房間好好整頓行李，收拾好用具和裝備後也就此上路。

／

出門前你好好向店主確認一番路途後便上路去，熱情的店主生怕你迷路，因此更把艾爾斯鎮一帶的地圖送了給你，從城鎮南口走一段時間，你發現一路上有不少背著裝了礦物籃子的工人們正慢慢回去城鎮。

現在時間也只是接近黄昏而已，為什麼大家都那麼早離開礦洞？你細細觀察發現他們的籃子並沒有裝滿，只有零星丁點的礦物。

這時候你會：

1 找他們了解下是什麼事
2 繼續前往礦洞

你截停了路過的礦工們想向他們問問到底是什麼一回事，但是感覺上大家都不太想和你有所交集...？這是什麼一回事呢？

「你又係接左任務黎嘅傭兵？」突然有個中年大漢拍了拍你的背後說道。

「任務？咩任務？」

「咁即係唔係喇...」大叔嘆了口氣，然後把整件事都尾尾道出。

最近礦場只要一接近夜晚就會有不尋常的震動，有時候更會嚴重影響到大家採挖的安全，因此大伴兒都決定去到傭兵公會那兒尋求幫助，因為他們都沒有足夠的能力去深入探查，要知道能引發這種強度震動的怪物可是最少達到高階魔物的戰力，更甚至是霸魔獸。

為了使到採礦能如常進行，大家辛苦酬起一筆金錢去到招聘好手，結果也成功找來三位實力嘗可的中階能手，而他們探查過後只是捉了十幾隻只是低階魔物的砂蟲並匯報結果。大家爭拗一番後對方為了拿到另一半報酬又再一次啟行去探查，這次對方捉到了幾隻中階魔物的巨砂蟲，並一口咬定原因是此，礦工們本想再跟對方商量，可是對方態度強硬，認為已經徹查清楚，而震動的確停下來，所以大家也只得作罷。

結果嘛，震動只是停了幾天後又依舊出現，而那幾名傭兵則表示已經與他們無關。如果想要再找他們去探洞，必須再付上一筆金錢。大家只得含恨吞下這口氣。

哦！難怪大家對我那麼不友善。

你望了望自己的裝束，這死貓可真是吃得不值。

「哥仔就天黑架喇，安全最緊要呀！你都係乖乖番去休息，如果有咩事要去礦洞都等聽日先喇！」說罷大叔又背起工具離去。

砂蟲嗎...？這件事情看起來有點意思。你會...

！以下選項將影響劇情！

1 聽大叔勸告，回去休息並找找有關砂蟲的資料
2 已經走到一半，不能半途而廢！去探險去到盡！阿列幫到你！

2
弱者先要睇攻略

2 搵得攻略都過兩星期啦

1 我打avg都要睇攻略的 知己知彼

1
唔好成日依賴主角光環

一陣下晝大概四五點開始更新
btw 大家覺得下個po洗唔洗轉下名？

異世界食女

嫖妓大師

俾人告我欺詐
家陣一個女主都未食到

btw 家陣票數3比3
如果冇巴打再投咁就用最先留言嘅選項寫了

投2

明明主角拎咗咁多錢
夠哂兩星期日日叫雞

作為一個宅男

去到異世界梗係要屌閪

異世界毒撚

下個po一定會食到女！！！

年紀細未識叫雞

推快啲

你看了看大叔們惆悵的臉，又想了想那些傭兵團中的害群之馬，或許早點把事情了結掉會是件比較好的選擇？

每個人也不是獨立個體，礦工們都有著自己的妻兒子女，如果能夠快點把礦洞中的問題解決，身為家庭支柱的他們或許能放下心理上的負擔吧？

你看了看腰間那把陪著你一來走來的長劍，你回想著最近一次又一次的戰鬥中原來自己已經成長了不少，上次對上中階強敵你也可以成功擊敗對方。不過代價也不少，如果不是傭兵三人組給你用上回復藥水，你可能真的走不過那個難關，始終這種傷敵一千自損八百的打法感覺還是可免則免了。

但那一戰的確使到自己成長了不少，你發現到自己應該已經突破了最初的瓶頸位，現在訓練起來力量與敏捷的增長都有著水到渠成的感覺，看來在選拔試前有機會能夠達到中階騎士。現在就算是高級魔物出現在臉前，你也有信心與他們一戰！

／
［艾爾斯礦山 溫特礦洞］

你很快便到達了礦洞並且進行了潛入，一路來其實你都只是走著已經被開發了的礦道，越往深處出發時，你就越發現洞中有點陰冷與潮濕，而且有著一陣熟悉且難聞的味。當然一路上你都細心觀察和考究著不同的礦石，以自己基礎的知識去了解一下礦洞，要知道你本來來到礦洞的原因就是為了通過實地考測去了解一下各種礦石。

走著走著，你發現自己已經來到了未被開發的區域前方大概就是有沙蟲的區域了吧？你拿起一早準備好被附上光魔法的照明火把，然後用劍細心刻下走過的痕跡，小心地向前方前進。

突然，你感覺到好像有著物體在移動，好像是許多某種生物挪動所產生的磨地聲，你提起劍細心警戒。

喳！

一隻足有兩米長的沙蟲從背後飛向你，你持著長劍一個轉身，利落的劍法把牠直接一刀兩斷，綠色的蟲汁把你的衣服都沾濕了。

喳！！！

巨沙蟲雖然是中階魔物中戰力較低的一種魔物，如果單獨對付更可能比初階魔物更易於處理，但是牠們有著一個特點，就是每次出現都是數量極為龐大。

果然群居性的巨沙蟲並不可能只來一隻這麼簡單，但是這在種細小又逼窄的空間你很難施展出自己的戰技，而且你知道被圍攻的情況下，動作過大很容易會露出被偷襲的空隙，因此只能背貼石牆和巨沙蟲群背水一戰。

如果有多一把劍的話也不至於這麼狼狽不堪，下次真的不能再硬要逞英雄了，你感受著體力慢慢流失，疲憊正慢慢湧上心頭，這一路下來，巨沙蟲你殺了沒有一百也有八十了。

媽的，再這樣下去真的可能會被活活累死。

「閃向左邊！ＦＩＲＥＢＡＬＬ！」突然一個巨大的火球從遠處飛來，把你右側正準備攻來的巨沙蟲燒傷，同時威嚇到那群蠢蠢欲動的巨沙蟲們。

「走呀！我火系魔法只係識呢兩招架咋，嚇窒唔到好耐架咋！」一個啡髮的瘦弱少年正拿著點燃了杖端的魔杖衝來你身邊，你沒有多想，立即跟隨他向著剛剛潛進來的方向跑了回去。

與此同時，在深處的一個天然洞穴有著一頭龐然巨物正在沉睡著，牠正在銳變著。

／

喘著氣跑到安全地帶，你和啡髮少年兩人都累得直接倒地，你望了望眼前這個救星，他看起來和你年紀相若，但是個子卻比較矮小纖瘦。臉上架著一副眼鏡，穿著普通的布衣皮革，手上的法杖不是平常魔法師喜用的木法杖而是較為稀有的鐵法杖。

「喂．．．大佬呀，冇準備你就唔好烚下烚下咁入去先得架！岩先差少少俾你累到連命仔都冇。」瘦弱男生第一句說到的話就是小尻你。

你知道道理在人家那兒也不好意思反駁什麼。

「不過你又真係幾痴線下，大佬沙蟲怕火喜光，你仲要拎住枝光系燈入去，即係叫人地黎圍插你姐？」

難怪你會一直被圍攻，不過你總不好意思跟他說你什麼也沒準備好就前來冒險吧。

「喂屌！你唔係冇準備過就黎呀？」

他會讀心吧？

「撞著你真係我黑仔喇，唉算算算！仲有機會可以黎挖埋需要既鐵礦既．．．」他推了推眼鏡，拍了拍手站起來。

看來是因為聽到你的打鬥聲，對方便拋下了手頭上的挖掘工作前來救你。

你還未能問問他的名字，他便已經轉身離去，接下來你會：

１ 追上對方
２ 回去旅館

你追上了對方，希望能與這個熱人助人的小伙子多多了解一下。

「哈佬，我係阿列。你係？」你嘗試進行自我介紹，放心你沒有在列字時把音準扯高兩度。

他沒有回應你，只是埋頭看著剛從褲袋拿出來的小本子。

算了，你也不會強人所難。

「喂，你叫乜名？」

嗯，問名字不算強人所難。

他還是不回答你，低著頭看本子，這是毒舌完了變毒撚？罷了，一而再、再而三，三就有點過了。

「喂，你叫乜名？」我的意思是問完第三次再問就過份了。

結果他還是不說話，還拿出炭筆盡在自己那個小本子上圈圈畫畫

一路上多次以為大家會分開走，誰知道最後你們兩人走著同一條路回去。

「喂，大佬唔答你你都唔洗跟住我行掛？」

「唔係呢．．．我真係呢邊路。」你也只是順著回旅館的路走。

「好喇好喇，我叫史派克呀！得喇？救你係因為我廢事俾你阻住採挖先去架咋，大家冇拖冇欠好嗎？」他終於忍不住一輪咀把話說完。

「哦。」你接著走你要走的路。

「呀！！！大佬呀，如果係個靚女咁跟住我我絕對就唔會有任務異議，不過我對於男性真係冇咩性趣呀，可愛既男仔都係咁講！更何況你都唔可愛！」他的樣子有點生無可戀。

對方好像有什麼誤會了似的，你也不解釋，只是心中暗暗樂著。

剛剛那個險景如果你如果沒有他幫肋要強行突破的話，最少事後需要在床上又躺個兩三天，這可是你現在最不想見到的事，明天起選拔試就只剩下十五天的時間。你今天其實還未完全清楚礦物學，同時你又需要去準備你的雙劍，去探望復甦過來的愛莉莎與妮絲，你的時間已經無多了。對了，還有最重要的事情，兩天後你需要去面見特使，至於去找血脈學專家的事你只能放在之後再做了．．．

而史派克嘛，因為對方算得上是你半個救命恩人，你決定要幫他調整一下待人處事態度上的問題，希望通過你這次的教訓令他明白做事要盡量圓滑．．．盡是鬼扯！你就是想噁心他一番好讓自己好過點。

你們走著走著居然一起回到旅館，你見到史派克曾經有幾度想抽出魔杖與你決一死戰，但是最終都收了回去，一次又一次低下頭做自己的事沒理你，但到了旅館前他好像終於有點忍無可忍，抽出了鐵魔杖指著你：「你再跟埋黎我就大叫唔好同埋停架喇！」

「唔係呢．．．事關我真係住係到．．．」你指了指旅館。

「你大我呀死靚仔！點解女就唔搵我！你呢種痴線佬就要跟埋黎，點解呀！」對方好像真的對你有所誤會，緊守菊門，露出一副準備玉石俱焚的表情。

「喂，我真係冇惡意架，我真係住係到架．．．」你嘗試安撫對方的情緒，可惜他好像已經有點聽不入耳。

去他媽的，我這算是搞屎棍搞著自己了！

只見這時一個身影突然出現，原來是旅館店主的女兒：「唉．．．史哥哥？黑色大哥哥？你地兩個做咩？嘩．．．黑色大哥哥你仲一身臭味既！快快手去沖涼喇！」

．．．

史派克露出了一副匪夷所思的表情，他調整了一下心態，想要爭取回一點場面道：「我叫左你唔好叫我史哥哥，史史聲真係唔多好聽，下次叫番派克哥呀唔該。」

「哦，係既史哥哥！」小女孩拉著你走入旅館步向澡堂。

／

沖洗過後你又回到大廳，只見廳中只有小女孩在那兒，你上前一問才了解原來史派克就是她口中的隔離房「怪人」。

你從她口中得知史派克每天都會出去搗弄一堆石子礦材回店，但是他可是來王都準備參加選拔試的人，又不是鐵匠。這個奇怪的行為再加上他對任何人都會有一定程度的毒舌，因此成為了店中一個不太受歡迎的客人。

接下來你準備：

！接下來選項將影響劇情！
１ 去找史派克聊天
２ 跟莉娜聯絡，找找有關打造雙劍的方法

2
當我拔出第二把劍時

2
有係性取向測試

2
男同女揀, 唔使諗啦
仲要係莉娜

2 係女啊

你覺得如果現在去找史派克詢問有關礦洞的事你有九成機會會把他弄瘋，因此還是先處理好自己的問題吧。

一對好的雙劍嗎？你初來到艾爾斯城人生路不熟，真的不知道應該去哪家店鋪比較好，這兒可不是村莊那麼簡單，只有費曼大叔一家店。

這時你見到自己桌上放著的紙條，正是莉娜的聯絡方法！或者我可以去找她幫幫忙？

／
［漢多近郊 某個隱秘大宅］

這個大宅雖然十分豪華，但是只要細細一看就會發現它就像被塵封了許長一段時間，不少佈置上都佈滿灰塵。

大廳中坐了十幾名男子，有老有幼，最年長且有威嚴的一位老伯正坐在正中。

他們共同的特徵就是有著一頭湛藍色的頭髮，那是家族的象徵、血脈的傳承。這時大廳的大門被人推開，走進了一個臉色灰的藍髮男子。

「失敗者，你仲有膽量番黎？」修長的藍髮男子，對就任史丹福家族族長已經十拿九穩的庫克說道。

眼前這名是失敗者自己本來最大的競爭對手，基思，修為與自己一樣是達到高階魔法師的勁敵。史丹福家族雖然因為「那件事」而沒落，被王族與四大貴族清洗，但是血脈中依舊蘊含著強大的力量。

「我．．．我帶左番黎喇！」只見基思這時帶出了一顆琥珀般通透精美的寶石，那是一顆極級的土屬性魔石「大地魔石」。

「嗯？」主席座上的老人張開本來緊閉著的雙眼，拿過被遞前來的大地魔石好好審視一番後，總算是點了點頭。

庫克的心情是十分矛盾，對於這顆令到計劃可以如期進行的寶石他恨不起，但是競爭對手可以死而復生他又愛不起。難道又要再跟對方搶上十年八載嗎！

這見這時老人家先打破了沉默。

「基思．．．你為左呢粒寶石付出左幾多家族會補償番俾你．．．」老人家用著低沉的聲音宣告基思的這次權力之爭上的失敗。

「點．．．點解呀！長老，我都完成左任務帶左兩粒寶石番黎架！！」

「因為．．．家族唔會培訓一個冇可能踏入超越者既人。」

超越者指的是突然了高階戰力進入了非人領域的人。

基思臉色一灰，為什麼長老會知道自己在上次任務上根基大傷！？

「冇相應既力量，你都係乖乖地享下清福比較好。」說罷，一個重要的族長之選就因為老人幾句話就此定下。

「不過嘛，我想請一直收收埋埋既朋友出一出黎？我地比較唔歡迎外人黎到呢個重要既地方。」老人淡定地說著。

他身邊兩名男子一早就已經進入了戒備狀態。

只見一名男子這時從被打開的門走進來，他有著一頭金色的頭髮，臉上帶了一個很奇怪的面具。

一個同時有著哭與笑於一體的小丑面具，感覺十分怪異。

「帝國騎士既實力就已經夠膽一個人黎到我地呢到？睇黎你都好大膽下．．．」

「蘭斯閣下稍安無燥，你見我幫手帶左呢粒魔石番黎，相信你都知道我唔會係你地既敵人？」男子的聲音十分爽朗，如果列在這兒一定會認得出他的聲音，是格倫。

「估唔到你居然知道我係邊個．．．你背後既勢力點解會出手相助？」蘭斯很清楚這個世界沒有什麼人會沒要求回報地付出。

「哈哈哈！！」只見格倫突然捧腹大笑。

「你居然唔尊重我地長老！」只見其中一名戒備的男子正準備拔劍，可是被蘭斯制止。

「唔係唔係．．．不過真係幾搞笑，因為呢我背後真係冇咩勢力。當然信唔信就睇你地喇。」

「至於點解我要咁樣做？只要係令到四大貴族同埋王族唔開心既事，我就會好樂意參一腳。」

「只要佢地生活得更痛苦同慘烈，就連好似你地咁樣勾結魔族既事，我都覺得完全冇問題，哈．．．哈哈哈！！」格倫展露出了一個病態的笑聲，場中所有人都感到心底一寒。

「記住幫我帶黎一場精彩既好戲呀！前星空騎士，同埋帝國既古家族。」說罷，格倫便轉身離去，化為暗影似的慢慢消失在走廊盡頭。

「長老呢個人．．．」同樣有著帝國騎士實力的兩名貼身守護正準備出聲。

「算喇，冇必要同祟聖會提到佢．．．試下再聯絡一下黑鴉睇下情報係唔係正確．．．」老人說道。

身為比起帝國歷史更加古老的舊時代貴族，藍髮家族一直以來都是被尊重以及追祟的一群人，就是那可惡的王族以及四大貴族使到一切都變了，這次計劃如果成功，史丹福家族如果再次從王庫中拿到那件寶物的話，一切都會改變。

王族、多拉貢、格里芬、珀加索斯、柏洛斯，你們是時候嘗嘗我們的怒火了。

大宅外，格倫正向著村落的方向出發，這次齊格先生突破高階自己便抽著時機出來走一轉，果然是值得了。

格倫的表情顯得十分滿足，他很樂於見到那五個家族都碰上壞事情，而且這次身為未發現自己身為「第三個賭注」的黑髮小子應該也會在這件事情上有所牽扯，看來真是有趣極了。

「三大秘寶之一邊有可能咁易就俾你地得到手？不過嘛希望你地為我帶黎一場精彩既表演．．．哈哈！」

這個時候，所有人都各自心懷鬼胎，因為在史丹福家族這場小風波外，有著另一個更為可怕的風波正在蘊釀著，那是一個會使到世界上各勢力無中斷過的角力變得失衡的風暴。

／
［艾爾斯城 亞馬信商會］

「唔該，我想搵下莉娜小姐呀。」你正在櫃台的閒著沒事幹的一名女職員說道。

「又係小姐既擁躉？你地夠架喇，小姐佢唔得閒應酬你地呢班人架，走喇你！」

「呃．．．我係真係識你地小姐，有事需要佢幫手．．．你睇下呢張係佢留俾我既紙條。」你拿出莉娜給你的聯絡方法，希望對方能藉著一手字認出你是真的和莉娜是朋友。

「唉，呢招今日我已經見左三次架喇！可唔可以俾小小新意黎？小姐雖然已經宣布左唔會同其他大家族聯婚，但係你地呢班男人可唔可以唔好咁猴擒！」看來莉娜應該和家族在婚姻大事上有了共識吧，身為朋友的你見到對方終於有著自由感到有點高興。

「拿，你雖然係靚仔！但係你再咁樣痴漢笑，一陣我就叫警衛拉走你架喇！」

「．．．」如果現實是漫畫那樣，對方一定可以見到你額頭上幾條黑直線。

而且你發現莉娜的魅力好像有點超出你所想？

見著對方對你萬般阻攔，你會：

１ 繼續好言相向
２ 慢慢等莉娜出來
３ 女人身邊既八婆朋友永遠是最難對付的，收買佢ＩＳ ＯＫ！

食書設定：
崇星會改名做祟聖會

就黎爆ＰＯ了，爆完ＰＯ後我地將會進行第一次最公平公正既投票俾大家簡第一個成為主角女人既女角色

利申：我真係唔多識寫甜

聽日夜晚再同大家繼續

１ 繼續好言相向

２ 慢慢等莉娜出來

３ 女人身邊既八婆朋友永遠是最難對付的，收買佢ＩＳ ＯＫ！

4 屌哂佢地老母 用暴力解決問題先係真漢子！

3買起佢全家

3 食埋佢啲朋友

今日應該六點幾同深夜出一篇
選項4都可以投
到時用選項正評加comment數作準

等睇巴打寫點樣強姦班店員嘅老母

咁快bad end 路線

今日走一走數夜少少再更
有事做

會影響某啲角色友好 未死得住

pish

你發現你自己真的沒有能力去應付眼前這個有著妄想症的女人，所有鐵證般的事實在她眼中就變成了你為了泡妞而捏造的故事。

你選擇了乖乖坐在一邊想要避開她，可是這時候這個女生卻不太打算放過你，正當她又準備向你發起一輪連環炮轟時，你的救星終於出現了。

「莉娜！」你感覺她除了沒有身後的聖光和頭頂的光環，已經就是天使的完美代言人。

「唉？阿列你黎左既！」莉娜見到你的身影有點喜出望外。

「乜真係識架．．．」看著男性絕緣體莉娜拉著你的手跑入去會議室內，女孩子感覺到世界觀有點崩潰。

／

會議室內十分整潔，有著幾張圓桌和椅子，安坐好後莉娜先開口打開這個冷場。

「你點解會黎架？」

１ 「想見你呀嘛．．．」
２ 「我想問下有冇咩特別好既武器店介紹下？」

2
2019年決定要做文明人

1
PO 1 插旗, PO 2 插

BTW 蘭斯
有無希露先

巴扛識野

不如換走桐人成長卡用蘭斯成長卡

一見到個名就知
反巴係咪想列巨龍有蘭斯咁幸福

新ＰＯ係下面

一陣會更多篇！

幫手1001埋佢咁多位

ok

1001